<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="add_game_options">Dodirnite za dodavanje instaliranih igara</string>
    <string name="add_game_tips">Propuštene igre možete dodati na listu igara</string>
    <string name="agree_and">i</string>
    <string name="allow">Dozvoli</string>
    <string name="anti_miscontact_strict_mode_summary">Jednom kad se uključe, navigacijski pokreti i pokreti u centru za navigaciju biće potpuno blokirani, tako da iz igre možete izaći tek nakon isključivanja nenamernog dodira</string>
    <string name="anti_miscontact_strict_mode_title">Strogi režim</string>
    <string name="anti_miscontact_tip_summary">Ako pokušate pokrenuti pokrete ili tipke u kratkom vremenskom periodu nakon uključivanja sprečavanja slučajnog dodira, podsetiće vas</string>
    <string name="anti_miscontact_tip_title">Pogrešni potezi</string>
    <string name="anti_miscontact_tolerance">Tolerancija</string>
    <string name="app_item_game_add">Dodaj</string>
    <string name="app_item_game_manager">Uredi Igre</string>
    <string name="audio_permission_tip">Omogućite dozvolu za snimanje u Podešavanja -> Upravljanje dozvolama</string>
    <string name="back_to_gamekey_to_cancel">Dugme Natrag na igru može otkazati ovu operaciju</string>
    <string name="background_wallpaper">Pozadine</string>
    <string name="barrage_title">Obaveštenja za leteće komentare</string>
    <string name="both_hands_pressing_start">Pritisnite ekran sa dva prsta da ih omogućite</string>
    <string name="brightness_lock_summary">Kada je igra u vodoravnom režimu, dlan vaše ruke lako može blokirati senzor ambijentalnog osvetljenja, zbog čega se osvetljenje ekrana često menja. Preporučuje se da uključite funkciju zaključavanja osvetljenja. Možete otvoriti igru u uspravnom režimu.</string>
    <string name="cancel">Otkaži</string>
    <string name="cancel_photo_selection">Izbor fotografija je otkazan!</string>
    <string name="change_position_tip">Savet: povucite sekvencu nakon dugog pritiska</string>
    <string name="check_update_summary">Trenutna verzija:</string>
    <string name="check_update_title">Proveri ažuriranje</string>
    <string name="close_diving_tip">Režim Dive onemogućen</string>
    <string name="close_diving_toast">Isključivanje režima Posmatrač. Pokušajte kasnije</string>
    <string name="confirm">U redu</string>
    <string name="control_about">Ukratko</string>
    <string name="cover">Naslovna</string>
    <string name="cover_default">Zadato</string>
    <string name="cover_gallery">Album</string>
    <string name="days_ago">dana pre</string>
    <string name="desktop">radna površina</string>
    <string name="dialog_no_sim_confirm">U redu</string>
    <string name="dialog_no_sim_message">Režim Dive radi samo kad je umetnuta SIM kartica. Međutim, možete isporbati funkciju Odbijanja poziva i Obaveštenja o štitu.</string>
    <string name="dialog_no_sim_title">Režim Dive nije dostupan</string>
    <string name="diving_closing">Isključivanje režima Dive</string>
    <string name="diving_starting">Pokretanje režima Dive</string>
    <string name="diving_tips">"Isključite funkciju poziva i održavajte samo uslugu mobilnih podataka kako biste sprečili prekid veze zbog dolaznog poziva, osiguravajući sveobuhvatno iskustvo igre.
Može se automatski isključiti nakon izlaska iz režima Shark. Uključite ga ponovo pri sledećoj prijavi."</string>
    <string name="dock_call_out_sound_title">Zvučni efekti</string>
    <string name="dock_electronic_revolution">Elektronska revolucija</string>
    <string name="dock_personalized_settings_summary">Prilagođeno podudaranje u Asistentu za igre</string>
    <string name="dock_personalized_settings_title">Lične postavke</string>
    <string name="dock_reset_tip">Resetovanje</string>
    <string name="dock_sound_nothing">Ništa</string>
    <string name="done">Kraj</string>
    <string name="elevator_buttons_introduce">Kada napustite ili ugasite igru, Glavno dugme će se automatski povući.</string>
    <string name="enable_visual_title">Unos vizuelnog efekta</string>
    <string name="ensure">U redu</string>
    <string name="enter_animation">Unos animacije</string>
    <string name="enter_lighting_effects">Unos svetlosnog efekta</string>
    <string name="evocation_gestures_ver_summary">Prilagodite pokret kako biste izbegli nepravilnosti u radu</string>
    <string name="exit_control_mode_message">%1$s-%2$s pokrenuto u pozadini. Napuštanje režima Shark Space će automatski zatvoriti igru.</string>
    <string name="exit_control_positive">Izađi</string>
    <string name="exit_game_immediately">Preklopite odmah pri izlasku iz igre</string>
    <string name="exit_game_launcher">Napuštanje režima Shark Space</string>
    <string name="exit_game_launcher_and_diving">Napustili ste režim Shark Space i Posmatrač</string>
    <string name="exit_game_one_immediately">Preklopite 1 minut nakon izlaska iz igre</string>
    <string name="exit_game_space">Napustite režim Game space</string>
    <string name="exit_gamelauncher_tips">Prebacite Shark ključ da napustite Shark Space</string>
    <string name="flat_pattern_game_manager_description">S obzirom da je režim rada na tabletu posebna metoda igranja igara, trenutno su podržane samo igre s vodoravnim ekranom u režim Game Space kako bi se osiguralo bolje igračko iskustvo.</string>
    <string name="flat_pattern_guide_one_description">Kako bi se osiguralo bolje igračko iskustvo, režim rada na tabletu trenutno podržava samo igre sa vodoravnimekranom u režimu Game Space. Igre sa vodoravnim ekranom u režimu Game Space automatski će se dodati u režim rada na tabletu. Možete ukloniti ili dodati spisak igara u postavkama režima rada na tabletu.</string>
    <string name="flat_pattern_guide_two_description">Klikom na ikonu u gornjem desnom uglu igraće karte možete promeniti razmeru okvira igre. Nakon prebacivanja, morate ponovo pokrenuti igru da bi promene stupile na snagu.</string>
    <string name="flat_pattern_support_title">Sledeće igre podržavaće režim rada na tabletu</string>
    <string name="found_good_games_permissions_one">· Pribavite informacije mobilnog telefona: Koristi se za nabavljanje i prikupljanje IMEI brojeva za razlikovanje različitih uređaja;</string>
    <string name="found_good_games_permissions_three">· Čitanje/upisivanje u memoriju mobilnog telefona: Koristi se za preuzimanje i ažuriranje igara ili uređivanje korisničkog avatara;</string>
    <string name="found_good_games_permissions_two">· Pribavite informacije o sistemskom računu: Koristi se za prijavu putem računa Black Shark u aplikacijama;</string>
    <string name="full_screen_gesture_summary">Onemogućite sve pokrete preko celog ekrana</string>
    <string name="functions_overview_description1">Režim rada na tabletu je režim igranja za postizanje većeg vidnog polja igre promenom razmere okvira igre. Istodobno se dodaje modul virtuelnog kontrolera koji pruža jedinstveno iskustvo upravljanja igrama. Modul virtualne ručke može slobodno prilagoditi broj i položaj virtuelnih tipki, kao i način dodira; ekran igre može slobodno mapirati funkcije prema broju virtuaelnih tipki.</string>
    <string name="functions_overview_description2">Budući da je režim rada na tabletu posebna metoda igranja igara, kako bi se osiguralo bolje igračko iskustvo i izbegli sukobi funkcija, sledeće se funkcije ne mogu koristiti u režimu rada na tabletu:</string>
    <string name="functions_overview_title1">Šta je režim rada na tabletu</string>
    <string name="functions_overview_title2">Opis funkcije štita</string>
    <string name="g66t_gif_introduce">Nagnite i povucite prema unutra na uglu ekrana</string>
    <string name="game_assistant">Gamer Studio</string>
    <string name="game_assistant_introduce">Nagnite i povucite prema unutra na uglu ekrana da biste prozvali</string>
    <string name="game_dock_settings_tips">Dugim pritiskom na bilo koju ikonu u Asistentu za igre menjate izgled dugmeta</string>
    <string name="game_hall_game_recommend">Preporučene igre u režimu Odabir igre</string>
    <string name="game_hall_welfare_recommend">Dobre preporuke u režimu Odabir igre</string>
    <string name="game_list_tips">Sledeće igre dostupne su na početnoj Shark Space stranici i mogu koristiti Game Dock.</string>
    <string name="game_list_title">Igra upravljanja</string>
    <string name="game_not_installed">Nije instalirano</string>
    <string name="game_not_installed_describe">Možete nastaviti igrati %s nakon preuzimanja.</string>
    <string name="gesture_at_least_one">Odaberite najmanje jednu poziciju</string>
    <string name="gesture_direction_horizontal">Pozovite Pozicije pokreta u režimu vodoravnog ekrana</string>
    <string name="gesture_direction_vertical">Pozovite Pozicije pokreta u režimu uspravnog ekrana</string>
    <string name="global_settings">Globalna podešavanja</string>
    <string name="guide_one_content">Prostor za igru pruža igračima čitav niz usluga poput preuzimanja igara, vodiča, videozapisa, konfiguracije igara, upravljanja igrama i perifernog upravljanja.</string>
    <string name="guide_one_content_mk">Režim Game Space pruža igračima čitav niz usluga poput preuzimanja igara, vodiča, videozapisa, konfiguracije igara, upravljanja igrama i perifernog upravljanja.</string>
    <string name="guide_one_title">Usluge na jednom mestu za igrače</string>
    <string name="guide_three_content">I globalne postavke i personalizirane konfiguracije su jednostavne, jasne i jednostavne za učenje.</string>
    <string name="guide_three_title">Postavke je lako razumeti i postaviti</string>
    <string name="guide_two_content">Režim Ravni panel, brzi režim i druga nova iskustva u inovacijama u igrama, nakon što započnete, ne možete prestati.</string>
    <string name="guide_two_title">Zanimljivo i inovativno igranje</string>
    <string name="handle_about_tip_detail">"- Igre koje trenutno podržava ovaj režim: Metal Revolution 
- Dvostruke ručke prepoznaju se kao jedna ručka nakon što napustite režim. 
- Preporučuje se da se ručka koristi zajedno s okidačima na ramenu. 
- Podržan je samo kontroler Black Shark GamePad 3"</string>
    <string name="handle_mode_about_descript">"Režim za dva igrača, igrači mogu deliti ekran u igri. 
 Ovaj režim dopušta dvostruke ručke. Igrači mogu deliti ručku i ekran za dvoboje ili saradnje."</string>
    <string name="handle_mode_describe">Režim za dva igrača, igrači mogu deliti ekran u igri</string>
    <string name="handle_mode_setting">Podešavanja za Gamepad</string>
    <string name="handle_mode_video_describe">Završite tutorial i uživajte u uzbuđenju bitki za dva igrača</string>
    <string name="hang_machine_model">Režim slušanja</string>
    <string name="has_been_close">Onemogućeno</string>
    <string name="has_been_open">Omogućeno</string>
    <string name="has_choosed_apps">%d odabranih aplikacija</string>
    <string name="hide_icon_title">Sakrij ikone igrice na radnoj površini</string>
    <string name="home_guide_four_title">Zadržite pritisak 1 sekundu</string>
    <string name="home_guide_one_content">Omogućava više funkcija igre. Sada je prebacivanje praktičnije i intuitivnije.</string>
    <string name="home_guide_one_title">Novi navigacijski dizajn</string>
    <string name="home_guide_three_content">Igračima pružamo najsavremenije inovativno igranje. Tim laboratorije Black Shark donijeće još ažuriranja, pa budite u toku.</string>
    <string name="home_guide_three_title">Radionica izuma</string>
    <string name="home_guide_two_content">Iskusite pomoćne funkcije igara koje donosi Operativni centar sveobuhvatno i brzo postanite majstor igre.</string>
    <string name="home_guide_two_title">Prostor za vežbanje otiska prsta</string>
    <string name="home_page_layout_title">Izgled početne strane</string>
    <string name="home_page_other_settings">Druga podešavanja</string>
    <string name="home_tab_order">Raspored Početne kartice</string>
    <string name="hours_before">časova pre</string>
    <string name="i_know">Shvaćeno</string>
    <string name="intelligent_mode">Pametni režim ubrzanja</string>
    <string name="item_manage_game">Uredi Igre</string>
    <string name="just">Upravo sad</string>
    <string name="light_pattern_title">Brzi režim</string>
    <string name="light_speed_preference_message">S tehnologijom ubrzanja diska Ramdisk, aplikacije se direktno instaliraju i pokreću u RAM memoriji, što štedi vreme učitavanja podataka s diska u memoriju kada je aplikacija pokrenuta i mnogo poboljšava brzinu čitanja i pisanja aplikacija.</string>
    <string name="littlelove_classmate_summary">Onemogućite glasovno buđenje asistenta Xiao Ai</string>
    <string name="load_error">Učitavanje stranice nije uspelo</string>
    <string name="loading">Učitavanje...</string>
    <string name="local_photo_album">Lokalni album</string>
    <string name="lock_screen">Zaključan ekran</string>
    <string name="long_label_app_manager">Uredi Igre</string>
    <string name="long_label_settings">Podešavanja</string>
    <string name="long_press_exit_shark_space">Dugim pritiskom nakon 1 sekunde napuštate Prostor za Igru</string>
    <string name="manage_game">Uredi Moje igre</string>
    <string name="manage_game_list">Spisak igara</string>
    <string name="manage_game_list_tip">Dugim pritiskom i povlačenjem ikone igara prilagođavate raspored</string>
    <string name="manage_my_game_add_title">Dodato (%d)</string>
    <string name="manage_my_game_notadd_title">Nije dodato (%d)</string>
    <string name="manage_my_game_tip">Dodata igra ili aplikacija pojaviće se na početnoj stranici režima Game Space, a Asistent za igre može se koristiti</string>
    <string name="manual_record_back">Ručno snimanje</string>
    <string name="message_back_to_sharkspace">Nakon povratka trenutna igra vratiće se u pozadinu</string>
    <string name="message_open_sharkspace">Nakon pristupa trenutna igra vratiće se u pozadinu</string>
    <string name="minutes_ago">minuta pre</string>
    <string name="miscontact_range">Opseg protiv nepravilnosti</string>
    <string name="miscontact_tolerance">Tolerancija protiv nepravilnosti</string>
    <string name="mobile_bytes">Mobilni podaci</string>
    <string name="monitor_hidden_title">Podaci nisu prikazani</string>
    <string name="monitor_rect_ba">Temperatura baterije</string>
    <string name="monitor_rect_fps">Broj slika u sekundi</string>
    <string name="monitor_rect_ghz">CPU frekvencija</string>
    <string name="monitor_rect_ma">Struja</string>
    <string name="monitor_rect_xo">XO temperatura</string>
    <string name="monitor_tips">Pritisnite i povucite listu da prilagodite redosled ili sakrijete deo podataka. Stavka na vrhu liste ostaće prikazana ako se plutajući prozor preklopi.</string>
    <string name="navigation_gestures_summary">Onemogući navigacijsku dugmad i pokrete preko celog ekrana</string>
    <string name="next_step">Sledeće</string>
    <string name="no_activity_found">Nema ove aplikacije</string>
    <string name="no_game_list_introduce">Dodata igra ili aplikacija pojaviće se na početnoj stranici prostora igre, a možete koristiti Asistenta za igre</string>
    <string name="no_permissions_write">Nema dozvole za čitanje/pisanje!</string>
    <string name="no_sim_diving_toast">Nema SIM kartice. Onemogućen je režim Posmatrača</string>
    <string name="no_storage_dialog_message">Trenutni režim brzine nema dovoljno slobodnog prostora za testiranje performansi. Ponovo pokrenite telefon i pokušajte.</string>
    <string name="normal_mode">Normalan režim</string>
    <string name="notification_center_summary">Onemogući izbacivanje statusne trake i centra za obaveštenja</string>
    <string name="notify_optimize_summary">Nakon što je omogućeno, prikazuju se samo tekstualna obaveštenja i smetnje na ekranu su smanjene za vreme igre</string>
    <string name="one_day_ago">Pre 1 dan</string>
    <string name="one_hour">1 čas</string>
    <string name="one_hour_before">Pre 1 čas</string>
    <string name="one_minute">1 minuta</string>
    <string name="one_minute_ago">Pre 1 minutu</string>
    <string name="open_diving">Uključeno</string>
    <string name="open_diving_title">Omogući režim Posmatrač</string>
    <string name="open_diving_toast">Uključivanje režima Posmatrač. Pokušajte kasnije</string>
    <string name="other">Ostali</string>
    <string name="palm_rejection_hint">Potrebne su funkcije protiv nepravilnosti pokreta preko celog ekrana i navigacijskog dugmeta, dok su ostale neobavezne.</string>
    <string name="palm_rejection_introduce">Nakon ulaska u igru, uključite Dodir protiv nepravilnosti od Asistenta za igru. Efektivni opseg određen je gore navedenim opcijama.</string>
    <string name="performance_test">Testiranje performansi</string>
    <string name="performance_test_message">Režim ekstremne brzine značajno poboljšava brzinu čitanja i pisanja podataka aplikacije i efikasno poboljšava brzinu pokretanja ubrzanja igre nakon što je uključena, te poboljšava iskustvo igre. Stvarni prihod se menja u zavisnosti od različitih igara i različitih scenarija. Rezultati testa su samo za referencu.</string>
    <string name="permissions_as_follows">Tokom upotrebe prostora za igre trebate se povezati s Internetom i pročitati dozvole za kontakt, a istovremeno morate povezati dozvole za upotrebu Centra za igre, Black Shark Moment i Black Shark alata. Sve dozvole su sledeće:</string>
    <string name="permissions_as_follows_mk">Tokom upotrebe režima Game Space trebate se povezati s Internetom i pročitati dozvole za kontakt, a istovremeno morate povezati dozvole za upotrebu Black Shark Moment i Black Shark alata. Sve dozvole su sledeće:</string>
    <string name="permissions_as_follows_overseas">Tokom upotrebe opcije Game Space trebate se povezati s Internetom i pročitati dozvole za kontakt, a istovremeno morate povezati dozvole za upotrebu Black Shark Equipment Box. Sve dozvole su sledeće:</string>
    <string name="permissions_end_describe">Ako se ne složite da uključite gore navedene dozvole ili se ne složite s našim prikupljanjem i korištenjem gore navedenih informacija, Game Space, Centar za igre, Black Shark Moment i Black Shark alat neće raditi normalno, možete izaći iz aplikacije ili otići na Podešavanja sistema> Upravljanje dozvolama i isključiti dozvolu za prekid usluge.</string>
    <string name="permissions_end_describe_mk">Ako se ne složite da uključite gore navedene dozvole ili se ne složite s našim prikupljanjem i korištenjem gore navedenih informacija, Game Space, Black Shark Moment i Black Shark alat neće raditi normalno, možete izaći iz aplikacije ili otići na Podešavanja sistema> Upravljanje dozvolama i isključiti dozvolu za prekid usluge.</string>
    <string name="permissions_end_describe_overseas">Ako se ne složite da uključite gore navedene dozvole ili se ne složite s našim prikupljanjem i korištenjem gore navedenih informacija, Game Space i Black Shark alat neće raditi normalno, možete izaći iz aplikacije ili otići na Podešavanja sistema> Upravljanje dozvolama i isključiti dozvolu za prekid usluge.</string>
    <string name="permissions_privacy_policy">Politika o privatnosti.</string>
    <string name="permissions_user_agreement">Korisnički ugovor</string>
    <string name="personality_theme_title">Teme</string>
    <string name="preference">Podešavanja prioriteta</string>
    <string name="pressure_to_start_introduce">Pokrenite prostor za igru ​​putem senzora pritiska na ekranu: Brzo uđite u prostor za igru ​​pritiskajući obe strane ekrana sa dva prsta kada je telefon otključan i ekran je uključen (za scenarije koji nisu igre)</string>
    <string name="push_button_start_introduce">Pokrenite prostor za igru ​​pomoću magnetnih lebdećih dugmadi: Odmah uđite u prostor za igru ​​tako što ćete istovremeno otključati i pritisnuti levo i desno magnetno lebdeće dugme oko 0,5 sekunde kada je telefon otključan i ekran je uključen (za scenarije koji nisu igre)</string>
    <string name="quick_setting_explain">Sledeće postavke prečica su aktivne samo u igrama</string>
    <string name="ramdisk_app_exiting">Napuštanje Brzog režima</string>
    <string name="ramdisk_app_starting">Pokretanje Brzog režima</string>
    <string name="ramdisk_flag">Brzina</string>
    <string name="read_and_agree_policy">Pročitajte i prihvatite</string>
    <string name="recommend_key">Preporučene ključne pozicije</string>
    <string name="recover_default">resetuj</string>
    <string name="reload">Ponovo učitaj</string>
    <string name="remove_app">Ukloni</string>
    <string name="remove_app_message">Igra uklonjena iz Shark Space nije deinstalirana sa desktopa.</string>
    <string name="remove_app_title">Ukloni \"%s\"?</string>
    <string name="remove_dialog_cancel">Otkaži</string>
    <string name="replace_the_cover">Promeni naslovnu</string>
    <string name="reset_dialog_title">Odmah će vratiti sve postavke u Igračkom studiju u početni status Operacija je neopoziva.</string>
    <string name="reset_game_dock_summary">Vratite sve postavke u igračkom studiju u početni status</string>
    <string name="retest">Ponovo testiraj</string>
    <string name="revert_shark_mode">Vratite dugme Shark da biste otkazali operaciju</string>
    <string name="save">Sačuvaj</string>
    <string name="screenshots_gestures_summary">Onemogućite pokret [pravljenje snimka ekrana sa tri prsta]</string>
    <string name="seconds">S</string>
    <string name="select_cover">Izaberi naslovnu</string>
    <string name="set_the_center">Centar postavki</string>
    <string name="setting_clean_memory">Obriši memoriju</string>
    <string name="setting_tab_policy">Politika o privatnosti</string>
    <string name="setting_tab_protocol">Korisnički ugovor</string>
    <string name="setting_title_policy_protocol">Privatnost i Ugovor</string>
    <string name="settings_app_list_header">Igre i aplikacije nisu dodate</string>
    <string name="settings_game_list_header">Omogućene igre će biti prikazane na početnoj strani Shark Space-a i može se koristiti [Asistent za igre]</string>
    <string name="shark_kit_permissions_one">・ Pribavi podatke za identifikaciju mobilnog telefona: Koristi se za identifikaciju i razlikovanje različitih korisnika putem identifikacionih podataka;</string>
    <string name="shark_kit_permissions_three">・ Pribavi podatke o lokaciji: Za brzo povezivanje uređaja i periferno otkrivanje;</string>
    <string name="shark_kit_permissions_two">・ Čitanje/pisanje memorije mobilnog telefona: Za preuzimanje i ažuriranje igara i čuvanje neophodnih podataka;</string>
    <string name="shark_space_permissions1">・ Pribavi spisak aplikacija: Koristi se za pretraživanje i dodavanje igara;</string>
    <string name="shark_space_permissions2">・ Čitanje zapisa poziva: Koristi se da podseti korisnike na važne informacije;</string>
    <string name="shark_space_permissions3">・ Čitanje kontakt podataka: Koristi se za omogućavanje korisnicima povratnog poziva;</string>
    <string name="shark_space_permissions4">・ Čitanje/pisanje memorije mobilnog telefona: Koristi se za čuvanje neophodnih podataka u memoriji;</string>
    <string name="shark_time_permissions_one">・ Pribavi status i identiteti telefona: Pribavljanje IMEI broja telefona</string>
    <string name="shark_time_permissions_three">・ Čitanje/pisanje memorije mobilnog telefona: Čitanje/pisanje memorije mobilnog telefona</string>
    <string name="shark_time_permissions_two">・ Pronađite nalog na uređaju: Nabavite telefonski nalog da biste se prijavili;</string>
    <string name="shark_time_settings_tips">Omogućavanje funkcije snimanja malo će povećati potrošnju energije i temperaturu</string>
    <string name="shark_time_tip">Instalirajte igru i uključite je</string>
    <string name="short_label_app_manager">Uredi Igre</string>
    <string name="short_label_settings">Podešavanja</string>
    <string name="software_update_summary">Automatsko ažuriranje pod WLAN-om</string>
    <string name="software_update_title">Automasko ažuriranje softvera</string>
    <string name="space_exclusive_introduce">Status funkcije ove stranice stupa na snagu kada u igru uđete iz Shark Space-a:</string>
    <string name="speed_mode_testing">Testiranje Brzog režima...</string>
    <string name="splash_not_tips">Bez podsetnika</string>
    <string name="splash_privacy_policy">Morate dobiti dozvolu za vezu i odobrenje za čitanje kontakta kada koristite Shark Space kako biste osigurali pružanje osnovnih usluga, slažete li se?</string>
    <string name="splash_welcome_title">Dobrodošli u korištenje Shark Space-a</string>
    <string name="start_diving_tip">Režim Dive omogućen</string>
    <string name="start_game_assistant">Omogući Asistenta za igre</string>
    <string name="start_hour">časova</string>
    <string name="start_last_time">igrano; zadnji put je igrano</string>
    <string name="start_minute">minuta</string>
    <string name="start_now">Pristupi sada</string>
    <string name="start_test">Započni test</string>
    <string name="summary_optimization_remind_switch">Može podsjetiti igrače na lošu mrežu ili performanse i tražiti od igrača da je optimiziraju jednim klikom nakon što je omogućena</string>
    <string name="summary_pressure_to_start">Istovremeno pritisnite levu i desnu stranu ekrana s dva prsta</string>
    <string name="summary_push_button_start">Pritisnite levo i desno dugme s dva prsta istovremeno u trajanju od 0,5 sekundi</string>
    <string name="tab_title_game_recommend">Preporuke igara</string>
    <string name="tab_title_home">Odabir igre</string>
    <string name="tab_title_originality">Radionica izuma</string>
    <string name="tab_title_peripheral">Shark skladište</string>
    <string name="tab_title_shark_time">Shark vreme</string>
    <string name="tablet_mode_off_tip">Režim rada na tabletu je isključen</string>
    <string name="temporary_effect_summary">Ista radnja dva puta u kratkom vremenu može je potvrditi</string>
    <string name="test_time">Vreme testiranja：%s</string>
    <string name="testing">Testiranje</string>
    <string name="text_no_apps">Nema aplikacija</string>
    <string name="text_no_games">Nije dodata niti instalirana igra</string>
    <string name="tip_not_get_data">Podaci o igrama nisu dobijeni</string>
    <string name="tip_stay_tuned_for">Ostanite uz nas</string>
    <string name="tip_video_demo_no_data">Nema podataka</string>
    <string name="title_back_to_sharkspace">Hoće li biti vraćeno u režim Game Space?</string>
    <string name="title_basic_setting">Osnovne postavke</string>
    <string name="title_bluetooth_stereo">Bluetooth prilagodljivi stereo</string>
    <string name="title_brightness_lock">Zaključano osvetljenje u igri</string>
    <string name="title_brightness_lock_hor">Osvetljenje zaključano za igre u vodoravnom režimu</string>
    <string name="title_brightness_lock_ver">Osvetljenje zaključano za igre u uspravnom režimu</string>
    <string name="title_elevator_buttons">Glavno dugme</string>
    <string name="title_evocation_gestures">Pozovi pozicije pokreta</string>
    <string name="title_full_screen_gesture">Pokreti preko celog ekrana</string>
    <string name="title_game_dock">Gamer Studio</string>
    <string name="title_littlelove_classmate">Xiao Ai</string>
    <string name="title_monitor_window">Prati plutajući prozor</string>
    <string name="title_navigation_gestures_key">Navigacijski pokreti</string>
    <string name="title_notification_center">Centar obaveštenja</string>
    <string name="title_notification_reject">Obaveštenje o štitu</string>
    <string name="title_open_sharkspace">Da li pristupiti režimu Game Space?</string>
    <string name="title_palm_rejection">Protiv nepravilnosti</string>
    <string name="title_phone_reject">Odbij poziv</string>
    <string name="title_players_workshop">Studio igrača</string>
    <string name="title_pressure_to_start">Pokrenite ​​putem senzora pritiska na ekranu</string>
    <string name="title_push_button_start">Pokrenite ​​pomoću magnetnih lebdećih dugmadi</string>
    <string name="title_quick_setting">Podešavanja prečica</string>
    <string name="title_reset_game_dock">Resetuj Studio igrača</string>
    <string name="title_screenshots_gestures">Pokreti snimka ekrana</string>
    <string name="title_shark_kit">Shark skladište</string>
    <string name="title_shark_setting">Privatni prostor</string>
    <string name="title_start_method">Početne metode</string>
    <string name="title_temporary_effect">Omogući privremenu potvrdu operacije</string>
    <string name="title_touch_navigation_key">Dodirna Navigacijska dugmad</string>
    <string name="title_virtual_navigation_key">Virtuelna Navigacijska dugmad</string>
    <string name="title_voice_optimize">Optimizacija glasa u igri</string>
    <string name="title_volume_button">Dugme jačine zvuka</string>
    <string name="touch_navigation_key_summary">Onemogućite dugme otiska prsta i njegova leva/desna kontrolna dugmad</string>
    <string name="uninstall_app">Isprazni</string>
    <string name="uninstall_btn">Deinstaliraj</string>
    <string name="uninstall_game_app">Deinstaliraj \"%s\"</string>
    <string name="uninstall_introduce">Svi podaci će biti obrisani nakon deinstalacije</string>
    <string name="uninstall_multiple_app">Deinstaliraj %s aplikacije</string>
    <string name="user_score_text">%d bodovi</string>
    <string name="user_score_tips">Prijavi se da dobiješ bodove</string>
    <string name="virtual_navigation_key_summary">Onemogućite iskakanje virtuelne navigacijske trake</string>
    <string name="voice_optimize_summary">Nakon što je omogućeno, gornji zvučnik će biti privremeno onemogućen radi poboljšanja kvaliteta glasovnog poziva kada se glasovni čet započne tokom igre</string>
    <string name="voice_room_game_hall">Režim Odabir igre je uključen</string>
    <string name="volume_button_summary">Onemogući lateralno dugme za jačinu zvuka</string>
    <string name="wallpaper_dynamic_label">Dinamično</string>
    <string name="wallpaper_replace_tip">Uspešna promena pozadine</string>
    <string name="week_not_start">Niste igrali ove nedelje</string>
    <string name="wide">Prošireno</string>
</resources>
