<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="add_game_options">Ketuk untuk menambahkan game terinstal</string>
    <string name="add_game_tips">Anda dapat menambahkan game yang terlewat ke daftar game</string>
    <string name="agree_and">dan</string>
    <string name="allow">Izinkan</string>
    <string name="anti_miscontact_strict_mode_summary">“Setelah fungsi ini diaktifkan, isyarat navigasi dan isyarat pusat notifikasi akan diblok sepenuhnya, sehingga Anda hanya dapat keluar dari game setelah mematikan anti sentuhan tanpa sengaja”</string>
    <string name="anti_miscontact_strict_mode_title">“Mode Ketat”</string>
    <string name="anti_miscontact_tip_summary">“Jika Anda berusaha memicu isyarat atau tombol dalam waktu singkat setelah mengaktifkan pencegahan sentuhan tidak sengaja, fungsi ini akan mengingatkan Anda”</string>
    <string name="anti_miscontact_tip_title">“Salah paham”</string>
    <string name="anti_miscontact_tolerance">“Toleransi”</string>
    <string name="app_item_game_add">Tambah</string>
    <string name="app_item_game_manager">Kelola Game</string>
    <string name="app_name">Shark Space</string>
    <string name="audio_permission_tip">Aktifkan izin merekam dalam Pengaturan -> Pengelolaan Izin</string>
    <string name="back_to_gamekey_to_cancel">Tombol Kembali ke Game dapat membatalkan operasi ini</string>
    <string name="background_wallpaper">Wallpaper</string>
    <string name="barrage_title">Pemberitahuan Komentar Berpointer</string>
    <string name="bluetooth_stereo_summary">Setelah diaktifkan, mik ponsel akan digunakan untuk menerima suara jika fungsi suara digunakan selama permainan, dan ini tidak akan memengaruhi efek stereo Bluetooth</string>
    <string name="both_hands_pressing_start">Tekan layar dengan dua jari untuk mengaktifkan</string>
    <string name="brightness_lock_summary">Saat game dimainkan dalam mode lansekap, telapak tangan Anda dapat dengan mudah menghalangi sensor cahaya lingkungan, yang sering menyebabkan kecerahan layar berubah. Sebaiknya hidupkan fungsi kunci kecerahan. Anda juga dapat memilih membuka game dalam mode potret.</string>
    <string name="cancel">Batal</string>
    <string name="cancel_photo_selection">Pemilihan foto dibatalkan</string>
    <string name="change_position_tip">“Kiat: seret sekuens setelah tekan tahan”</string>
    <string name="check_update_summary">Versi sekarang:</string>
    <string name="check_update_title">Cek Pembaruan</string>
    <string name="close_diving_tip">Mode Dive dinonaktifkan</string>
    <string name="close_diving_toast">Menonaktifkan mode Pemantau. Coba lagi nanti</string>
    <string name="confirm">OK</string>
    <string name="control_about">Tentang</string>
    <string name="cover">Sampul</string>
    <string name="cover_default">Default</string>
    <string name="cover_gallery">Album</string>
    <string name="data_cycle">Statistik data (%1$s-%2$s)</string>
    <string name="data_empty">Tidak ada game terdeteksi</string>
    <string name="data_empty_desc">Mohon periksa apakah game sudah diinstal</string>
    <string name="days_ago">hari sebelumnya</string>
    <string name="desktop">desktop</string>
    <string name="dialog_no_sim_confirm">OK</string>
    <string name="dialog_no_sim_message">Mode Dive hanya bekerja jika kartu SIM terpasang. Akan tetapi, Anda mungkin perlu mencoba fitur Tolak Panggilan dan Pengumuman Privasi.</string>
    <string name="dialog_no_sim_title">Mode Dive tidak tersedia</string>
    <string name="diving_closing">“Mematikan mode dive”</string>
    <string name="diving_starting">“Memulai mode dive”</string>
    <string name="diving_tips">"Matikan fungsi panggilan dan pertahankan layanan data seluler saja untuk mencegah terputusnya sambungan akibat panggilan masuk, untuk memastikan pengalaman bermain game yang mendalam.
Fungsi ini dapat dimatikan secara otomatis setelah Anda keluar dari mode Shark. Hidupkan lagi saat login berikutnya."</string>
    <string name="dock_call_out_sound_title">Efek Suara</string>
    <string name="dock_electronic_revolution">Revolusi Elektronik</string>
    <string name="dock_personalized_settings_summary">Pencocokan Kustom dalam Asisten Permainan</string>
    <string name="dock_personalized_settings_title">Pengaturan Personal</string>
    <string name="dock_reset_tip">Menyetel ulang</string>
    <string name="dock_sound_nothing">Tidak Satu Pun</string>
    <string name="done">Selesai</string>
    <string name="elevator_buttons_introduce">Jika Anda meninggalkan atau keluar dari permainan, tombol Naik/Turun akan diturunkan secara otomatis jika dinaikkan.</string>
    <string name="enable_visual_title">Efek Visual Saat Masuk</string>
    <string name="ensure">OK</string>
    <string name="enter_animation">Animasi Saat Masuk</string>
    <string name="enter_lighting_effects">Efek Cahaya Saat Masuk</string>
    <string name="evocation_gestures_ver_summary">Sesuaikan isyarat untuk mencegah kesalahan operasi</string>
    <string name="exit_control_mode_message">%1$s-%2$s berjalan di latar belakang. Keluar dari Shark Space akan secara otomatis menutup game.”</string>
    <string name="exit_control_positive">“Keluar”</string>
    <string name="exit_game_immediately">Lipat segera setelah keluar dari permainan</string>
    <string name="exit_game_launcher">Keluar dari Shark Space</string>
    <string name="exit_game_launcher_and_diving">Sudah keluar dari Shark Space dan mode Pemantau</string>
    <string name="exit_game_one_immediately">Lipat 1 menit setelah keluar dari permainan</string>
    <string name="exit_game_space">“Keluar ruang game”</string>
    <string name="exit_gamelauncher_tips">Jentik Tombol Shark untuk keluar dari Shark Space</string>
    <string name="find_local_game">Meminta game lokal</string>
    <string name="flat_pattern_game_manager_description">“Karena mode tablet adalah salah satu metode permainan khusus, untuk memastikan pengalaman bermain game yang lebih baik, saat ini hanya game dengan layar horizontal di ruang game yang didukung.”</string>
    <string name="flat_pattern_guide_one_description">“Untuk memastikan pengalaman bermain game yang lebih baik, mode tablet saat ini hanya mendukung game dengan layar horizontal pada ruang game. Game dengan layar horizontal pada ruang game akan ditambahkan secara otomatis ke mode tablet. Anda dapat menghapus atau menambah daftar game dalam pengaturan mode tablet.”</string>
    <string name="flat_pattern_guide_two_description">“Dengan mengeklik ikon di sudut kanan atas kartu game, Anda dapat mengubah rasio bingkai game. Setelah melakukan perubahan, Anda perlu memulai ulang game untuk menerapkan pengaturan.”</string>
    <string name="flat_pattern_support_title">“Beberapa game berikut mendukung mode tablet”</string>
    <string name="found_good_games_permissions_one">“ Minta informasi ponsel: Digunakan untuk mendapatkan dan mengumpulkan nomor IMEI untuk membedakan berbagai perangkat;”</string>
    <string name="found_good_games_permissions_three">“ Baca/tulis penyimpanan ponsel: Digunakan untuk mengunduh dan memperbarui game, atau mengedit avatar pengguna;”</string>
    <string name="found_good_games_permissions_two">· Minta informasi akun sistem: Digunakan untuk login via akun Black Shark dalam aplikasi;”</string>
    <string name="full_screen_gesture_summary">Nonaktifkan semua isyarat layar penuh</string>
    <string name="functions_overview_description1">“Mode tablet adalah salah satu metode permainan untuk memperoleh bidang tayang game yang lebih besar dengan mengubah rasio bingkai game. Mode tablet juga dilengkapi sebuah modul kontroler virtual, untuk sebuah pengalaman yang unik dalam mengendalikan permainan. Modul konsol virtual dapat digunakan untuk menyesuaikan jumlah dan posisi tombol virtual secara bebas, selain mode sentuh; layar game dapat dengan bebas memetakan fungsi sesuai jumlah tombol virtual.”</string>
    <string name="functions_overview_description2">“Karena mode tablet adalah sebuah metode permainan khusus, untuk memastikan pengalaman bermain game yang lebih baik dan mencegah konflik antar fungsi, beberapa fungsi berikut tidak dapat digunakan dalam mode tablet:”</string>
    <string name="functions_overview_title1">“Apa itu mode tablet”</string>
    <string name="functions_overview_title2">“Deskripsi pelindung fungsi”</string>
    <string name="g66t_gif_introduce">Miringkan dan tarik ke dalam pada sudut layar</string>
    <string name="game_assistant">Gamer Studio</string>
    <string name="game_assistant_introduce">Miringkan dan tarik ke dalam pada sudut layar untuk memanggil</string>
    <string name="game_center_entrance">发现好游戏</string>
    <string name="game_dock_settings_tips">Tekan dan tahan salah satu ikon dalam Asisten Permainan untuk menyesuaikan tata letak tombol</string>
    <string name="game_hall_game_recommend">“Game yang direkomendasikan di lobi game”</string>
    <string name="game_hall_welfare_recommend">“Rekomendasi kesejahteraan di logi game”</string>
    <string name="game_list_tips">Game-game berikut tersedia di laman beranda shark space dan dapat menggunakan Game Dock.</string>
    <string name="game_list_title">Daftar game</string>
    <string name="game_not_installed">Tidak terinstal</string>
    <string name="game_not_installed_describe">Anda dapat melanjutkan bermain %s setelah mengunduhnya.</string>
    <string name="gamer_studio_game_params">Konfigurasi Permainan</string>
    <string name="gamer_studio_key_map">Perangkat Online</string>
    <string name="gds_introduce">Jentik tombol sidik jari selama permainan untuk memanggil gamer studio</string>
    <string name="general_game_time_tips">Your gaming time is generally concentrated in</string>
    <string name="gesture_at_least_one">Pilih minimal satu posisi</string>
    <string name="gesture_direction_horizontal">Panggil Posisi Isyarat dalam Mode Layar Horizontal</string>
    <string name="gesture_direction_vertical">Panggil Posisi Isyarat dalam Mode Layar Vertikal</string>
    <string name="global_settings">Pengaturan Global</string>
    <string name="guide_1_content">"Bebas notifikasi, bebas panggilan masuk 
 Penyesuaian frekuensi dan voltase pintar, pembersihan memori pintar"</string>
    <string name="guide_1_title">Game baru yang mengguncang dunia siap diluncurkan</string>
    <string name="guide_2_content">"Performa dan fitur dapat dikonfigurasi sendiri-sendiri untuk tiap game, 
 untuk memastikan lingkungan permainan yang optimal."</string>
    <string name="guide_2_title">Ribuan konfigurasi Gamer Studio untuk berbagai game</string>
    <string name="guide_3_content">"More convenient to download games and more timely to update them 
 New and top games in \"Find excellent games\""</string>
    <string name="guide_3_title">Find excellent games anytime and anywhere</string>
    <string name="guide_one_content">Ruang game menyediakan beragam layanan seperti unduhan game, video panduan, konfigurasi game, manajemen game, dan manajemen periferal bagi para pemain.</string>
    <string name="guide_one_content_mk">“Ruang game menyediakan rangkaian layanan lengkap seperti video panduan, konfigurasi game, manajemen game, dan manajemen periferal bagi pemain.”</string>
    <string name="guide_one_title">Layanan satu atap untuk para pemain game</string>
    <string name="guide_three_content">Pengaturan global maupun konfigurasi personalnya sederhana, jelas, dan mudah dipelajari.</string>
    <string name="guide_three_title">Pengaturan mudah dipahami dan dilakukan</string>
    <string name="guide_two_content">Pengalaman game inovatif yang benar-benar baru seperti Dou Di Zhu (Suara), mode Virtual GamePad, mode Handle Ganda, dan mode Kecepatan sangat menyenangkan</string>
    <string name="guide_two_title">Alur permainan yang menarik dan inovatif</string>
    <string name="handle_about_tip_detail">"- Game yang saat ini didukung oleh mode ini: Metal Revolution 
- Handle ganda dikenali sebagai handle tunggal setelah Anda menutup mode ini. 
- Sebaiknya gunakan handle bersama tombol bahu. 
- Hanya mendukung Black Shark GamePad 3"</string>
    <string name="handle_mode_about_descript">"Mode dua pemain, pemain dapat berbagi layar dalam game. 
 Mode ini dapat menggunakan dua handle. Pemain dapat berbagi handle dan layar untuk duel atau kerja sama."</string>
    <string name="handle_mode_describe">Mode dua pemain, pemain dapat berbagi layar dalam game</string>
    <string name="handle_mode_setting">Pengaturan Gamepad</string>
    <string name="handle_mode_video_describe">Selesaikan tutorial dan nikmati asyiknya pertempuran dua pemain</string>
    <string name="hang_machine_model">“Mode aktif”</string>
    <string name="has_been_close">Dinonaktifkan</string>
    <string name="has_been_open">Diaktifkan</string>
    <string name="has_choosed_apps">%d apl dipilih</string>
    <string name="hide_icon_title">“Sembunyikan ikon game di desktop”</string>
    <string name="home_game_recommend">Rekomendasi Game Laman Beranda</string>
    <string name="home_guide_four_title">Tekan dan tahan untuk keluar</string>
    <string name="home_guide_one_content">Fungsi ini mengaktifkan fitur game lainnya. Peralihan terasa lebih nyaman dan intuitif sekarang.</string>
    <string name="home_guide_one_title">Desain navigasi baru</string>
    <string name="home_guide_three_content">Kami menyediakan permainan paling inovatif dan modern bagi para pemain. Tim Laboratorium Black Shark akan menghadirkan lebih banyak pembaruan, jadi jangan ke mana-mana.</string>
    <string name="home_guide_three_title">Bengkel Inovasi</string>
    <string name="home_guide_two_content">Alami aneka fungsi game tambahan lain yang dihadirkan oleh Operation Center secara lengkap, dan jadilah jagoan game dalam sekejap.</string>
    <string name="home_guide_two_title">Pusat Pelatihan</string>
    <string name="home_page_layout_title">“Tata letak beranda”</string>
    <string name="home_page_other_settings">“Pengaturan lain”</string>
    <string name="home_tab_order">“Urutan tab beranda”</string>
    <string name="hours_before">jam sebelumnya</string>
    <string name="i_know">Mengerti</string>
    <string name="intelligent_mode">Mode Akselerasi Pintar</string>
    <string name="item_manage_game">Kelola game</string>
    <string name="just">Baru saja</string>
    <string name="light_pattern_title">Mode Kecepatan</string>
    <string name="light_speed_preference_message">Dengan teknologi akselerasi disk Ramdisk, aplikasi diinstal dan dijalankan secara langsung di memori RAM, menghemat waktu untuk memuat data dari disk ke memori saat aplikasi berjalan, dan meningkatkan kecepatan baca dan tulis aplikasi secara dramatis.</string>
    <string name="littlelove_classmate_summary">Nonaktifkan bangunkan Xiao Ai dengan suara</string>
    <string name="load_error">Gagal memuat halaman</string>
    <string name="loading">Memuat...</string>
    <string name="local_photo_album">Album lokal</string>
    <string name="lock_screen">“Layar kunci”</string>
    <string name="long_label_app_manager">Kelola Game</string>
    <string name="long_label_settings">Pengaturan</string>
    <string name="long_press_exit_shark_space">Tekan tahan selama 1 detik untuk menutup Ruang Game</string>
    <string name="manage_game">Kelola Game Saya</string>
    <string name="manage_game_list">Daftar Game</string>
    <string name="manage_game_list_tip">Tekan tahan dan seret ikon game untuk mengustomisasi urutannya</string>
    <string name="manage_my_game_add_title">Ditambahkan (%d)</string>
    <string name="manage_my_game_notadd_title">Tidak Ditambahkan (%d)</string>
    <string name="manage_my_game_tip">Aplikasi game yang ditambahkan akan muncul pada layar utama ruang game dan asisten permainan dapat digunakan</string>
    <string name="manual_record_back">Perekaman Manual</string>
    <string name="message_back_to_sharkspace">“Setelah pesan diterima, game saat ini akan dikembalikan ke latar belakang”</string>
    <string name="message_open_sharkspace">“Setelah pesan dibuka, game saat ini akan dikembalikan ke latar belakang”</string>
    <string name="minutes_ago">menit sebelumnya</string>
    <string name="miscontact_range">Lingkup anti kesalahan operasi</string>
    <string name="miscontact_tolerance">Toleransi anti kesalahan operasi</string>
    <string name="mobile_bytes">Data seluler</string>
    <string name="monitor_hidden_title">Data tidak ditampilkan</string>
    <string name="monitor_rect_ba">Suhu Batere</string>
    <string name="monitor_rect_fps">Laju Bingkai</string>
    <string name="monitor_rect_ghz">Frekuensi CPU</string>
    <string name="monitor_rect_ma">Saat ini</string>
    <string name="monitor_rect_xo">Suhu XO</string>
    <string name="monitor_tips">Tekan dan seret daftar untuk menyesuaikan urutan atau menyembunyikan bagian data. Item di puncak daftar akan tetap ditampilkan meski jendela melayang dilipat.</string>
    <string name="navigation_gestures_summary">Disable navigation buttons and full-screen gestures</string>
    <string name="next_step">Selanjutnya</string>
    <string name="no_activity_found">Apl ini tidak ditemukan</string>
    <string name="no_game_list_introduce">Game yang ditambahkan akan muncul pada layar utama ruang game dan Anda dapat menggunakan asisten permainan</string>
    <string name="no_permissions_write">Izin Baca/Tulis tidak diperoleh!</string>
    <string name="no_sim_diving_toast">Tidak Ada Kartu SIM. Mode Pemantau dinonaktifkan</string>
    <string name="no_storage_dialog_message">Tidak cukup ruang bebas dalam mode kecepatan saat ini untuk menjalankan tes performa. Coba mulai ulang ponsel lalu coba lagi.</string>
    <string name="normal_mode">Mode Normal</string>
    <string name="notification_center_summary">Nonaktifkan fungsi jentik bilah status dan pusat pemberitahuan</string>
    <string name="notify_optimize_summary">Setelah fungsi ini dinonaktifkan, hanya pemberitahuan teks yang ditampilkan dan interferensi layar diminimalkan selama permainan</string>
    <string name="one_day_ago">1 hari sebelumnya</string>
    <string name="one_hour">1 jam</string>
    <string name="one_hour_before">1 jam sebelumnya</string>
    <string name="one_minute">1 menit</string>
    <string name="one_minute_ago">1 menit sebelumnya</string>
    <string name="open_diving">HIDUP</string>
    <string name="open_diving_title">Aktifkan mode Pemantau</string>
    <string name="open_diving_toast">Mengaktifkan mode Pemantau. Coba lagi nanti</string>
    <string name="other">Lainnya</string>
    <string name="palm_rejection_hint">Fungsi anti kesalahan operasi isyarat layar penuh dan tombol navigasi disyaratkan, sedangkan lainnya opsional.</string>
    <string name="palm_rejection_introduce">Setelah memasuki permainan, hidupkan Anti Salah Sentuh dari asisten permainan. Rentang efektif ditentukan lewat opsi-opsi di atas.</string>
    <string name="performance_test">Tes Performa</string>
    <string name="performance_test_message">Mode kecepatan ekstrem meningkatkan kecepatan baca dan tulis data aplikasi secara dramatis, serta secara efektif meningkatkan kecepatan akselerasi peluncuran dan pengoperasian game setelah dihidupkan, sekaligus memperbaiki pengalaman bermain game. Penghasilan aktual bervariasi antar game dan skenario.</string>
    <string name="permissions_as_follows">Selama penggunaan ruang game, Anda perlu tersambung ke Internet dan membaca izin kontak serta menghubungkan izin penggunaan Pusat Game, Black Shark Moment, dan Kotak Peralatan Black Shark secara bersamaan. Semua izin adalah sebagai berikut:</string>
    <string name="permissions_as_follows_mk">Selama penggunaan ruang game, Anda perlu tersambung ke Internet dan membaca izin kontak serta menghubungkan izin penggunaan Black Shark Moment, dan Kotak Peralatan Black Shark secara bersamaan. Semua izin adalah sebagai berikut:</string>
    <string name="permissions_as_follows_overseas">Selama penggunaan ruang game, Anda perlu tersambung ke Internet dan membaca izin kontak serta menghubungkan izin penggunaan Kotak Peralatan Black Shark secara bersamaan. Semua izin adalah sebagai berikut:</string>
    <string name="permissions_end_describe">Jika Anda tidak setuju untuk memberikan semua izin yang diperlukan di atas atau tidak menyetujui pengumpulan dan penggunaan informasi di atas oleh kami, ruang game, pusat game, black shark moment, dan kotak peralatan black shark tidak dapat beroperasi normal. Anda dapat memilih menutup aplikasi atau membuka Pengaturan>Pengelolaan Izin, mematikan otorisasi untuk mengakhiri layanan.</string>
    <string name="permissions_end_describe_mk">Jika Anda tidak setuju untuk memberikan semua izin yang diperlukan di atas atau tidak menyetujui pengumpulan dan penggunaan informasi di atas oleh kami, ruang game, black shark moment, dan kotak peralatan black shark tidak dapat beroperasi normal. Anda dapat memilih menutup aplikasi atau membuka Pengaturan >Pengelolaan Izin, mematikan otorisasi untuk mengakhiri layanan.</string>
    <string name="permissions_end_describe_overseas">Jika Anda tidak setuju untuk memberikan semua izin yang diperlukan di atas atau tidak menyetujui pengumpulan dan penggunaan informasi di atas oleh kami, ruang game dan kotak peralatan black shark tidak dapat beroperasi normal. Anda dapat memilih menutup aplikasi atau membuka Pengaturan>Pengelolaan Izin sistem dan mematikan otorisasi untuk mengakhiri layanan.</string>
    <string name="permissions_privacy_policy">Kebijakan Privasi</string>
    <string name="permissions_user_agreement">Perjanjian Pengguna</string>
    <string name="personality_theme_title">Tema</string>
    <string name="preference">Pengaturan Preferensi</string>
    <string name="pressure_to_start_introduce">Mulai ruang game lewat sensor tekanan layar: Buka ruang game secara cepat dengan menekan kedua sisi layar dengan dua jari setelah ponsel dibuka dan layar dihidupkan (untuk skenario selain game)</string>
    <string name="push_button_start_introduce">Mulai ruang game lewat tombol levitasi magnetik: Buka ruang game seketika dengan mengangkat dan menekan tombol levitasi magnetik kiri dan kanan secara bersamaan selama sekitar 0.5 detik setelah ponsel dibuka dan layar dihidupkan (untuk skenario selain game)</string>
    <string name="quick_setting_explain">Pengaturan pintasan berikut hanya berlaku dalam game</string>
    <string name="ramdisk_app_exiting">Menutup Mode Kecepatan</string>
    <string name="ramdisk_app_starting">Memulai Mode Kecepatan</string>
    <string name="ramdisk_flag">Kecepatan</string>
    <string name="read_and_agree_policy">Mohon baca dan setujui</string>
    <string name="recommend_key">Posisi tombol yang direkomendasikan</string>
    <string name="recover_default">reset</string>
    <string name="reload">Muat ulang</string>
    <string name="remove_app">Hapus</string>
    <string name="remove_app_message">Game yang telah dihapus dari shark space tidak dicopot instalannya dari desktop.</string>
    <string name="remove_app_title">Hapus \"%s\"?</string>
    <string name="remove_dialog_cancel">Batal</string>
    <string name="replace_the_cover">Ganti Sampul</string>
    <string name="reset_dialog_title">Akan memulihkan semua pengaturan dalam gamer studio ke status awal saat ini juga. Operasi ini tidak dapat diurungkan.</string>
    <string name="reset_game_dock_summary">Pulihkan semua pengaturan dalam gamer studio ke status awal saat ini juga</string>
    <string name="retest">Tes ulang</string>
    <string name="revert_shark_mode">Klik lagi tombol Shark untuk membatalkan operasi</string>
    <string name="save">Simpan</string>
    <string name="screenshots_gestures_summary">Nonaktifkan isyarat [mengambil screenshot dengan tiga jari]</string>
    <string name="seconds">S</string>
    <string name="select_cover">Pilih Album</string>
    <string name="set_the_center">Pusat Pengaturan</string>
    <string name="setting_clean_memory">Hapus Memori</string>
    <string name="setting_tab_policy">Kebijakan Privasi</string>
    <string name="setting_tab_protocol">Perjanjian Pengguna</string>
    <string name="setting_title_policy_protocol">Privasi dan Perjanjian</string>
    <string name="settings_app_list_header">Game dan Apl Tidak Ditambahkan</string>
    <string name="settings_game_list_header">Game yang diaktifkan akan ditampilkan di laman beranda shark space, dan [Game Assistant] dapat digunakan</string>
    <string name="shark_kit_permissions_one">・ Dapatkan informasi identifikasi telepon seluler: Digunakan untuk mengenali dan membedakan berbagai pengguna lewat informasi identifikasi;</string>
    <string name="shark_kit_permissions_three">・Dapatkan informasi lokasi: Untuk koneksi perangkat dan penemuan periferal secara cepat;</string>
    <string name="shark_kit_permissions_two">・Baca/tulis penyimpanan telepon seluler: Untuk mengunduh dan memperbarui game dan menyimpan data penting;</string>
    <string name="shark_space_permissions1">・Dapatkan daftar aplikasi: Digunakan untuk mencari dan menambahkan game;</string>
    <string name="shark_space_permissions2">・Baca log panggilan masuk: Digunakan untuk mengingatkan pengguna akan informasi penting;</string>
    <string name="shark_space_permissions3">・Baca informasi kontak: Digunakan untuk memungkinkan pengguna menelepon balik;</string>
    <string name="shark_space_permissions4">・Baca/tulis penyimpanan telepon seluler: Digunakan untuk menyimpan data penting;</string>
    <string name="shark_time_permissions_one">・Dapatkan status dan identitas telepon: Dapatkan nomor IMEI telepon</string>
    <string name="shark_time_permissions_three">・Baca/tulis penyimpanan telepon seluler: Baca/tulis penyimpanan telepon seluler</string>
    <string name="shark_time_permissions_two">・Cari akun di perangkat: Dapatkan akun telepon untuk login;</string>
    <string name="shark_time_settings_tips">Mengaktifkan fungsi perekaman akan sedikit meningkatkan konsumsi daya dan temperatur</string>
    <string name="shark_time_tip">Silakan instal game dan hidupkan</string>
    <string name="short_label_app_manager">Kelola Game</string>
    <string name="short_label_settings">Pengaturan</string>
    <string name="software_update_summary">Pembaruan Otomatis Lewat WLAN</string>
    <string name="software_update_title">Pembaruan Otomatis Perangkat Lunak</string>
    <string name="space_exclusive_introduce">Status fungsi halaman ini diterapkan saat Anda memasuki permainan dari ruang shark:</string>
    <string name="speed_mode_testing">Mengetes Mode Kecepatan...</string>
    <string name="splash_not_tips">Jangan ingatkan</string>
    <string name="splash_privacy_policy">Anda wajib memperoleh izin sambungan dan izin baca kontak saat menggunakan shark space untuk memastikan penyediaan layanan dasar, setujui?</string>
    <string name="splash_welcome_title">Selamat Datang dan Menggunakan Shark Space</string>
    <string name="start_diving_tip">Mode Dive diaktifkan</string>
    <string name="start_game_assistant">Aktifkan Asisten Permainan</string>
    <string name="start_hour">jam</string>
    <string name="start_last_time">dimainkan; terakhir kali Anda memainkannya selama</string>
    <string name="start_minute">menit</string>
    <string name="start_now">Masuk sekarang</string>
    <string name="start_test">Mulai Tes</string>
    <string name="summary_optimization_remind_switch">Fungsi ini dapat mengingatkan pemain akan buruknya jaringan atau performa dan meminta mereka mengoptimalkannya dengan sekali klik setelah diaktifkan</string>
    <string name="summary_pressure_to_start">Tekan sisi kiri dan kanan layar dengan dua jari secara bersamaan</string>
    <string name="summary_push_button_start">Tekan tombol levitasi magnetik kiri dan kanan secara bersamaan</string>
    <string name="tab_title_game_recommend">Rekomendasi Game</string>
    <string name="tab_title_home">Lobi Game</string>
    <string name="tab_title_originality">Bengkel Inovasi</string>
    <string name="tab_title_peripheral">Shark Arsenal</string>
    <string name="tab_title_shark_time">Shark Time</string>
    <string name="tablet_mode_off_tip">“Mode tablet nonaktif”</string>
    <string name="temporary_effect_summary">Operasi yang sama dua kali dalam waktu singkat dapat memvalidasinya</string>
    <string name="test_time">Waktu tes：%s</string>
    <string name="testing">Mengetes</string>
    <string name="text_no_apps">Tidak ada apl</string>
    <string name="text_no_games">Tidak ada game ditambahkan atau diinstal</string>
    <string name="tip_not_get_data">Tidak ada data game didapat</string>
    <string name="tip_stay_tuned_for">“Tetap di sini”</string>
    <string name="tip_video_demo_no_data">Tidak ada data didapat</string>
    <string name="title_back_to_sharkspace">“Kembali ke ruang game?”</string>
    <string name="title_basic_setting">Pengaturan Dasar</string>
    <string name="title_bluetooth_stereo">Stereo Adaptif Mandiri Bluetooth</string>
    <string name="title_brightness_lock">Kecerahan game terkunci</string>
    <string name="title_brightness_lock_hor">Kecerahan dikunci untuk game dalam mode lansekap</string>
    <string name="title_brightness_lock_ver">Kecerahan dikunci untuk game dalam mode potret</string>
    <string name="title_elevator_buttons">Tombol Master</string>
    <string name="title_evocation_gestures">Panggil Posisi Isyarat</string>
    <string name="title_full_screen_gesture">Isyarat Layar Penuh</string>
    <string name="title_game_dock">Gamer Studio</string>
    <string name="title_littlelove_classmate">Xiao Ai</string>
    <string name="title_monitor_window">Jendela Mengambang Monitor</string>
    <string name="title_navigation_gestures_key">Isyarat Navigasi</string>
    <string name="title_notification_center">Pusat Pemberitahuan</string>
    <string name="title_notification_reject">Pernyataan Privasi</string>
    <string name="title_notify_optimize">Optimisasi Pemberitahuan</string>
    <string name="title_open_sharkspace">“Masuk ruang game atau tidak?”</string>
    <string name="title_palm_rejection">Anti kesalahan operasi</string>
    <string name="title_phone_reject">Tolak Panggilan</string>
    <string name="title_players_workshop">Gamer Studio</string>
    <string name="title_pressure_to_start">Mulai lewat sensor tekanan layar</string>
    <string name="title_push_button_start">Mulai lewat tombol levitasi magnetik</string>
    <string name="title_quick_setting">Pengaturan Pintasan</string>
    <string name="title_reset_game_dock">Reset Gamer Studio</string>
    <string name="title_screenshots_gestures">Isyarat Screenshot</string>
    <string name="title_shark_kit">Shark Arsenal</string>
    <string name="title_shark_setting">Ruang Privat</string>
    <string name="title_start_method">Metode Mulai</string>
    <string name="title_temporary_effect">Izinkan Operasi untuk Divalidasi Sementara</string>
    <string name="title_touch_navigation_key">Tombol Navigasi Sentuh</string>
    <string name="title_virtual_navigation_key">Tombol Navigasi Virtual</string>
    <string name="title_voice_optimize">Optimisasi Suara Game</string>
    <string name="title_volume_button">Tombol Volume</string>
    <string name="touch_navigation_key_summary">Nonaktifkan tombol sidik jari dan tombol kontrol kiri/kanan</string>
    <string name="uninstall_app">Bongkar</string>
    <string name="uninstall_btn">Hapus instalan</string>
    <string name="uninstall_game_app">Hapus instalan %s\"</string>
    <string name="uninstall_introduce">Semua data akan dihapus setelah instalan dihapus</string>
    <string name="uninstall_multiple_app">Hapus instalan %s aplikasi</string>
    <string name="user_score_text">%d Poin</string>
    <string name="user_score_tips">Masuk untuk menerima poin</string>
    <string name="virtual_navigation_key_summary">Nonaktifkan bilah navigasi virtual agar tidak muncul</string>
    <string name="voice_optimize_summary">Setelah fungsi ini diaktifkan, speaker atas akan dinonaktifkan sementara untuk meningkatkan kualitas panggilan suara saat obrolan suara diinisiasi selama permainan</string>
    <string name="voice_room_game_hall">“Lobi game sudah dimulai”</string>
    <string name="volume_button_summary">Aktifkan tombol volume lateral</string>
    <string name="wallpaper_dynamic_label">Dinamis</string>
    <string name="wallpaper_replace_tip">Latar belakang berhasil diubah</string>
    <string name="week_not_start">Anda belum memainkannya minggu ini</string>
    <string name="wide">“Lebih lebar”</string>
    <string name="wifi_bytes">WLAN</string>
</resources>
