<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="application_desc">རིག་ནུས་ངང་ཡུན་གནན་ནང་དོན་དབྱེ་ཞིབ། འཐེབ་གཅིག་“འབྱོར་སར་”ཐད་འབྱོར།</string>
    <string name="application_name">བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ།</string>
    <string name="cancel_all">ཡོངས་འདེམས་རྩིས་མེད།</string>
    <string name="card_menu_not_support_multi_window">གནས་སྐབས་སུ་བརྙན་བགོས་ཁ་འབྱེད་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མེད།</string>
    <string name="card_menu_share">མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="card_view_business_add_contact">འབྲེལ་གཏུག་པ་ཁ་སྣོན།</string>
    <string name="card_view_business_company">ཀུང་སི།</string>
    <string name="card_view_business_mail">སྦྲག་སྒམ།</string>
    <string name="card_view_business_name">རང་མིང་།</string>
    <string name="card_view_business_phone">ཁ་པར།</string>
    <string name="card_view_business_title">མིང་བྱང་།</string>
    <string name="care_menu_open_split_screen">བརྙན་བགོས་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="category_admini_area_summary">ནང་དོན་ནང་རྒྱུན་མཐོང་མིན་པའི་རྒྱལ་ཁབ་དང་ས་ཁུལ་གྱི་མིང་མངོན་སྐབས། འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་ས་ཁུལ་གྱི་ཤེས་བྱ་མངོན་ངེས།</string>
    <string name="category_admini_area_title">གཞུང་སྒྲུབ་ས་ཁུལ།</string>
    <string name="category_animal_plants_summary">ནང་དོན་ནང་སྲོག་ཆགས་རྩི་ཤིང་གི་མིང་ཡོད་པར་ཡུན་གནན་བྱས་ན། འབྲེལ་ཡོད་སྲོག་ཆགས་དང་རྩི་ཤིང་གི་ཤེས་བྱ་མངོན་ངེས།</string>
    <string name="category_animals_plants_title">སྲོག་ཆགས་རྩི་ཤིང་།</string>
    <string name="category_books_summary">ནང་དོན་ནང་དཔེ་དེབ་ཀྱི་མིང་ལ་ཡུན་གནན་བྱས་ན། འབྲེལ་ཡོད་བརྩམས་ཆོས་ཀྱི་ངོ་སྤྲོད་དང་དཔྱད་སྐར་ཆ་འཕྲིན་མངོན་པ།</string>
    <string name="category_books_title">དཔེ་ཆའི་བརྩམས་ཆོས།</string>
    <string name="category_celebrity_summary">ནང་དོན་ནང་གྲགས་ཅན་མི་སྣའི་མིང་ལ་ཡུན་གནན་བྱས་ན། འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་མི་སྣའི་ལོ་རྒྱུས་མངོན་པ།</string>
    <string name="category_celebrity_support">མཉམ་འགུལ་ཀུན་བཏུས།</string>
    <string name="category_celebrity_title">མི་སྣའི་ཤེས་བྱ།</string>
    <string name="category_close">ཁ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="category_ctrip_support">ཞེ་ཁྲེང་།</string>
    <string name="category_fiction_duokan_support">ཏོ་ཁན་དཔེ་ཀློག</string>
    <string name="category_fiction_summary">ནང་དོན་ནང་དྲ་ངོས་བརྩམས་སྒྲུང་གི་བརྩམས་ཆོས་མིང་ཡུན་གནན་བྱེད་སྐབས། འབྲེལ་ཡོད་བརྩམས་ཆོས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་མངོན་པ།</string>
    <string name="category_fiction_title">དྲ་ངོས་བརྩམས་སྒྲུང་།</string>
    <string name="category_films_summary">ནང་དོན་ནང་གློག་བརྙན་སོགས་པའི་འཁྲབ་ཚན་དང་ལེ་ཚན་གྱི་མིང་ལ་ཡུན་གནན་བྱས་ན། འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་བརྩམས་ཆོས་ངོ་སྤྲོད་དང་དཔྱད་སྐར་ཆ་འཕྲིན་མངོན་པ།</string>
    <string name="category_films_support">ཏའོ་པན།</string>
    <string name="category_films_title">བརྙན་ཟློས་བརྩམས་བྱ།</string>
    <string name="category_flights_trains_summary">ནང་དོན་ནང་གནམ་གྲུའི་འཕུར་ཨང་དང་མེ་འཁོར་འཁོར་ཨང་ཡོད་པར་ཡུན་གནན་བྱས་ན། འཁོར་ཨང་དང་འཕུར་ཨང་གི་ཞིབ་ཕྲའི་ཆ་འཕྲིན་མངོན་པ།</string>
    <string name="category_flights_trains_title">འཕུར་གྲངས་འཁོར་གྲངས།</string>
    <string name="category_hotel_summary">ཡུན་གནན་ནང་དོན་ནང་མགྲོན་ཁང་གི་མིང་ཡོད་སྐབས། འབྲེལ་ཡོད་མགྲོན་ཁང་གི་དཔྱད་སྐར་དང་། རིན་གོང་། རིགས་གྲས་སོགས་ཚོང་པའི་འབྲེལ་ཡོས་ཆ་འཕྲིན་མངོན་ངེས།</string>
    <string name="category_hotel_title">མགྲོན་ཁང་།</string>
    <string name="category_links_open_app_title">ཚོང་ཟོག་དྲ་ཚིགས་ནི་གློག་ཚོང་མགྲོན་སྣེ་སྤྱོད་དེ་ཐད་ཀར་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="category_links_open_browser_title">དྲ་ངོས་ནས་སོར་འཇོག་བཤེར་ཆས་སྤྱོད་དེ་ཐད་ཀར་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="category_links_summary">ནང་དོན་ནང་དྲ་ཚིགས་དང་ཚོང་ཟོག་དྲ་ཚིགས་ཡོད་པར་ཡུན་གནན་བྱས་ན། འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་ཤོག་ངོས་མངོན་ནས་འཇུག་སར་མཆོང་བ།</string>
    <string name="category_links_title">མཆོང་རྒྱག་སྦྲེལ་མཐུད།</string>
    <string name="category_open">ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
    <string name="category_open_title">རིགས་དབྱེ་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="category_position_summary">ནང་དོ་ནང་གི་ས་གནས་ཀྱི་མིང་ལ་ཡུན་གནན་བྱས་ན། འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་ས་གནས་ཆ་འཕྲིན་མངོན་པ།</string>
    <string name="category_position_support">ཀའོ་ཏེ་ས་ཁྲ།</string>
    <string name="category_position_support_tmap">ཐེང་ཞུན་ས་ཁྲ།</string>
    <string name="category_position_title">ས་བབ་གནས་ཡུལ།</string>
    <string name="category_scene_summary">ཡུན་གནན་ནང་དོན་ནང་ཡུལ་བསྐོར་མཛེས་ལྗོངས་ཀྱི་མིང་ཡོད་སྐབས། འབྲེལ་ཡོད་མཛེས་ལྗོངས་ཁུལ་གྱི་དཔྱད་སྐར་སོགས་འབྲེལ་ཡོད་ཆ་འཕྲིན་མངོན་འཆར།</string>
    <string name="category_scene_title">ཡུལ་བསྐོར་མཛེས་ལྗོངས།</string>
    <string name="category_settings_title">རིགས་དབྱེའི་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="category_shops_summary">ནང་དོན་ནང་ཟ་ཁང་ངམ་ཚོང་ཁང་གི་མིང་ལ་ཡུན་གནན་བྱས་ན། འབྲེལ་ཡོད་ཚོང་པའི་དཔྱད་སྐར་དང་། ཆ་སྙོམ་གོང་ཚད་དཔྱད་བརྗོད་སོགས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་མངོན་པ།</string>
    <string name="category_shops_support">ཏཱ་ཀྲོང་དཔྱད་བརྗོད།</string>
    <string name="category_shops_title">ཚོང་ཁང་།</string>
    <string name="com.qzone_com.qzonex.module.operation.ui.QZonePublishMoodActivity">QQབར་སྟོང་།</string>
    <string name="com.sina.weibo_com.sina.weibo.composerinde.ComposerDispatchActivity">པོད་འཕྲིན།</string>
    <string name="com.tencent.mm_com.tencent.mm.ui.tools.ShareImgUI">འཕྲིན་ཕྲན།</string>
    <string name="com.tencent.mm_com.tencent.mm.ui.tools.ShareToTimeLineUI">གྲོགས་པོའི་ཚོམས།</string>
    <string name="com.tencent.mobileqq_com.tencent.mobileqq.activity.JumpActivity">QQ</string>
    <string name="content_description_add">བསྣན་མེད།</string>
    <string name="content_description_added">བསྣན་ཟིན།</string>
    <string name="content_description_back">ཕྱིར་ལོག</string>
    <string name="content_description_delete">སུབ།</string>
    <string name="content_description_fullscreen">བརྙན་ཡོངས་ངང་འོས་སྦྱོར་མཇུག་འབྲས་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="content_description_info">ངོ་སྤྲོད་ཞིབ་ཕྲ།</string>
    <string name="content_description_loading">བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="content_description_more_settings">དེ་ལས་མང་བ།</string>
    <string name="content_description_shrink">བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་སྣོན་འཇུག་ལེགས་གྲུབ། རེག་ནས་འགྲེམ་པའི་མཇུག་འབྲས་ལ་ལྟ་བ།</string>
    <string name="content_description_splitscreen">བརྙན་བགོས་ངང་འོས་སྦྱོར་མཇུག་འབྲས་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="coverage_admini_area_summary">འཛམ་གླིང་ཡོངས་ཀྱི་རྒྱལ་ཁབ་དང་། ཞིང་ཆེན/ཁུལ། གྲོང་ཁྱེར། རྫོང་/ཁུལ་བཅས་སྲིད་འཛིན་ས་ཁུལ་གྱི་ཤེས་བྱའི་ཆ་འཕྲིན་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་ཡོད།</string>
    <string name="coverage_admini_area_summary_addition">"རྒྱུན་མཐོང་གི་རྒྱལ་ཁབ་དང་གྲོང་ཁྱེར་ཁག་ནི། དེ་དག་གི་མིང་མངོན་པ་ནི་སྲིད་འཛིན་ས་ཁུལ་དེ་དག་ལ་རྒྱུས་མངའ་བྱེད་འདོད་པ་སྤྱིར་མ་ཡིན་པས། འཚོ་བར་སྐྱོན་མ་རྒྱག་ཆེད། ཚིག་དེ་དག་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་ཤེས་བྱའི་མཇུག་འབྲས་འདོན་སྤྲོད་བྱེད་མི་སྲིད། 
འགའ་རེ་ནི་སྲིད་འཛིན་ས་ཁུལ་གྱི་མིང་ནས་ས་ཁུལ་ཚད་འཛིན་ལ་བེད་སྤྱོད་བཏང་བ་ཡིན་ན། བརྗོད་བྱའི་གཙོ་བོ་སྲིད་འཛིན་ས་ཁུལ་མིན་པ（དཔེར་ན་：ཧའེ་ཏེན་ཁུལ་དམངས་སྲིད་ཅུས）ཡིན་ན། མངོན་ཐེངས་མང་དྲགས་ནས་སུན་པོ་མི་བཟོ་ཆེད། སྲིད་འཛིན་སཁུལ་དེ་དག་གི་འབྲེལ་ཡོད་མིང་ཚིག་ལ་ཤེས་བྱའི་མཇུག་འབྲས་མངོན་མི་སྲིད།"</string>
    <string name="coverage_admini_area_summary_feedback">གལ་ཏེ་གོང་གསལ་སྒྲིག་ལམ་ཚོད་འཛིན་ཕུད་རྒྱུན་གཏན་དཔྱད་འཇལ་བྱེད་མི་ཐུབ་པ་འཕྲད་ན། བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་སྤྱོད་ནས་བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་ལ་རོགས་རམ་བྱས་ནས་གནད་དོན་རྙེད་དེ་དུས་ཐོག་ཏུ་ཐག་གཅོད་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="coverage_animal_plants_summary">མིག་སྔར་སྲོག་ཆགས་གཞི་གྲངས་ཁྲི་2.7དང་། རྩི་ཤིང་གཞི་གྲངས་4.2ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་ཡོད།</string>
    <string name="coverage_animal_plants_summary_addition">ཆེས་རྒྱུན་གྱི་མིང་འགའ་རེ་ནི་（ཞིི་མི། ཁྱི། ཁམ་བུ། ལི་སོགས…）འཚོ་བའི་ཁྲོད་དེ་དག་གི་མིང་མངོན་སྐབས་རྩི་ཤིང་དང་སྲོག་ཆགས་དེ་ལ་རྒྱུས་མངའ་བྱེད་འདོད་པ་སྤྱིར་མིན་པས། མངོན་འཆར་བྱེད་ཐེངས་མང་དྲགས་ནས་འཚོ་བར་སྐྱོན་མི་རྒྱག་ཆེད། ཚིག་དེ་དག་གི་འབྲེལ་ཡོད་ཤེས་བྱ་འདོན་སྤྲོད་བྱེད་མི་སྲིད།</string>
    <string name="coverage_animal_plants_summary_feedback">གལ་ཏེ་གོང་གསལ་སྒྲིག་ལམ་ཕུད་རྒྱུན་གཏན་དཔྱད་འཇལ་བྱེད་མི་ཐུབ་པ་འཕྲད་ན། བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་སྤྱོད་ནས་བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་ལ་རོགས་རམ་བྱས་ནས་གནད་དོན་རྙེད་དེ་དུས་ཐོག་ཏུ་ཐག་གཅོད་བྱེད་པ།</string>
    <string name="coverage_books_summary">མིང་གཅིག་མཚུངས་དང་པར་གཞི་མང་པོ་ཡོད་པའི་དཔེ་དེབ་ནི། སྔོན་ཐོབ་ངང་རེག་ཚད་དང་སྟོན་པའི་དུས་ཚོད་ལྟར་ཆེས་དགའ་བསུ་ཆེ་བའི་བརྩམས་ཆོས་དེ་མངོན་ངེས། པར་གཞི་གཞན་དག་ནི་“འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་བརྙན་ཟློས་དང་དཔེ་དེབ་བརྩམས་ཆོས་”ཞེས་པའི་བྱང་བུའི་ནང་འགྲེམ་ནས་ལྟ་བཤེར་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="coverage_books_summary_feedback">གལ་ཏེ་དཔེ་དེབ་བརྩམས་ཆོས་ལེགས་པར་དཔྱད་འཇལ་མི་ཐུབ་པ་འཕྲུད་དུས། %sབརྒྱུད་ནས་བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་ལ་གནད་དོན་གསར་རྙེད་དང་དུས་ཐོག་ཐག་གཅོད་ལ་རོགས་རམ་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="coverage_celebrity_summary">མིག་སྔར་གྲགས་ཅན་མི་སྣ་ཁྲི་30ཡི་ཀུན་བཏུས་ཆ་འཕྲིན་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་ཡོད། དེའི་ནང་རིགས་གཞན་གྱི་ཀུན་བཏུས་ཆ་འཕྲིན་ཚུད་མེད། མི་སྣ་འགའ་ནི་མིང་གཅིགམཚུངས་ཡིན་པའི་རྐྱེན་གྱིས་སྔོན་ཐོབ་ཏུ་མིང་གྲགས་ཆེ་བ་མི་སྣའི་ཀུན་བཏུས་ཆ་འཕྲིན་འགྲེམ་ངེས། མིང་གཅིག་མཚུངས་ཡིན་པའི་མི་སྣ་གཞན་ཡིན་ན་མི་སྣ་ཁ་འབྱེད་པའི་འོག་གི་“དགའ་ཕྱོགས་གཞན”ཞེས་པའི་འཐེབ་ལ་གནན་ནས་ཁ་འབྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="coverage_celebrity_summary_addition">མིག་སྔར་རྒྱ་ཡིག་མིང་གི་ཆ་འཕྲིན་གཅིག་པུར་རྒྱབ་སྐྱོར་ཡོད། ལུགས་རྙིང་རྒྱ་ཡིག་གམ་དབྱིན་ཡིག་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མེད།</string>
    <string name="coverage_celebrity_summary_feedback">གྲགས་ཅན་མི་སྣའི་མིང་ནུས་ལྡན་ངང་དཔྱད་འཇལ་མི་ཐུབ་ཚེ། %sསྤྱོད་ནས་བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་ལ་རོགས་རམ་བྱས་ནས་གནད་དོན་དུས་ཐོག་ཏུ་གསར་རྙེད་དམ་ཐག་གཅོད་ལ་རོགས་རམ་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="coverage_feedback">བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོའི་བསམ་འཆར་ལྡོག་འདྲེན།</string>
    <string name="coverage_fiction_summary">མིང་བསྐྱར་འདོགས་སམ་པར་གཞི་མང་པོ་ཡོད་པའི་བརྩམས་སྒྲུང་བརྩས་ཆོས་ཡིན་ན། སྔོན་ཐོབ་ངང་རྡེབ་རེག་ཚད་དང་པར་སྐྲུན་དུས་ཚོད་ལྟར་དགའ་བསུ་ཆེ་བའི་བརྩམས་ཆོས་ཤིག་འགྲེམ་ངེས། པར་གཞི་གཞན་ནི་“འབྲེལ་ཡོད་བརྩམས་ཆོས་གཞན་”ཞེས་པའི་བྱུང་བུ་རེག་ནས་ལྟ་ཐུབ།</string>
    <string name="coverage_fiction_summary_feedback">གལ་ཏེ་བརྩམས་སྒྲུང་བརྩམས་ཆོས་ནུས་ལྡན་དཔྱད་འཇལ་བྱེད་མི་ཐུབ་པ་འཕྲད་ན། བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་སྤྱོད་ནས་བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་ལ་གནད་དོན་གསར་རྙེད་དང་དུས་ཐོག་ཐག་གཅོད་ལ་རོགས་རམ་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="coverage_films_summary">མིང་གཅིག་མཚུངས་དང་པར་གཞི་མང་པོ་ཡོད་པའི་གློག་བརྙན་དང་འཁྲབ་ཚན་བརྩམས་ཆོས་ནི། སྔོན་ཐོབ་ངང་རེག་ཚད་དང་སྟོན་པའི་དུས་ཚོད་ལྟར་ཆེས་དགའ་བསུ་ཆེ་བའི་བརྩམས་ཆོས་དེ་མངོན་ངེས། པར་གཞི་གཞན་དག་ནི་“འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་བརྙན་ཟློས་དང་དཔེ་དེབ་བརྩམས་ཆོས་”ཞེས་པའི་བྱང་བུའི་ནང་འགྲེམ་ནས་ལྟ་བཤེར་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="coverage_films_summary_feedback">གལ་ཏེ་བརྙན་ཟློས་འཁྲབ་ཚན་དང་ལེ་ཚན་ལེགས་པར་དཔྱད་འཇལ་མི་ཐུབ་པ་འཕྲུད་དུས། %sབརྒྱུད་ནས་བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་ལ་གནད་དོན་གསར་རྙེད་དང་དུས་ཐོག་ཐག་གཅོད་ལ་རོགས་རམ་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="coverage_flight_trains_summary">འཁོར་སྐྱོད་བྱེད་བཞིན་པའི་གནམ་གྲུའི་འཕུར་ཨང་དང་མེ་འཁོར་གྱི་འཁོར་ཨང་ཡོངས་དཔྱད་འཇལ་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་ཡོད།</string>
    <string name="coverage_flight_trains_summary_feedback">གལ་ཏེ་ལེགས་པར་དཔྱད་འཇལ་མི་ཐུབ་པའི་གནས་ཚུལ་འཕྲད་ཚེ། %sསྤྱོད་ནས་བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་ལ་གནད་དོན་གསར་རྙེད་དང་དུས་ཐོག་ཏུ་ཐག་གཅོད་བྱེད་པར་རོགས་རམ་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="coverage_hotel_summary">"མིང་བསྐྱར་འདོགས་སམ་ཡན་ལག་མགྲོན་ཁང་མང་པོ་ཡོད་པའི་མགྲོན་ཁང་ཡིན་ན། སྔོན་ཐོབ་ངང་ཡུན་གནན་ནང་དོན་ལྟར་ས་གནས་དང་མིག་སྔའི་གནས་ཡུལ་ལས་འགྲོ་སྲིད་པའི་མགྲོན་ཁང་ཞིག་མངོན་ངེས། ཡན་ལག་མགྲོན་ཁང་གཞན་ནི་“ཡན་ལག་མགྲོན་ཁང་གཞན་”ཞེས་པའི་བྱང་བུ་འདེམ་ནས་ལྟ་བའི་འདེམ་ཚན་ལྟ་ཐུབ། 
མིག་སྔའི་གནས་སའི་གྲོང་ཁྱེར་མིན་པའི་མགྲོན་ཁང་ཆ་འཕྲིན་ནི་འགྲེམ་མི་སྲིད།"</string>
    <string name="coverage_hotel_summary_feedback">གལ་ཏེ་མགྲོན་ཁང་གི་མིང་ངམ་བསྡུས་མིང་ནུས་ལྡན་དཔྱད་འཇལ་མི་ཐུབ་ན། བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་སྤྱོད་ནས་བསམ་འཆར་ལྡོག་འདྲེན་བྱས་ཏེ་བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོའི་གནད་དོན་ཐག་གཅོད་ནས་དུས་ཐོག་ཐག་གཅོད་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="coverage_links_summary">འགྲོ་ཕྱོགས་གཙོ་བོའི་དྲ་ངོས་ཀྱི་དྲ་ཚིགས་འགྲོ་ལུགས་དཔྱད་འཇལ་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་ཡོད།</string>
    <string name="coverage_links_summary_addition">ཐའོ་པའོ་དང་ཐེན་མའོ་སོགས་ཉེར་སྤྱོད་ནང་ནས་མཉམ་སྤྱོད་བྱས་པའི་ཚོང་ཁང་དང་ཚོང་ཟོག བྱེད་སྒོའི་ཁ་བརྡའི་དཔྱད་འཇལ་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་ཡོད།</string>
    <string name="coverage_links_summary_feedback">གལ་ཏེ་ལེགས་པར་དཔྱད་འཇལ་མི་ཐུབ་པའི་གནས་ཚུལ་འཕྲད་ཚེ། %sསྤྱོད་ནས་བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་ལ་གནད་དོན་གསར་རྙེད་དང་དུས་ཐོག་ཏུ་ཐག་གཅོད་བྱེད་པར་རོགས་རམ་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="coverage_position_summary">ཆ་ཚང་བའི་ས་ཚིགས་རིང་པོ་ནི་（དཔེར་ན་“པེ་ཅིང་གྲོང་ཁྱེར་ཆིང་ཧོ་ཨན་ཉིང་ཀྲོང་ལམ་སྒོ་རྟགས་7”）རྒྱལ་ཡོངས་ཀྱི་གྲོང་ཁྱེར་ཡོངས་ལ་མཇུག་འབྲས་མངོན་འཆར་རྒྱབ་སྐྱོར་ཡོད།</string>
    <string name="coverage_position_summary_addition">རྒྱུན་གཏན་ཁ་བརྡའི་ནང་ཐོན་པའི་སྤྱི་འགྲུལ་སོ་འོག་མེ་འཁོར་བབས་ཚུགས། ལམ་དང་སྡེ་ཁུལ་སོགས་ཀྱི་ས་གནས་བསྡུས་མིང་（དཔེར་ན་“五彩城” “西直门” “南京路”སོགས）ནི། གྲོང་ཁྱེར་གཞན་གྱི་ས་གནས་དང་མི་ནོར་ཆེད། མིག་སྔར་གནས་སའི་གྲོང་ཁྱེར་གྱི་མཇུག་འབྲས་མངོན་འཆར་གཅིག་པུར་རྒྱབ་སྐྱོར་ཡོད།</string>
    <string name="coverage_position_summary_feedback">གལ་ཏེ་ས་ཚིགས་ལེགས་པར་དཔྱད་འཇལ་མི་ཐུབ་པ་འཕྲད་ཚེ། %sསྤྱོད་ནས་བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་ལ་གནད་དོན་གསར་རྙེད་དང་དུས་ཐོག་ཏུ་ཐག་གཅོད་བྱེད་པར་རོགས་རམ་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="coverage_scene_summary">ཡུལ་བསྐོར་ཁུལ་མིང་འདྲ་བ་མང་པོ་འཕྲད་ན། སྔོན་ཐོབ་ངང་ཡུན་གནན་ནང་དོན་ལྟར་ས་གནས་དང་མིག་སྔའི་གནས་ཡུལ་ལས་འགྲོ་སྲིད་པའི་ཡུལ་བསྐོར་ཁུལ་ཞིག་མངོན་ངེས། ཡུལ་བསྐོར་ཁུལ་གཞན་ནི་“ཡུལ་བསྐོར་ཁུལ་གཞན་”ཞེས་པའི་བྱང་བུ་འདེམ་ནས་ལྟ་བའི་འདེམ་ཚན་ལྟ་ཐུབ།</string>
    <string name="coverage_scene_summary_feedback">གལ་ཏེ་མགྲོན་ཁང་གི་མིང་ངམ་བསྡུས་མིང་ནུས་ལྡན་དཔྱད་འཇལ་མི་ཐུབ་ན། བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་སྤྱོད་ནས་བསམ་འཆར་ལྡོག་འདྲེན་བྱས་ཏེ་བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོའི་གནད་དོན་ཐག་གཅོད་ནས་དུས་ཐོག་ཐག་གཅོད་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="coverage_settings_title">ཁེབས་པའི་གསལ་བཤད།</string>
    <string name="coverage_shops_summary">མིང་གཅིག་མཚུངས་ཡིན་པ་དང་ཚོང་ཁང་མང་པོ་ཡོད་པའི་ཚོང་ཁང་ཡིན་ན། སྔོན་ཐོབ་ངང་ཡུན་གནན་ནང་དོན་ནང་ཡོད་པའི་ས་གནས་དང་མིག་སྔའི་གནས་ས་ནས་འགྲོ་ཉེན་ཆེ་བའི་ཚོང་ཁང་དེ་མངོན་ངེས། ཚོང་ཁང་གཞན་ནི་དེའི་རྗེས་ཀྱི་“ཚོང་ཁང་གཞན་”ཞེས་པའི་བྱང་བུར་རེག་ནས་ལྟ་བཤེར་གདམ་ག་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="coverage_shops_summary_addition">མིག་སྔའི་གྲོང་ཁྱེར་ལ་མེད་པའི་ཚོང་ཁང་ནི་མངོན་མི་སྲིད།</string>
    <string name="coverage_shops_summary_feedback">གལ་ཏེ་ཚོང་ཁང་གི་མིང་ངམ་བསྡུས་མིང་ལེགས་པར་དཔྱད་འཇལ་མི་ཐུབ་པ་འཕྲུད་དུས། %sབརྒྱུད་ནས་བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་ལ་གནད་དོན་གསར་རྙེད་དང་དུས་ཐོག་ཐག་གཅོད་ལ་རོགས་རམ་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="coverage_taplus_summary">ཉེར་སྤྱོད་སོ་སོའི་ཤོག་ངོས་ཀྱི་མངོན་འགྱུར་བྱ་ཐབས་ལ་ཁྱད་པར་ཡོད་རྐྱེན། བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་ཡིས་ཚད་ལྡན་མིན་པའི་འབྲི་སྟངས་སྤྱོད་པའི་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་དམ་ཡང་ན། སོར་འཇོག་ནང་སྙིང་སྤྱོད་མེད་པའི་བཤེར་ཆས་ཤོག་ངོས་ནང་གནས་སྐབས་སུ་རྒྱུན་གཏན་ལྟར་བཀོལ་སྤྱོད་མི་ཐུབ། རྗེས་མཐུད་པར་གཞི་ནི་རིམ་སྤར་བསྟུད་མར་བྱས་ནས་རིམ་པར་གནད་དོན་དེ་དག་ཐག་གཅོད་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="coverage_taplus_summary_feedback">བེད་སྤྱོད་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད། དུས་ཀུན་ཏུ་%sབརྒྱུད་ནས་བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་ལ་རོགས་རམ་བྱས་ཏེ་གནད་དོན་གསར་རྙེད་ལ་ཐག་གཅོད་བྱེད་པར་རོགས་རམ་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="cta_agree_privacy">若同意开始使用传送门，即表示你同意上述内容、&lt;font color=#028bec>&lt;a href=http://www.miui.com/res/doc/eula/cn.html>《用户协议》&lt;/a>&lt;/font>及&lt;font color=#028bec>&lt;a href=http://www.miui.com/res/doc/privacy/cn.html>《隐私政策》&lt;/a>&lt;/font>，你是否同意？</string>
    <string name="cta_all_purpose_title">སྐྱེལ་སྒོའི་ཞབས་ཞུ་བེད་སྤྱོད་བྱ་རྒྱུར་དགའ་བསུ་ཞུ་རྒྱུ་ཡིན། ཁྱེད་རང་གིས་བཀོལ་སྤྱོད་འདི་སྤྱད་དེ་རིག་ནུས་དབྱེ་ཞིབ་ཀྱི་ནང་དོན་དང་། མཐེབ་གཅིག་ཐད་ཀར་དམིགས་སའི་ཁུལ་གྱི་ནུས་པ་། ཞབས་ཞུ་འདི་ལ་སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཡི་གེ་དང་པར་རིས་ལ་དབྱེ་ཞིབ་བྱེད་དགོས་པ་ལས་གཞན་པར་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་མི་སྲིད།</string>
    <string name="cta_button_agree">同意并开始使用</string>
    <string name="cta_button_disagree">不授权定位权限开始使用</string>
    <string name="cta_close_tip">"若你不同意授权定位权限，传送门将不会为你识别相关分类内容，但不影响百科、电影等其他分类识别的正常使用。
你可以随时在传送门设置中关闭传送门功能，并同时收回所有授权。"</string>
    <string name="cta_introduce">在功能使用过程中，我们将严格遵守相关法律法规和隐私政策以保护你的个人信息。传送门需要联网并调用以下权限或功能：</string>
    <string name="cta_location">定位</string>
    <string name="cta_location_introduce">用于商户店铺、地理位置、酒店旅馆、旅游景区四类内容的识别</string>
    <string name="cta_welcome">欢迎使用传送门</string>
    <string name="dialog_location">要允许 传送门 通过网络或卫星对您的设备定位吗？</string>
    <string name="dialog_location_agree">允许</string>
    <string name="dialog_location_disagree">拒绝</string>
    <string name="feedback_affect_bottom">འོག་གི་ཤོག་ངོས་བཀོལ་སྤྱོད་ལ་སྐྱོན་རྒྱག</string>
    <string name="feedback_content_error">ནང་དོན་ནོར་འཁྲུལ་ལམ་མི་མཐུན་པ།</string>
    <string name="feedback_other">གནད་དོན་གཞན་ནམ་བསམ་འཆར།</string>
    <string name="feedback_submit_allow">སྐྱེལ་བ།</string>
    <string name="feedback_submit_content">ལྡོག་འདྲེན་ནང་དོན་སྐྱེན་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ལམ།</string>
    <string name="feedback_submit_exit">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="feedback_submit_hint">གནད་དོན་གསལ་བཤད་ཞིབ་ཕྲའི་ངང་འགོད་རོགས།</string>
    <string name="feedback_submit_success">ལྡོག་འདྲེན་སྐྱེལ་གྲུབ།</string>
    <string name="feedback_submit_title">ལྡོག་འདྲེན་སྐྱེལ་བ།</string>
    <string name="feedback_title">བསམ་འཆར་ལྡོག་འདྲེན།</string>
    <string name="guide_open">བྱེད་ནུས་སྒུལ་སློང་།</string>
    <string name="guide_title">བྱེད་ནུས་བེད་སྤྱོད་གྲོས་མཐུན་དང་གསང་དོན་གསལ་བཤད།</string>
    <string name="image_manage_title">པར་རིས་ཐག་གཅོད།</string>
    <string name="image_recognized">པར་རིས་དབྱེ་འབྱེད་བྱེད་ཐུབ་མ་སོང་།</string>
    <string name="image_save_failed">པར་རིས་ཉར་ཚགས་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="image_save_in_progress">འདྲ་པར་གསོག་འཇོག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="image_save_success">འདྲ་པར་པར་དེབ་ཏུ་གསོག་འཇོག་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="image_search">པར་རིས་བཤེར་འཚོལ།</string>
    <string name="image_shopping">ཉོ་སྒྲུབ།</string>
    <string name="image_shopping_pailitao">ཕེ་ལེ་ཐའོ།</string>
    <string name="image_store">ཉར་ཚགས།</string>
    <string name="image_store_failed">པར་རིས་ཉར་ཚགས་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="image_store_ok">པར་རིས་ཉར་ཚགས་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="image_to_text">པར་རིས་ཡི་གེར་སྒྱུར་བ།</string>
    <string name="loading">སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="miuishare_account_activate_confirmation">སྐུལ་སློང་གསལ་འདེབས།</string>
    <string name="miuishare_account_activate_ok">སྐུལ་སློང་།</string>
    <string name="miuishare_account_login_cancel">དོར་བ།</string>
    <string name="miuishare_account_login_confirmation">ཐོ་འཇུག་དྲན་སྐུལ་བྱས་པ།</string>
    <string name="miuishare_account_login_ok">ཐོ་འགོད།</string>
    <string name="miuishare_account_need_activate">པོད་འཕྲིན་མཉམ་སྤྱོད་ཞབས་ཞུ་ལ་སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཞའོ་མཱི་ཐོ་འགོད་མཁན་ཁྲོད་མཐུད་ཟིན་པའི་པོད་འཕྲིན་ཐོ་འགོད་མཁན་དགོས， སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཞའོ་མཱི་ཐོ་འགོད་མཁན་སྐུལ་སློང་བྱས་མེད་པ་དཔྱད་འཇལ་བྱས་འདུག， ཐོག་མར་ཞའོ་མཱི་ཐོ་འགོད་མཁན་སྐུལ་སློང་གནང་རོགས。</string>
    <string name="miuishare_account_need_login">པོད་འཕྲིན་མཉམ་སྤྱོད་ཞབས་ཞུ་ལ་སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཞའོ་མཱི་ཐོ་འགོད་མཁན་ཁྲོད་མཐུད་ཟིན་པའི་པོད་འཕྲིན་ཐོ་འགོད་མཁན་དགོས། སྐུ་ཉིད་ཞའོ་མཱི་ཐོ་འགོད་མཁན་ལ་བཀོད་མེད་པ་དཔྱད་འཇལ་བྱས་འདུག ཐོག་མར་ཞའོ་མཱི་ཐོ་འགོད་མཁན་ལ་ཐོ་འགོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="miuishare_app_name">Miuiམཉམ་སྤྱོད་</string>
    <string name="miuishare_no_network">དྲར་མཐུད་མི་འདུག་པས་མཉམ་སྤྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="miuishare_publish">བསྐུར་བ།</string>
    <string name="miuishare_share_done">མཉམ་སྤྱོད་ཀྱི་ནང་དོན་བསྐུར་ཟིན།</string>
    <string name="miuishare_share_editor_title">མཉམ་སྤྱོད་</string>
    <string name="miuishare_title_more">དེ་ལས་མང་བ།</string>
    <string name="miuishare_title_share">གྲོགས་པོ་ལ་མཉམ་རོལ་བྱས།</string>
    <string name="miuishare_wechat_timeline_title">འཕྲིན་ཕྲན་གྲོགས་ཚོམས།</string>
    <string name="miuishare_weibo_title">པོད་འཕྲིན།</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">མར་འཐེན་གསར་འཇུག</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">གསར་འདོན་བྱས་ཚར།</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">གསར་འདོན་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">གློད་ནས་གསར་འཇུག</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">མཐིལ་ལ་སླེབས་སོང་།</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">ང་ལ་མཐིལ་ཡོད།</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">སྣོན་འཇུག་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="network_error">མིག་སྔའི་དྲ་རྒྱ་སྤྱོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="new_cta_agree_desc">ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་དྲ་སྦྲེལ་དང་དགོས་ངེས་ཀྱི་དབང་ཚད་ལ་མོས་མཐུན་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="new_cta_permission_group_location">གནད་ལ་འཕིགས་པའི་གནམ་གཤིས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་སྟབས་བདེའི་འཚོ་བའི་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད།</string>
    <string name="new_cta_permission_group_storage">སྒྲིག་ཆས་ནང་གི་ཡིག་ཆ་སོགས་པའི་ནང་དོན་ཀློག་ནས་འཚོལ་བཤེར་བྱེད་ནུས་མངོན་འགྱུར་བྱེད་པ།</string>
    <string name="new_cta_permission_read_phone_state">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་IMEIངོ་རྟགས་ཐོབ་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད་པ།</string>
    <string name="no_recognition_image">པར་རིས་རྙེད་མ་སོང་།</string>
    <string name="no_recognition_text">ཡིག་འབྲུ་དབྱེ་འབྱེད་བྱེད་ཐུབ་མ་སོང་།</string>
    <string name="operation_copy">བསྐྱར་སྐྲུན།</string>
    <string name="operation_recognize_object">དབྱེ་འབྱེད།</string>
    <string name="operation_scan_qr">ཨང་བཤེར།</string>
    <string name="operation_scan_topic">ཁ་བྱང་བཤེར་འབེབས།</string>
    <string name="operation_search">བཤེར་འཚོལ།</string>
    <string name="operation_shopping">ཉོ་སྒྲུབ།</string>
    <string name="operation_tip">ཡུན་གནན་རྗེས་འཐེན་ནས་མང་འདེམ་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="operation_translate">ལོ་ཙཱ།</string>
    <string name="other_app_blacklist_category_add">ཁ་སྣོན།</string>
    <string name="other_app_blacklist_category_empty">མིང་ཐོ་ནག་པོར་བསྣན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་གནས་སྐབས་མི་འདུག</string>
    <string name="other_app_blacklist_category_title">མིང་ཐོ་ནག་པོ།</string>
    <string name="other_app_blacklist_declaration">"གསལ་བཤད།：
དགོསདོན་མེད་པའི་བཀོལ་སྤྱོད་ནོར་འཁྲུལ་ཅན་དང་བཀབ་པའི་གནད་དོན་མི་ཡོང་ཆེད། MIUIབརྒྱུད་ཁོངས་ནས་དམིགས་བཙུགས་ཀྱི་རྣམ་པའི་འོག་བརགྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་ཡི་བྱེད་ནུས་ཀྱི་སྐུལ་སློང་བཀག་ཟིན། 

1.མིག་སྔའི་ཤོག་ངོས་ནི་བརྙན་ཡོངས་འགྲེམ་སྟོན་སྐབས།（རོལ་རྩེད་བརྙན་ཟློས་སོགས་ཀྱི་ཉེར་སྤྱོད་རྒྱུན་གཏན་བཀོལ་སྤྱོད་ཁག་ཐེག་） 
2.མིག་སྔའི་ཤོག་ངོས་ཀྱི་ནང་འཇུག་བྱེད་ཐབས་ཕྱིར་སྟོན།（ནང་འཇུག་བྱད་ཐབས་བཀབ་པའི་རྐྱེན་གྱིས་ནང་འཇུག་ལ་སྐྱོན་རྒྱག་པའི་གནད་དོན་མི་ཡོང་བ） 
3.ཡུལ་ནི་རྩོམ་སྒྲིག་བྱེད་ཆོག་པའི་ཡི་གེའི་ཁུང་ཡིན་པ།（གནད་དོན་འགའ་ཡིས་རྐྱེན་པས་བསྐྱར་སྐྲུན་དྲ་སྦྱར་མི་ཐུབ་པའི་གནད་དོན་མི་ཡོང་བ་བྱེད་པ།） 
4.ཡུན་གནན་བྱས་ནས་མཐིལ་ངོས་སུ་བཀོལ་སྤྱོད་གསར་སྣོན་ཡོད་པའི་ཤོག་ངོས་ཡིན་ན། བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་སྐུལ་སློང་དང་མི་བསྡུ་བ། 

གོང་གསལ་སྒྲིག་ལམ་ནི་ཁྱེད་ནས་མིང་ཐོ་ནག་པོར་བསྣན་པའི་སྦས་སྐུང་ཉེར་སྤྱོད་ནང་མཉམ་དུ་ནུས་པ་ཐོན་ངེས།"</string>
    <string name="other_app_blacklist_empty_title">ཉེར་སྤྱོད་གང་ཡང་རྙེད་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="other_app_blacklist_summary">བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་ཡི་རམ་འདེགས་མི་དགོས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་མིང་ཐོ་ནག་པོར་ལག་འགུལ་ཁ་སྣོན། གནས་སྐབས་སུ་ཉེར་སྤྱོད་གསར་སྒྱུར་གྱིས་རྐྱེན་པའི་བཀོལ་སྤྱོད་ནོར་འཁྲུལ་ཅན་ནམ་བཀག་པའི་གནད་དོན་ཐག་གཅོད།</string>
    <string name="other_app_blacklist_title">ཉེར་སྤྱོད་མིང་ཐོ་ནག་པོ།</string>
    <string name="popup_window_image_save_item_normal">སྤྱིར་བཏང་གསོག་འཇོག</string>
    <string name="popup_window_image_save_item_remember">ཐེངས་འདིའི་འདེམ་ཁ་ངེས་དགོས།</string>
    <string name="popup_window_image_save_item_super">དབྱེ་འབྱེད་ཚད་བརྒལ་ནས་གསོག་འཇོག</string>
    <string name="popup_window_image_save_item_super_not_support">720pxཡན་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="privacy_policy">གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།</string>
    <string name="retry_refresh">བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="scanner_not_support">ཉེར་སྤྱོད་ཁྲོམ་རའི་ནང་བཤེར་འབེབས་ཀྱི་པར་གཞི་གསར་ཤོས་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་ན། རིས་འབྱེད་བྱེད་ནུས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="screenshot_failed_to_save_title">བར་སྟོང་མི་འདང་བས་མིག་སྔའི་པར་རིས་གསོག་འཇོག་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="screenshot_insert_failed">ཉར་ཚགས་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="search_apps_hint">ཉེར་སྤྱོད་བཤེར་འཚོལ།</string>
    <string name="segment_title">ཚིག་འདེམ་བཤེར་འཚོལ།</string>
    <string name="select_all">ཡོངས་བདམས།</string>
    <string name="server_error">ཞབས་ཞུ་རྒྱུན་གཏན་མིན། ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="setting_advanced_function_title">བྱེད་ནུས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="setting_display_style_title">རྣམ་པ་འགྲེམ་པ།</string>
    <string name="setting_fold_first">སྔོན་ཐོབ་བསྡུ་བ།</string>
    <string name="setting_fold_first_description">སྔོན་ཐོབ་ངང་གཡས་འོག་ཟུར་བསྡུ་བ།</string>
    <string name="setting_image_recognize">ཡུན་གནན་བྱས་ནས་པར་རིས་དཔྱད་འཇལ（beta）</string>
    <string name="setting_image_recognize_coverage_description">པར་རིས་ཆུང་སྐབས། བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་ནི་པར་རིས་ལ་དབྱེ་ཞིབ་བྱེད་མི་སྲིད།</string>
    <string name="setting_image_recognize_description">བྱེད་ནུས་ཁ་འབྱེད་རྗེས། ཁ་པར་སྟེང་གི་ཉེར་སྤྱོད་ནང་གི་པར་རིས་ཀྱང་བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་ཡི་རིག་ནུས་ནང་དོན་དབྱེ་ཞིབ་སྒུལ་སློང་བྱ་ངེས། བྱེད་ནུས་འདི་ནི་ད་ལྟ་ཚོད་ལྟའི་རྣམ་པར་གནས་ཡོད།</string>
    <string name="setting_image_recognize_open">བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོའི་རིས་དཔྱད་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="setting_image_recognize_supported_category">མིག་སྔར་དཔྱད་འཇལ་བྱེད་ཐུབ་པའི་ནང་དོན།</string>
    <string name="setting_image_recognize_title">ཡུན་གནན་བྱས་ནས་པར་རིས་དཔྱད་འཇལ།</string>
    <string name="setting_recognize_display_style">དཔྱད་འཇལ་མཇུག་འབྲས་འགྲེམ་སྟོན་རྣམ་པ།</string>
    <string name="setting_special_case_description">[སྔོན་ཐོབ་ངང་མཐིལ་ངོས་སུ་འགྲེམ་པ་]བདམས་རྗེས། དཔྱད་འཇལ་མི་ཐུབ་པའི་མཇུག་འབྲས་སམ་བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོའི་མཇུག་འབྲས་དང་མིག་སྔའི་ཤོག་ངོས་དང་བཀབ་པའི་འགལ་བ་བྱུང་ན། སྐྱོན་རྒྱག་དང་འགལ་ཟླ་གཡོལ་ཆེད་བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོའི་བྱེད་ནུས་ནས་ད་དུང་གཡས་འོག་ཟུར་ཡར་བསྡུ་ངེས།</string>
    <string name="setting_special_case_title">དམིགས་བལས་གནས་ཚུལ་གསལ་བཤད།</string>
    <string name="setting_unfold_first">སྔོན་ཐོབ་འགྲེམ་པ།</string>
    <string name="setting_unfold_first_description">སྔོན་ཐོབ་ངང་མཐིལ་ངོས་སུ་འགྲེམ་པ།</string>
    <string name="settings">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="settings_double_finger_title">མཛུབ་གཉིས་ཡུན་གནན།</string>
    <string name="settings_enable_taplus_title">བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="settings_image_save_mode">འདྲ་པར་གསོག་འཇོག་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="settings_image_save_mode_normal_and_super">སྤྱིར་བཏང་དངདབྱེ་འབྱེད་ཚད་བརྒལ་གྱིས་གསོག་འཇོག</string>
    <string name="settings_one_finger_title">མཛུབ་གཅིག་ཡུན་གནན།</string>
    <string name="settings_operation_mode_title">བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་ཐབས།</string>
    <string name="settings_taplus_double_finger_summary">མཛུབ་གཉིས་ཡུན་གནན་གྱིས། ཞབས་ཞུར་ཐོན་ཐུབ།</string>
    <string name="settings_taplus_introduction_title">བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་ནི་མ་ལག་རིམ་པའི་ཞབས་ཞུ་བགོས་འགྲེམ་བཀོལ་སྤྱོད་ཅིག་ཡིན་པས། ཁྱེད་ཀྱིས་བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་རྣམ་པ་གང་རུང་གི་འོག་ཏུ། བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་ལ་རེག་གཏོང་སྤྱད་དེ་པར་རིས་འཚོལ་བཤེར་དང་ཡི་གེ་ལེན་པའི་དམིགས་ཡུལ་འགྲུབ་ཐུབ།</string>
    <string name="settings_taplus_one_finger_summary">མཛུབ་གཅིག་ཡུན་གནན་གྱིས། ཞབས་ཞུར་ཐོན་ཐུབ།</string>
    <string name="share_button_cancel">མཉམ་སྤྱོད་རྩིས་མེད།</string>
    <string name="share_not_support">ཤོག་ངོས་འདིར་གནས་སྐབས་མཉམ་སྤྱོད་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མེད།</string>
    <string name="share_url_description">ངས་【%1$s】མཉམ་སྤྱོད་བྱས་པ་ཡིན། མགྱོགས་པོ་ལྟོས་དང་།</string>
    <string name="support_settings_title">ཞབས་ཞུ་རྒྱབ་སྐྱོར།</string>
    <string name="taplus_cta_agree">མོས་མཐུན་ཡོད།</string>
    <string name="taplus_cta_agree_network_and_other_privacy">ཁྱེད་ཀྱིས་བྱེད་ནུས་ཀྱིས་དྲ་སྦྲེལ་དང་གོང་གི་དགོས་ངེས་ཀྱི་དབང་ཚད་ལ་མོས་མཐུན་བྱས་པ་དང་སྦྲགས། དུས་མཚུངས་སུ་ང་ཚོའི་&lt;font color=#0D84FF>&lt;a href=\"%1$s\">《སྤྱོད་མཁན་གྱི་གྲོས་མཐུན》&lt;/a>&lt;/font>དང་&lt;font color=#0D84FF>&lt;a href=\"%2$s\">《གསང་དོན་སྲིད་ཇུས》&lt;/a>&lt;/font>བཀླགས་ཤིང་མོས་མཐུན་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="taplus_cta_agree_network_privacy">ཁྱེད་ཀྱིས་བྱེད་ནུས་དྲ་སྦྲེལ་གྱི་དབང་ཚད་མོས་མཐུན་བྱས་རྗེས། དུས་མཚུངས་སུ་ང་ཚོའི་&lt;font color=#0D84FF>&lt;a href=\"%1$s\">《སྤྱོད་མཁན་གྱི་གྲོས་མཐུན》&lt;/a>&lt;/font>དང་&lt;font color=#0D84FF>&lt;a href=\"%2$s\">《གསང་དོན་སྲིད་ཇུས》&lt;/a>&lt;/font>བཀླགས་ཤིང་མོས་མཐུན་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="taplus_cta_des">བརྒྱུད་སྤྲོད་སྒོའི་བདམས་ཟིན་འཚོལ་བཤེར་གྱི་བྱེད་ནུས་བེད་སྤྱོད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། ཁྱེད་ཀྱིས་བྱེད་ནུས་འདི་བེད་སྤྱད་ནས་འདྲི་རྩད་ལ་ལྟབཤེར་བྱེད་སྐབས་མགྱོགས་མྱུར་འཚོལ་བཤེར་བྱེད་ཐུབ། “ལྟ་བཤེར་ཆས་ཀྱི་སྒྲིག་འགོད”>“མཐོ་རིམ་སྒྲིག་འགོད”>“བདམས་ནས་འཚོལ་བཤེར”ལ་བསྐྱོད་དགོས། ཉེར་སྤྱོད་འདི་བེད་སྤྱོད་བྱེད་སྐབས། ང་ཚོས་དྲ་བར་སྦྲེལ་ནས་ཁྱེད་ལས་གཤམ་གྱི་དབང་ཚད་རེ་ཞུ་བྱེད་སྲིད།</string>
    <string name="taplus_cta_necessary_permission">དགོས་ངེས་དབང་ཚད།（བྱེད་ནུས་འདིའི་གཞི་རྩའི་ཞབས་ཞུ་དང་བྱེད་ནུས་ལ་བཀོལ་བ）</string>
    <string name="taplus_cta_network_des">བརྒྱུད་སྤྲོད་སྒོའི་བདམས་ཟིན་འཚོལ་བཤེར་གྱི་བྱེད་ནུས་བེད་སྤྱོད་པར་དགའ་བསུ་ཞུ། ཁྱེད་ཀྱིས་བྱེད་ནུས་འདི་བེད་སྤྱད་ནས་འདྲི་རྩད་ལ་ལྟབཤེར་བྱེད་སྐབས་མགྱོགས་མྱུར་འཚོལ་བཤེར་བྱེད་ཐུབ། “ལྟ་བཤེར་ཆས་ཀྱི་སྒྲིག་འགོད”>“མཐོ་རིམ་སྒྲིག་འགོད”>“བདམས་ནས་འཚོལ་བཤེར”ལ་བསྐྱོད་དགོས། ཉེར་སྤྱོད་འདི་བེད་སྤྱོད་བྱེད་སྐབས། ང་ཚོས་དྲ་བར་སྦྲེལ་བའི་དབང་ཚད་རེ་ཞུ་བྱེད་སྲིད།</string>
    <string name="taplus_cta_quit">ཕྱིར་འཐོན།</string>
    <string name="taplus_cta_read_phone_state_des">ཁ་པར་ཨང་གྲངས་དང་ཁ་པར་གཏོང་ལེན་གྱི་རྣམ་པ་ཐོབ་ལེན།</string>
    <string name="taplus_cta_title">སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཤེས་དགོས་པ།</string>
    <string name="taplus_disclaimer_agree">སྒུལ་སྤྱོད།</string>
    <string name="taplus_disclaimer_cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="taplus_disclaimer_title">བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ་ནས་གྲོས་མཐུན་དང་གསང་དོན་བེད་སྤྱོད་གསལ་བཤད།</string>
    <string name="taplus_settings_title">བརྒྱུད་སྐྱེལ་སྒོ།</string>
    <string name="text_recognized">ཡིག་འབྲུ་དབྱེ་འབྱེད།</string>
    <string name="toast_copy_success">དྲས་སྒྲུབ་པང་ཐོག་ཏུ་བཤུས་ཟིན།</string>
    <string name="webview_load_error">སྣོན་འཇུག་མི་ཐུབཞ དྲ་རྒྱར་ཞིབ་དཔྱད་རྗེས་ཡང་ལྟ།</string>
    <string name="webview_reload">བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
</resources>
