<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">瀏覽主頁</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">向上瀏覽</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">更多選項</string>
    <string name="abc_action_mode_done">完成</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">顯示全部</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">選擇應用程式</string>
    <string name="abc_capital_off">關閉</string>
    <string name="abc_capital_on">開啟</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt +</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl +</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">刪除</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">Enter 鍵</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Fn +</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta +</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift +</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">空白鍵</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym +</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu +</string>
    <string name="abc_search_hint">搜尋…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">清除查詢</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">搜尋查詢</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">搜尋</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">提交查詢</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">語音搜尋</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">分享對象</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">使用「%s」分享</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">收合</string>
    <string name="agreement">同意</string>
    <string name="begin_use">開始使用</string>
    <string name="checKed_no_SIM_tips">當前狀態手機無法使用資料網路</string>
    <string name="checked_SIM">檢測SIM卡</string>
    <string name="checked_Two_SIM">雙SIM卡設置</string>
    <string name="checked_no_SIM">未檢測到SIM卡</string>
    <string name="checked_one_sim">已檢測到SIM卡</string>
    <string name="china_mobile">中國移動</string>
    <string name="china_telecom">中國電信</string>
    <string name="china_unicom">中國聯通</string>
    <string name="choose_face_unclock">使用人臉解瑣</string>
    <string name="choose_face_unclock_tips">人臉數據可以用來解瑣屏幕</string>
    <string name="choose_lauguage">語言選擇</string>
    <string name="choose_lock_add_fingerprint">添加指紋</string>
    <string name="choose_lock_add_fingerprint_tips">可以使用指紋進行解鎖螢幕，安全、快捷登錄</string>
    <string name="choose_lock_title">使用解鎖</string>
    <string name="cloud_le_account">使用樂視帳號登錄</string>
    <string name="cloud_login">登錄</string>
    <string name="cloud_register">手機號註冊</string>
    <string name="cloud_tips">登錄酷派帳號，你可以同步連絡人等個人資料及查找手機</string>
    <string name="cloud_titile">酷派帳號</string>
    <string name="connect_WALN">連接WALN</string>
    <string name="count_down">倒計時</string>
    <string name="experience_location_service">位置服務</string>
    <string name="experience_location_service_explain">允許應用進行定位</string>
    <string name="experience_plan">用戶體驗計畫</string>
    <string name="experience_plan_explain">説明改善優化系統體驗</string>
    <string name="experience_setting">體驗與條款</string>
    <string name="language_shutdown_tip">"檢測到您長時間未進行任何操作
將在倒計時結束後自動關機"</string>
    <string name="language_shutdown_title">自動關機</string>
    <string name="language_touch_turn_off">觸摸取消關機</string>
    <string name="last_step">上一步</string>
    <string name="mobile_move">手機搬家</string>
    <string name="navigate_learn_back">如何返回上壹級</string>
    <string name="navigate_learn_begin">開始學習</string>
    <string name="navigate_learn_complete">完成</string>
    <string name="navigate_learn_complete_restart_learn">重新學習</string>
    <string name="navigate_learn_complete_tips">可到【設置-導航方式】中更改系統導航方式</string>
    <string name="navigate_learn_complete_title">完成手勢學習</string>
    <string name="navigate_learn_home">如何回到桌面</string>
    <string name="navigate_learn_recent">如何切換最近任務</string>
    <string name="navigate_learn_title">學習全面屏手勢</string>
    <string name="navigate_mode">系統導航方式</string>
    <string name="navigate_mode_full_screen">全面屏手勢</string>
    <string name="navigate_mode_learning">學習手勢</string>
    <string name="navigate_mode_next">下壹步</string>
    <string name="navigate_mode_virtual">虛擬導航鍵</string>
    <string name="network_flow">網路流量</string>
    <string name="network_flow_tips">在無線網路未連接情況下，使用移動網路訪問互聯網</string>
    <string name="next_step">下一步</string>
    <string name="search_menu_title">搜尋</string>
    <string name="setup_success">設置成功</string>
    <string name="setupwizard_wifi_cancle_save">取消保存</string>
    <string name="setupwizard_wifi_connect">連接WLAN</string>
    <string name="setupwizard_wifi_connected">已連接</string>
    <string name="setupwizard_wifi_connecting">正在連接...</string>
    <string name="setupwizard_wifi_dialog_cancel">取消</string>
    <string name="setupwizard_wifi_dialog_comfirm">確定</string>
    <string name="setupwizard_wifi_dialog_connect">連接</string>
    <string name="setupwizard_wifi_dialog_disconect">斷開連接</string>
    <string name="setupwizard_wifi_dialog_hint_text">密碼</string>
    <string name="setupwizard_wifi_no_tips">沒有可連接的Wi-Fi</string>
    <string name="setupwizard_wifi_saved">已保存</string>
    <string name="setupwizard_wifi_searching">正在搜索</string>
    <string name="sim1_operator">1 %1$s</string>
    <string name="sim2_operator">2 %1$s</string>
    <string name="sim_1_text">1</string>
    <string name="sim_2_text">2</string>
    <string name="sim_identifying">正在識別...</string>
    <string name="skip">跳過</string>
    <string name="sms_dialog_btn_confirm">確定</string>
    <string name="start_gesture_go_home">向上輕掃進入系統</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="usage_agreement">使用者協定</string>
    <string name="usage_agreement_details">" 親愛的使用者，您好： r
 《使用者協定》（以下簡稱「本協定」）是您（或稱「使用者」，指註冊、登錄、使用、流覽本服務的個人或組織）與黑鯊科技及其關係企業（以下簡稱「黑鯊科技」、「我們」）及其運營合作單位（以下簡稱「合作單位」 ）之間關於黑鯊科技網站www.blackshark.com（以下簡稱「本網站」)與黑鯊科技產品、程式及服務所訂立的法律協定。 r
 我們在此特別提醒使用者認真閱讀、充分理解本協定中各條款，包括免除或者限制黑鯊科技責任的免責條款及對使用者的權利限制條款。 請您審慎閱讀並選擇接受或不接受本協定（未成年人應在法定監護人陪同下閱讀）。 除非您接受本協定所有條款，否則您無權註冊、登錄或使用本協定所涉相關服務。 您的註冊、登錄、使用等行為將視為對本協定的接受，並同意接受本協定各項條款的約束。 r
 您對本協定的接受即自願接受全部條款的約束，包括接受黑鯊科技對任一服務條款隨時所做的任何修改。 本協定可由黑鯊科技隨時更新，更新後的合約條款一旦公佈即代替原來的合約條款，恕不再另行通知，使用者可在本網站查閱最新版合約條款。 在黑鯊科技修改本協定相關條款之後，如果使用者不接受修改後的條款，請立即停止使用黑鯊科技提供的服務，使用者繼續使用黑鯊科技提供的服務將被視為已接受了修改後的協定。 r

 "<b>1. 使用者使用規則 </b>"r
 (1) 您無需使用者帳號即可流覽本網站。 但某些網站功能、黑鯊科技產品、程式和服務需要您註冊黑鯊帳戶。 如果您想使用本網站與黑鯊科技產品、程式和服務的更多功能，您必須註冊相應帳戶並且于註冊頁面上提供準確的個人資訊，如個人資訊有任何變動，必須及時更新。 因使用者提供個人資料不准確、不真實而引發的一切後果由使用者承擔。 您可以按照網站說明隨時終止使用您的帳號，本網站將會依據本協定規定保留或終止您的帳號。 您必須承諾和保證：r
 您瞭解並同意，本網站是一個【應用服務產品】，使用者須對註冊資訊的真實性、合法性、有效性承擔全部責任；使用者不得冒充他人，不得利用他人的名義發佈任何資訊；不得惡意使用註冊帳戶導致其他使用者誤認 ；否則我們有權立即停止提供服務，您獨自承擔由此而產生的一切法律責任。 r
 您使用本網站與黑鯊科技產品、程式及服務的行為必須合法，您必須為自己註冊帳戶下的一切行為負責，包括您所發表的任何內容以及由此產生的任何後果。 使用者應對其中的內容自行加以判斷，並承擔因使用內容而引起的所有風險，包括因對內容的正確性、完整性或實用性的依賴而產生的風險。 黑鯊科技無法且不會對因使用者行為而導致的任何損失或損害承擔責任。 r
 您需要對您的登錄資訊保密、不被其他人獲取並使用，並且對您在本網站帳號下的所有行為負責。 您必須將任何有可能觸犯法律的，未授權使用或懷疑為未授權使用的行為在第一時間通知本網站，黑鯊科技將不對您因未能遵守上述要求而造成的損失承擔責任。 r
 您通過本網站發表的資訊為公開的資訊，其他協力廠商均可以通過本平臺獲取使用者發表的資訊，使用者對任何資訊的發表即認可該資訊為公開的資訊，並單獨對此行為承擔法律責任 ；任何使用者不願被其他第三人獲知的資訊都不應在該平臺上進行發表。 r
 (2) 您必須知悉並確認： r
 我們因業務發展需要，單方面對本服務的全部或部分服務內容在任何時候不經任何通知的情況下變更、暫停、限制、終止或撤銷我們服務的權利，使用者需承擔此風險。 r
 我們提供的服務中可能包括廣告等活動，使用者同意在使用過程中顯示我們及關聯方與協力廠商供應商、合作夥伴提供的廣告以及其他活動。 r
 我們自行判斷，對違反有關法律法規或本協定約定；或侵犯、妨害、威脅任何人權利或安全的內容，或者假冒他人的行為，有權依法停止傳輸任何相關內容，並有權依其自行判斷對違反本協定的任何人士採取適當的法律行動，包括但不限於 ，從服務中刪除具有違法性、侵權性、不當性等內容，終止違反者的成員資格，阻止其使用我們全部或部分服務，並且依據法律法規保存有關資訊並向有關部門報告等。 r
 我們的某些產品或服務必須在聯網的情況下才可以使用，包括但不限於：應用超市、主題市場等，為此您須自行承擔因在您使用我們產品過程中產生的個人上網或協力廠商（包括但不限於電信或移動等通訊供應商）收取的通訊費、資訊費、 服務費、互聯網流量費等相關費用。 如您購買協力廠商增值服務，您須自行承擔個人上網或協力廠商（包括但不限於電信或移動等通訊供應商）收取的通訊費、資訊費、服務費、互聯網流量費等相關費用。 如：涉及電信增值服務時，我們建議您與增值服務提供者確認相關費用問題。 r
 您使用本網站購物，為確保您的購物安全，姓名、位址、電話只能修改其中一項資訊，如需説明，請使用訂單中的手機號碼撥打客服電話；非本機來電修改資訊以與訂單中手機號碼核實為准。 r

 "<b>2. 使用者內容 </b>"r
 (1) 使用者內容是指該使用者下載、發佈或以其他方式使用本網站與黑鯊科技產品、程式及服務時產生的所有內容（例如：您的資訊、圖片、音樂或其他內容）；您是您的使用者內容唯一的責任人， 您將承擔因您的使用者內容披露而導致的您或任何協力廠商被識別的風險。 r
 (2) 您通過上傳、發行或其他方式使用您在本網站與黑鯊科技產品、程式及服務的使用者內容時，即視為自動授權且承諾和保證您有權授權給我們不可撤銷的、非獨家的、免版稅的且足額繳納的全球許可，用以： r
 僅為向您提供本網站與黑鯊科技產品和程式服務或改進本網站與黑鯊科技產品、程式及服務之目的，複製、發行、公開展示和表演、製作衍生作品、將其納入其他作品或以其他方式使用您的使用者帳號（排除您的個人資訊） ；並授予上述事項的轉讓許可。 r
 僅為向目標接收者提供個人資訊之目的，複製、發行您的使用者內容中的私人資訊；您同意不可撤銷的、放棄的（並會導致被放棄）關於您使用者內容的道德權利和歸屬的聲明。 r

 "<b>3. 使用者權利及義務 </b>"r
 (1) 您有合法使用本網站的權利。 r
 (2) 在您所有的移動通信設備上下載、安裝、使用黑鯊科技產品、程式及服務的權利。 r
 (3) 黑鯊帳號的擁有權歸黑鯊科技及其關係企業所有，您完成申請註冊手續後，獲得黑鯊帳號的使用權，該使用權僅屬於初始申請註冊人，禁止贈與、借用、租用、轉讓或售賣。 黑鯊帳號因經營需要，有權回收使用者的帳號。 r
 (4) 您有權更改、刪除在本網站上的個人資料、註冊資訊及發佈內容等，但需注意，刪除有關資訊的同時也會刪除任何您儲存在系統中的文字和圖片。 使用者需承擔該風險。 r
 (5) 您有責任妥善保管註冊帳戶資訊及帳戶密碼的安全，您需要對註冊帳戶以及密碼下的行為承擔法律責任。 使用者同意在任何情況下不使用其他成員的帳戶或密碼。 在您懷疑他人在使用您的帳戶或密碼時，您同意立即通知黑鯊科技。 r
 (6) 權利限制： r
 您不得對本網站內容或黑鯊科技產品、程式及服務（包括但不限於內容或產品中的廣告或贊助內容）進行任何形式的許可、出售、租賃、轉讓、發行或做其他商業用途。 r
 您不得以創建相同或競爭服務為目的訪問本網站或使用黑鯊科技產品、程式及服務。 r
 除非法律明文規定，否則您不得對本網站或黑鯊科技產品、程式及服務（包括但不限於內容或產品中的廣告或贊助內容）的任何部分以任何形式或方法進行複製、發行、再版、下載、顯示、張貼、修改、翻譯、合併、利用、 分解或反向組譯等。 r
 您已同意通過上傳、發佈或以其他方式使用本網站或黑鯊科技產品、程式和服務，在使用過程中，您將承擔因下述行為所造成的風險而產生的全部法律責任：破壞憲法所確定的基本原則的；危害國家安全、洩露國家秘密、顛覆國家政權、 破壞國家統一的; 損害國家榮譽和利益的；煽動民族仇恨、民族歧視，破壞民族團結的；破壞國家宗教政策，宣揚邪教和封建迷信的；散佈謠言，擾亂社會秩序，破壞社會穩定的；散佈淫穢、色情、賭博、暴力、兇殺、恐怖或者教唆犯罪的 ；侮辱或者誹謗他人，侵害他人合法權益的；含有法律法規、行政規章所禁止的其他內容的。 r
 您已同意不在本網站或利用黑鯊科技產品、程式及服務從事下列行為：上傳或發佈電腦病毒、蠕蟲、惡意程式碼、故意破壞或改變電腦系統或資料的軟體；未授權的情況下，收集其他使用者的資訊或資料，例如電子郵箱位址等 ；禁用本網站的網路連接，給本網站造成過度的負擔或以其他方式干擾或損害網站伺服器和網路連結；在未授權的情況下，嘗試訪問本網站、黑鯊、伺服器或本網站的網路連結；干擾、破壞其它使用者正常使用本網站或黑鯊科技產品、程式及服務。 r

 "<b>4. 協力廠商 </b>"r
 (1) 您已知曉或同意我們的服務是基於協力廠商如安卓系統等的技術支援獲得。 您已知曉本協定是在您與黑鯊科技之間簽訂，而非您與上述協力廠商之間簽訂。 黑鯊科技是基於本網站和黑鯊科技產品、程式及服務所產生的內容、維護、支援服務、保證和由此產生的訴訟等事項的唯一責任人。 您已同意遵守且授權給本網站和黑鯊科技產品、程式及服務限制您有條件的使用本網站和黑鯊的服務。 r
 (2) 使用者內容是指該使用者下載、發佈或以其他方式使用本網站與黑鯊科技產品、程式及服務時產生的所有內容（例如：您的資訊、圖片、音樂或其他內容）；您是您的使用者內容唯一的責任人， 您將承擔因您的使用者內容披露而導致的您或任何協力廠商被識別的風險。 r
 (3) 您需對您使用協力廠商網站和廣告產生的風險承擔法律責任。 當您訪問協力廠商網站和廣告時，適用協力廠商的條款和政策。 r
 (4) 本網站和黑鯊科技產品、程式及服務包含其他使用者提供的使用者內容。 您與其他使用者的互動僅屬於您與其他使用者之間的行為，黑鯊科技不控制且不對以上使用者內容承擔法律責任，也沒有檢查、監控、審批、核准以上使用者內容的義務。 您對因使用該使用者內容以及與其他使用者互動產生的風險承擔法律責任。 本網站和黑鯊科技產品、程式及服務對此類行為不承擔任何法律責任。 r

 "<b>5. 損害賠償 </b>"r
 (1) 您已同意無害的使用本網站和黑鯊科技產品、程式及服務，避免黑鯊科技因下述行為或相關行為遭受來自協力廠商的任何投訴、訴訟、損失、損害、責任、成本和費用（包括但不限於律師費）：您使用本網站和黑鯊科技產品、 程式及服務的行為；您的使用者內容；您違反本協定的行為。 r
 (2) 使用者內容是指該使用者下載、發佈或以其他方式使用本網站與黑鯊科技產品、程式及服務時產生的所有內容（例如：您的資訊、圖片、音樂或其他內容）；您是您的使用者內容唯一的責任人， 您將承擔因您的使用者內容披露而導致的您或任何協力廠商被識別的風險。 r
 (3) 您已同意，除非獲得黑鯊科技書面同意，您不得在您與黑鯊科技共同對協力廠商提起的訴訟中單方和解。 r
 (4) 黑鯊科技將盡合理努力將此類訴訟、訴訟行為或進程通知您。 r
 (5) 在任何情況下，黑鯊科技都不對您或任何協力廠商因本協定產生的任何間接性、後果性、懲戒性的、偶然的、特殊的或懲罰性的損害賠償承擔責任。 訪問、使用本網站和黑鯊科技產品、程式及服務所產生的損壞電腦系統或移動通訊設備資料庫的風險將由您個人承擔。 r

 "<b>6. 免責聲明 </b>"r
 (1) 如發生下述情形，黑鯊科技不承擔任何法律責任： r
 依據法律規定或相關政府部門的要求提供您的個人資訊。 r
 由於您的使用不當或其他自身原因而導致任何個人資訊的洩露。 r
 任何由於駭客攻擊，電腦病毒的侵入，非法內容資訊、騷擾資訊的遮罩，政府管制以及其他任何網路、技術、通信線路、資訊安全管理措施等原因造成的服務中斷、受阻等不能滿足使用者要求的情形。 r
 使用者因協力廠商如運營商的通訊線路故障、技術問題、網路、電腦故障、系統不穩定及其他因不可抗力造成的損失的情形。 r
 使用黑鯊科技產品、程式及服務可能存在的來自他人匿名或冒名的含有威脅、誹謗、令人反感或非法內容的資訊而招致的風險。 r
 使用者之間通過本網站或黑鯊科技產品、程式及服務與其他使用者交往，因受誤導或欺騙而導致或可能導致的任何心理、生理上的傷害以及經濟上的損失。 r
 本網站和黑鯊科技產品、程式及服務明文聲明，不以明示、默示或以任何形式對黑鯊科技及其合作公司服務之及時性、安全性、準確性做出擔保。 上述服務包括但不限於：智慧識別陌生號碼服務；上述智慧識別陌生號碼  服務在使用者遇到陌生電話號碼的來電、去電、來短信、去短信時將上述電話號碼上傳至黑鯊科技伺服器，從而進行號碼  標記資訊  的識別（該服務嚴格保證使用者資料的隱私不被協力廠商獲取，即，保證使用者的身份不會因資訊的上傳而被第三人精准定位）；上述號碼的  標記資訊  均來源於網友或網路合作商。 黑鯊科技僅採用技術手段確保：r
 (a) 標記資訊  與一定時間內較多網友上傳的  標記資訊  一致（即，當一個陌生電話號碼的標記資訊為 500 人標記為詐騙電話  時，表明一定時間內較多數量的網友認定該號碼為詐騙電話，並將該標記資訊提供給黑鯊科技）。 r
 (b) 篩選並提供由最可靠的服務商提供的  標記資訊  ，並向使用者標明  標記資訊  來源。 同時，黑鯊科技提供糾錯功能，説明使用者回饋錯誤的標記資訊。 r
 (2) 使用者在本網站所發佈的任何內容並不代表和反映黑鯊科技的任何觀點或政策，黑鯊科技對此不承擔任何責任。 r
 (3) 在任何情況下，黑鯊科技均不對任何間接性、後果性、懲罰性、偶然性、特殊性或刑罰性的損害，包括因使用者使用黑鯊服務而遭受的利潤損失，承擔責任。 儘管本協定中可能含有相悖的規定，我們對您承擔的全部責任，無論因何原因或何種行為方式，始終不超過您在註冊期內因使用黑鯊服務而支付給黑鯊科技的費用（如有）。 r

 "<b>7. 智慧財產權 </b>"r
 (1) 黑鯊科技提供的網路服務中包含的任何文本、圖片、圖形、音訊和 / 或視頻資料均受版權、商標和 / 或其他財產擁有權法律的保護，未經相關權利人同意，上述材料均不得用於任何商業目的。 r
 (2) 黑鯊科技為提供網路服務而使用的包括但不限於軟體中所含的任何圖像、照片、動畫、錄影、錄音、音樂、文字和附加程式、隨附的説明材料等一切權利均屬於相應軟體的著作權人，未經著作權人許可，使用者不得對該軟體進行反向工程、 反向組譯或反彙編。 r
 (3) 使用者在黑鯊科技網站或互動平臺上發佈的資訊不得侵犯任何第三人的智慧財產權，未經具有相關擁有權擁有者之事先書面同意，使用者不得以任何方式上傳、發佈、修改、傳播或複製任何受著作權保護的材料、商標或屬於其他人的專有資訊。 如果收到任何著作權人或其合法代表發給黑鯊科技的適當通知後，我們將在審查的基礎上移除該等侵犯他人著作權的內容。 r
 (4) 黑鯊科技服務中所涉及的圖形、文字或其組成，以及其他黑鯊科技標誌及產品、服務名稱，均為黑鯊科技之商標。 未經黑鯊科技事先書面同意，使用者不得將黑鯊科技標識以任何方式展示或使用或作其他處理，任何單位及個人不得以任何方式或理由對該商標的任何部分進行使用、複製、修改、傳播、抄錄或與其它產品捆綁使用銷售。 r
 (5) 除前述規定以外，如果您認為有人複製並在黑鯊科技網站服務上發佈您的作品，並已構成對您著作權的侵犯，請及時與我們聯繫，並提供包含如下資訊的書面聲明： r
 (a) 證明您作為涉嫌侵權內容所有人的權屬證明； r
 (b) 明確的身份證明、住址、連絡方式； r
 (c) 涉嫌侵權內容在黑鯊科技服務上的位置； r
 (d) 您聲稱遭受侵犯的著作權作品的描述； r
 (e) 您著作權遭受侵犯的相關證明； r
 (f) 在同意承擔偽證處罰之後果的前提下，出具書面陳述以聲明您在通知中所述內容是準確和真實的。 r

 "<b>8. 修改與終止 </b>"r
 (1) 修改 r
 本協定容許變更。 如果本協定有任何實質性變更，我們將通過您提供的電子郵件或本網站的公告來通知您。 變更通知之後，繼續使用本網站和黑鯊科技產品、程式及服務則視為您已知曉此類變更並同意受條款其約束。 r
 黑鯊科技保留在任何時候無需通知而修改、保留或關閉本網站、黑鯊科技產品、程式或任何服務之權利。 r
 您已同意黑鯊科技無需因修改、保留或關閉本網站、黑鯊科技產品、程式或其他服務的行為對您或協力廠商承擔責任。 r
 任何本網站的更新版本或黑鯊科技產品、程式及服務的未來版本、更新或者其他變更將受到本協定約束。 r
 (2) 終止 r
 本協定自您接受之日起生效，在您使用本網站和黑鯊科技產品、程式及服務的過程中持續有效，直至依據本協定終止。 r
 儘管有上述規定，如果您使用本網站和黑鯊科技產品、程式及服務的時間早于您接受本協定的時間，您在此知曉或應當知曉並同意本協定于您第一次使用本網站和黑鯊科技產品、程式及服務時生效，除非依據本協定提前終止。 r
 我們可能會：依據法律的規定，保留您使用本網站、黑鯊科技產品、程式及服務、或者本網站帳號的權利；無論是否通知，我們將在任何時間以任何原因終止本協定，包括出於善意的相信您違反了我們可接受使用政策或本協定的其他規定。 r
 不受前款規定所限，如果使用者侵犯第三人的版權且黑鯊科技接到版權所有人或版權所有人的合法代理人的通知後，黑鯊科技保留終止本協定的權利。 r
 一旦本協定終止，您的網站帳號以及可使用本網站和黑鯊科技產品、程式及服務的權利即告終止。 您應當知曉您的網站帳號終止意味著您的使用者內容將從我們的活動資料庫中刪除。 黑鯊科技不因終止本協定對您承擔任何責任，包括終止您的使用者帳號和刪除您的使用者內容。 r

 "<b>9. 其他 </b>"r
 (1) 回饋 r
 您對黑鯊科技提出建議（或稱  回饋  ），即視為您向黑鯊科技轉讓  回饋  的全部權利並同意黑鯊科技有權利以任何合理方式使用此回饋及其相關資訊。 我們將視此類回饋資訊為非保密且非專有。 r
 您已同意您不會向黑鯊科技提供任何您視為保密和專有的資訊。 r
 我們將保留基於我們的判斷檢查使用者內容的權利（而非義務）。 無論通知與否，我們有權在任何時間以任何理由刪除或移動您的使用者內容。 依據第8條規定，我們有權保留或終止您的帳號（包括但不限於黑鯊帳號）。 r
 (2) 隱私政策 r
 請查閱我們的《隱私政策》，《隱私政策》為與本協定效力等同且不可分割的一部分。 在不透露單個使用者隱私資料的前提下，黑鯊科技有權對整個使用者資料庫進行分析並對使用者資料庫進行商業上的利用。 r
 (3) 通知 r
 您必須提供您最近經常使用的有效的電子郵件地址。 您所提供的電子郵件地址無法使用或者因任何原因我們無法將通知送達給您而產生的風險，黑鯊科技不承擔責任。 本網站發佈的公告通知及向您所發送的包含此類通知的電子郵件毫無疑問構成有效通知。 r
 (4) 適用法律 r
 本協定適用中華人民共和國法律。 r
 如果雙方發生糾紛，應本著友好的原則協商解決；如協商不成，應向黑鯊科技所在地的法院提起訴訟。 r
 (5) 獨立性 r
 本協定中任何條款無論因何種原因完全或部分無效或不具有執行力，或違反任何適用的法律，則本協定的其他條款繼續適用且無法適用的條款將會被修改，以便其能夠依法適用。 r
 (6) 完整性 r
 本協定（包括隱私政策）是您和黑鯊科技之間關於本網站和黑鯊科技產品、程式及服務相關事項的最終的、完整的、排他的協定，且取代和合併之前當事人關於此類事項（包括之前的最終使用者許可、服務條款）的討論和協定。 r
 每部分的題目只為閱讀之便而無任何法律或合同義務。 r
 除非黑鯊科技書面同意，您不得轉讓本協定所規定的權利義務。 任何違反上述規定企圖轉讓的行為均無效。 r

 "<b>10. 聯繫我們 </b>"r
 本服務條款的版權歸黑鯊科技所有，黑鯊科技保留一切解釋和修改的權利。 如您對黑鯊科技產品有任何意見，請撥打公司總機：0755-36993550或者進入網站：www.blackshark.com進行回饋。 
 "</string>
    <string name="usage_policy">隱私政策</string>
    <string name="usage_policy_details">" 親愛的使用者，您好： r
 南昌黑鯊科技有限公司及其關係企業（以下簡稱「黑鯊科技」、「我們」）非常重視您的個人資料和隱私。 在您仔細閱讀、瞭解並同意本政策之前，請不要向我們提交任何您的個人資料或隱私資料。 r
 我們的隱私政策包括了以下幾個方面的問題： r
 1 黑鯊科技如何收集並使用您的個人資料 r
 2 黑鯊科技如何使用 Cookie 、信標和類似技術 r
 3 黑鯊科技如何披露您的個人資料 r
 4 如何更新、變更或檢查您的個人資料 r
 5 黑鯊科技如何保護您的個人資料 r
 6 黑鯊科技如何保護兒童個人資料 r
 7 免責聲明 r
 8 本政策的更新 r
 9 與我們聯絡 r
 請注意，本隱私政策適用于引用或連結本隱私政策的黑鯊科技的設備、網站或線上應用程式、服務以及黑鯊科技的消費類電子產品，黑鯊科技的消費類電子產品包括但不限於：功能手機、智慧手機、家庭終端、數據卡、平板電腦、 行動電話或電腦應用程式、工具和軟體，以及相關網站、產品和服務等。 一些黑鯊科技網站、服務和產品若未顯示本政策內容或連結，或各自有專屬隱私政策，則本隱私政策不適用。 r
 本隱私政策說明黑鯊科技針對個人資料和隱私資料的主要策略，但是一個簡單的政策並無法解決有關資料處理的所有疑慮，因此黑鯊科技可能會另外提供客戶產品或服務專用的資訊作為本政策的補充， 以便在基於特殊目的處理個人資料時通知客戶，請您在使用黑鯊科技產品或服務時，注意其他形式的此類通知。 請您務必仔細閱讀本隱私政策及補充條文，因為只要您使用我們的設備、網站或線上應用程式、服務以及黑鯊科技的消費類電子產品，就表示您同意本隱私政策及補充條文的規定。 r

 "<b>1. 黑鯊科技如何收集並使用您的個人資料 </b>"r
 (1) 黑鯊科技收集及使用個人資料的方式、時機與目的 r
 如果您提交申請建立帳戶、購買、註冊我們的產品或服務等，我們可能會要求您提交完成該要求所需的資料，例如您的電子郵件地址、收貨人位址、電話號碼、產品資訊、購買時間以及支付方式等，以便我們完成您訂單的處理、下載產品、 獲得服務與技術支援以及升級等。 r
 如果您參加黑鯊科技舉辦的促銷活動或市場調查時，在取得您的同意後，我們可能會要求您提交必要資訊，例如您的聯繫資訊、行動電話號碼、電子郵件地址等，以便能聯繫您、提供您可能感興趣的產品和服務資訊、 參加我們的促銷活動或市場調查等。 您可以通過在網站、提示視窗或我們的產品上拒絕、關閉這類選項，或者到網站：www.blackshark.com聯繫我們，用以拒絕黑鯊科技使用您的個人資料進行促銷活動或市場調查。 r
 如果您使用我們的服務，將內容分享給您的朋友或邀請朋友加入，我們可能需要您提供朋友的聯繫資訊，包括但不限於任何社交網路帳戶、電子郵件地址等。 黑鯊科技可能使用您所提供的資訊，通過電子郵件、即時消息工具、社交網站或文字/多媒體資訊等方式，將邀請資訊傳送給您的朋友，該資訊只會用於將邀請寄給您的朋友， 黑鯊科技不會儲存該等資訊，也不會在任何其他情況下，使用這些資訊侵犯您的朋友隱私。 r
 黑鯊科技可能收集您終端產品的系統和應用程式資訊，這是為了及時通知您有可用的系統和應用程式更新。 因為此目的收集的資訊包括設備名稱、系統和應用程式版本、作業系統和瀏覽器版本、地區和語言設置、設備識別資訊(IMEI、ESN、 MEID、SN)、運營商網路編碼、MAC位址、IP 位址以及用於訪問服務的設備的設置等。 黑鯊科技對以上資訊的處理僅限於通知您有應用程式更新可用。 r
 黑鯊科技可能會收集某些資訊進行統計與分析，這類資訊可包括您的設備名稱、設備版本、設備識別號碼 (IMEI、ESN、MEID、SN) 、設備的粗略地理位置資訊 (例如設備所在的網路位置編碼) 、運營商網路 ID(PLMN) 、應用使用方式、您訪問互聯網的 IP 位址。 黑鯊科技收集並處理這類資訊的目的是：提供您最佳的人性化使用者經驗、提供個人化內容、改善我們的產品、分析我們的運營效率、統計市場佔有率、改善網路和服務的安全性，以及啟用您的售後保障服務。 r
 當您的設備或應用程式發生異常情況，且您選擇將相關資訊發送給黑鯊科技，讓黑鯊科技或其合作方提供故障分析服務時，黑鯊科技可能會收集相關資訊，包括設備型號、應用程式的名稱和版本、設備識別號碼、錯誤日誌等。 r
 黑鯊科技提供的某些服務允許您同步、分享和儲存資料，黑鯊科技將會收集並儲存您選擇要上傳、下載或實現這類功能的資料。 r
 (2) 以位置為基礎的服務 r
 當您要求使用某些以地理位置資訊為基礎的服務時，例如，當您根據特定地理位置搜索、導航、查詢天氣時，黑鯊科技可能會收集、使用及處理您設備的精准或粗略地理位置資料，以便黑鯊科技向您提供上述服務， 收集的資訊可包括您設備的ID、類型和型號，以及您設備的即時地理位置資訊(包括全球定位系統資訊GPS 、 WLAN 或運營商網路編碼 )。 您可以通過GPS設置，開啟或關閉GPS資訊，但是根據運營商的政策，您可能無權控制WLAN 和選擇移動運營商網路。 黑鯊科技採用匿名方式收集地理位置資訊，以提供並改善以位置為基礎的產品和服務。 r
 (3) 非個人資訊的收集及使用 r
 【非個人資訊】是指無法識別特定個人身份的資訊，例如我們網站的流覽人數、網頁的點擊次數。 黑鯊科技會收集這類資訊，以瞭解使用者如何使用我們的網站、產品或服務，以此作為黑鯊科技改善產品的依據，以滿足客戶的需求。 黑鯊科技可以自行決定是否基於任何其他目的，收集、使用、移轉或披露非個人資訊。 r

 "<b>2. 黑鯊科技如何使用 Cookie 、信標和類似技術 </b>"r
 黑鯊科技以及通過黑鯊科技的產品或服務提供內容、廣告或其他功能的某些協力廠商可能在服務的某些範圍內使用 cookie 、信標和其他技術。 您訪問和使用我們的產品或服務，即表示您同意在您的設備上存儲cookie、其他本機存放區技術、信標和其他資訊。 此外，您也同意我們和上述協力廠商訪問此類cookie、其他本機存放區技術、信標和其他資訊。 r

 "<b>3. 黑鯊科技如何披露您的個人資料 </b>"r
 只有符合下列情況時，黑鯊科技才會披露您的個人資料。 在下列情形之外，黑鯊科技絕不會將您的個人資料披露給協力廠商：r
 (1) 在取得您的明確同意後，黑鯊科技才會將您的個人資料透露給協力廠商；未經您的同意，黑鯊科技將不會向協力廠商批露您的資訊以用於其各自的獨立市場行銷或商業用途。 r
 (2) 黑鯊科技需要通過某些授權合作方為您提供某些服務，因此黑鯊科技需要將您的部分個人資料共用給授權合作方，以便豐富我們的服務以及滿足您的需求。 例如，當您決定線上購買黑鯊科技產品時，黑鯊科技將需要將您的個人資料提交給相關物流廠商，如此這些廠商才能將產品送達給您，或是允許我們的合作方提供其他客戶服務給您。 黑鯊科技嚴格禁止關係企業或授權協力廠商，將共用的資訊用作于其他目的。 r
 (3) 依法律、訴訟、司法機關或政府機關的要求，黑鯊科技可能會提供您的個人資訊。 r
 (4) 在黑鯊科技涉及重組、合併或清算的情況下，您的個人資料可能也會提供給交易方。 r
 (5) 保護黑鯊科技及其關係企業、合作夥伴或客戶的權利、財產或安全，您的個人資料可能也會批露給相關方。 r
 (6) 為維護社會公眾利益。 r

 "<b>4. 如何更新、變更或檢查您的個人資料 </b>"r
 您應該對所提交的個人資訊的準確性負責，黑鯊科技將盡到商業上合理的努力，確保您個人資訊的準確性；黑鯊科技會根據您的要求，刪除或修改資訊。 依據黑鯊科技的條款與協定，您可以隨時管理您的個人資訊，例如您的個人帳戶註冊資訊。 r

 "<b>5. 黑鯊科技如何保護您的個人資料 ‎</b>"r
 黑鯊科技採取合理的預防措施，包括但不限於物理上、技術及制度等方面，以保護您的個人資訊不會遭受未經授權的流覽、披露、濫用、變更、破壞以及損失。 例如，在技術方面，黑鯊科技使用防毒軟體、加密保護、監控我們的系統，以及增強我們資料中心的攻擊防護；物理方面，黑鯊科技設定門禁措施及存取控制，僅允許需要這類資訊的業務人員流覽；在制度方面， 則透過對黑鯊科技員工進行安全與隱私保護知識培訓，確保員工瞭解保護資料的重要性。 雖然我們採用合理的措施來保護您的個人資料，但沒有任何網站、internet傳輸、電腦系統、終端存儲與傳輸或無線連接是絕對安全的。 黑鯊科技的產品與服務可能會由位於世界不同國家或地區的資源與伺服器提供。 因此，您的個人資料可能會跨國界而傳輸到您使用我們服務所在國家或地區之外的國家和地區，那些國家或地區可能沒有對個人資料提供具體的法律保護，或者實行不同的資料保護法。 在此種情況下，黑鯊科技將採取措施，確保有法律基礎的可進行這類傳輸，以及依適用法律，會對您個人資料提供適當保護。 r

 "<b>6. 黑鯊科技如何保護兒童個人資料 ‎</b>"r
 黑鯊科技的產品或服務可能提供適合兒童的內容，但除非法律許可，否則我們不會在未經父母的同意下刻意收集 13 歲及 13 歲以下兒童的任何資訊。 如果我們瞭解到個人資訊提供者是13歲及13歲以下兒童，我們將根據適用法律刪除該資訊。 r

 "<b>7. 免責聲明 </b>"r
 (1) 為方便您的訪問並豐富您的體驗，可能會有超出黑鯊科技控制的協力廠商網站和服務。 對於這些網站或其他服務所收集的任何資訊的安全或隱私，我們概不負責。 您應小心謹慎，您可以選擇是否訪問這類連結或內容，是否使用這類協力廠商的服務或產品。 黑鯊科技無法控制協力廠商的任何隱私權和資料保護措施，這類措施不受本政策管理，本政策也不適用於您自行選擇提供給協力廠商的任何資訊，請您查看協力廠商的隱私保護政策。 r
 (2) 黑鯊科技產品與服務可能會由位於世界不同國家或地區的資源與伺服器提供。 因此，您的個人資訊可能會跨國界而傳輸到您使用我們服務所在國家或地區之外的國家和地區，那些國家或地區可能沒有對個人資料提供具體保護的法律，或是實行不同的資料保護法。 在這類情況下，黑鯊科技將採取措施，確保有法律基礎可進行這類傳輸，以及依適用法律，會對您個人資料提供適當的保護。 例如，通過使用相關授權單位核准的標準合約(必要時)，以及通過使用其他適當的技術與組織資訊安全措施。 r

 "<b>8. 本政策的更新 </b>"r
 黑鯊科技可能會不定期修改、更新本隱私政策，黑鯊科技在更新本政策時會將更新語音總機您，您還可以通過訪問我們的網站諮詢本政策的最新版本。 如果我們更新隱私政策並且您在更新後使用我們的設備、網站或線上應用程式、服務以及黑鯊科技的消費類電子產品，則表示您同意更新後政策。 r

 "<b>9. 聯繫我們 </b>"r
 本服務條款的版權歸黑鯊科技所有，黑鯊科技保留一切解釋和修改的權利。 如您對黑鯊科技產品有任何意見，請撥打公司總機：0755-36993550或者進入網站：www.blackshark.com進行回饋。 
 "</string>
    <string name="usage_terms_tips">我已仔細閱讀並同意以上條款</string>
    <string name="usage_terms_tips_content">妳需要同意用戶協議和隱私政策才可繼續使用JoyUI。在激活設備時，服務框架、SIM卡激活服務、聯播服務、雲服務、查找手機、遊戲服務、MIUI統計、賬號模塊、系統鎖屏、系統推送、筆記會定位並連接網絡。</string>
</resources>
