<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="add_game_options">Yüklü oyunları eklemek için dokunun</string>
    <string name="add_game_tips">Kaçırılan oyunları oyun listesine ekleyebilirsiniz</string>
    <string name="agree_and">ve</string>
    <string name="allow">İzin Ver</string>
    <string name="anti_miscontact_strict_mode_summary">“Bir kez açıldığında, gezinme hareketleri ve bildirim merkezi hareketleri tamamen engellenir, bu nedenle oyundan yalnızca yanlış dokunuş önleyiciyi kapattıktan sonra çıkabilirsiniz”</string>
    <string name="anti_miscontact_strict_mode_title">“Katı kontrol modu”</string>
    <string name="anti_miscontact_tip_summary">“Yanlış dokunuş önlemeyi açtıktan sonra kısa bir süre içinde hareketleri veya tuşları tetiklemeye çalışırsanız, size hatırlatır”</string>
    <string name="anti_miscontact_tip_title">“Yanlış kavrama”</string>
    <string name="anti_miscontact_tolerance">“Tolerans”</string>
    <string name="app_item_game_add">Ekle</string>
    <string name="app_item_game_manager">Oyunları Yönet</string>
    <string name="audio_permission_tip">Lütfen Ayarlar -> İzin Yönetimi’nde kayıt iznini etkinleştirin</string>
    <string name="back_to_gamekey_to_cancel">Oyuna Dön düğmesi bu işlemi iptal edebilir</string>
    <string name="background_wallpaper">Duvar Kağıtları</string>
    <string name="barrage_title">Madde Yorum Bildirimleri</string>
    <string name="both_hands_pressing_start">Etkinleştirmek için ekrana iki parmağınızla basın</string>
    <string name="brightness_lock_summary">Oyun yatay moddayken, avuç içi, ortam ışığı sensörünü kolayca engelleyebilir ve bu da ekran parlaklığının sık sık değişmesine neden olur. Parlaklık kilidi işlevinin açılması tavsiye edilir. Oyunu dikey modda açmayı da tercih edebilirsiniz.</string>
    <string name="cancel">İptal</string>
    <string name="cancel_photo_selection">Fotoğraf seçimi iptal edildi!</string>
    <string name="change_position_tip">“İpucu: Uzun bastıktan sonra diziyi sürükleyin”</string>
    <string name="check_update_summary">Mevcut sürüm:</string>
    <string name="check_update_title">Güncellemeyi Kontrol Et</string>
    <string name="close_diving_tip">Dalış Modu devre dışı</string>
    <string name="close_diving_toast">Gözlemci modu devre dışı bırakılıyor. Lütfen daha sonra tekrar deneyin</string>
    <string name="confirm">Tamam</string>
    <string name="control_about">Hakkında</string>
    <string name="cover">Kapak</string>
    <string name="cover_default">Varsayılan</string>
    <string name="cover_gallery">Albüm</string>
    <string name="days_ago">gün önce</string>
    <string name="desktop">“masaüstü”</string>
    <string name="dialog_no_sim_confirm">Tamam</string>
    <string name="dialog_no_sim_message">Dalış Modu yalnızca bir SIM kartı takıldığında çalışır. Ancak Arama Reddi veya Kalkan Bildirimi özelliklerini denemek isteyebilirsiniz.</string>
    <string name="dialog_no_sim_title">Dalış Modu kullanılamıyor</string>
    <string name="diving_closing">“Dalış modunu kapatma”</string>
    <string name="diving_starting">“Dalış modunu başlatma”</string>
    <string name="diving_tips">"Gelen bir arama nedeniyle bağlantının kesilmesini önlemek için arama işlevini kapatın ve yalnızca mobil veri hizmetini açık bırakın, böylece sürükleyici bir oyun deneyimi elde edersiniz.
Shark modundan çıktıktan sonra otomatik olarak kapatılabilir. Bir sonraki girişte tekrar açın."</string>
    <string name="dock_call_out_sound_title">Ses Efektleri</string>
    <string name="dock_electronic_revolution">Elektronik Devrim</string>
    <string name="dock_personalized_settings_summary">Game Assistant’ta Özelleştirilmiş Eşleştirme</string>
    <string name="dock_personalized_settings_title">Kişiselleştirilmiş Ayarlar</string>
    <string name="dock_reset_tip">Sıfırlanıyor</string>
    <string name="dock_sound_nothing">Yok</string>
    <string name="done">Bitiş</string>
    <string name="elevator_buttons_introduce">Bir oyundan çıktığınızda Ana düğme yükselirse otomatik olarak geri çekilir.</string>
    <string name="enable_visual_title">Giriş Görsel Efekti</string>
    <string name="ensure">Tamam</string>
    <string name="enter_animation">Giriş Animasyonu</string>
    <string name="enter_lighting_effects">Giriş Işık Efekti</string>
    <string name="evocation_gestures_ver_summary">Yanlış bir işlemi önlemek için hareketleri ayarlayın</string>
    <string name="exit_control_mode_message">"%1$s-%2$s arka planda çalışıyor. Shark Space'den çıkmak oyunu otomatik olarak kapatacaktır.”"</string>
    <string name="exit_control_positive">“Çıkış”</string>
    <string name="exit_game_immediately">Oyundan çıkarken hemen kapat</string>
    <string name="exit_game_launcher">Shark Space’ten Çıkılıyor</string>
    <string name="exit_game_launcher_and_diving">Shark Space ve Observer modundan zaten çıkıldı</string>
    <string name="exit_game_one_immediately">Oyundan çıktıktan 1 dakika sonra kapat</string>
    <string name="exit_game_space">“Game space’den çıkma”</string>
    <string name="exit_gamelauncher_tips">Shark Space’ten çıkmak için Shark Anahtarını değiştirin</string>
    <string name="flat_pattern_game_manager_description">Tablet modu özel bir oyun oynama yöntemi olduğundan, daha iyi bir oyun deneyimi sağlamak için şu anda game space’de yalnızca yatay ekran oyunları desteklenmektedir.”</string>
    <string name="flat_pattern_guide_one_description">Daha iyi bir oyun deneyimi sağlamak için tablet modu şu anda game space’de yalnızca yatay ekranlı oyunları desteklemektedir. Game space’deki yatay ekran oyunları otomatik olarak tablet moduna eklenir. Oyun listesini tablet modu ayarlarından kaldırabilir veya ekleyebilirsiniz.</string>
    <string name="flat_pattern_guide_two_description">Oyun kartının sağ üst köşesindeki simgeye tıklayarak oyun kare oranını değiştirebilirsiniz. Geçiş yaptıktan sonra, etkili olması için oyunu yeniden başlatmanız gerekir.”</string>
    <string name="flat_pattern_support_title">“Aşağıdaki oyunlar tablet modunu destekler”</string>
    <string name="found_good_games_permissions_one">· Cep telefonu bilgileri alınır: Farklı cihazları ayırt etmek için IMEI numaralarını almak ve toplamak için kullanılır;</string>
    <string name="found_good_games_permissions_three">· Cep telefonu hafızası okunur/yazılır: Oyunları indirmek ve güncellemek veya kullanıcı avatarını düzenlemek için kullanılır;</string>
    <string name="found_good_games_permissions_two">· Sistem hesap bilgileri alınır: Uygulamalarda Black Shark hesabı aracılığıyla oturum açmayı kullanmak için kullanılır;</string>
    <string name="full_screen_gesture_summary">Tüm tam ekran hareketlerini devre dışı bırak</string>
    <string name="functions_overview_description1">Tablet modu, oyun kare oranını değiştirerek daha büyük bir oyun görüş alanı elde etmek için kullanılan bir oyun yöntemidir. Aynı zamanda, benzersiz bir oyun kontrol deneyimine sahip sanal bir denetleyici modülü eklenir. Sanal kol modülü, sanal düğmelerin sayısını ve konumunu rahatlıkla ayarlayabilir; dokunmatik modda ise oyun ekranı, sanal düğmelerin sayısına göre işlevleri kolaylıkla eşleyebilir.”</string>
    <string name="functions_overview_description2">Tablet modu özel bir oyun oynama yöntemi olduğundan, daha iyi bir oyun deneyimi sağlamak ve işlev çakışmalarını önlemek için tablet modunda aşağıdaki işlevler kullanılamaz:”</string>
    <string name="functions_overview_title1">“Tablet modu nedir?”</string>
    <string name="functions_overview_title2">“İşlev kalkanı açıklaması”</string>
    <string name="g66t_gif_introduce">Eğip ekranın köşesinden içeri doğru çek</string>
    <string name="game_assistant">Gamer Studio</string>
    <string name="game_assistant_introduce">Seslenmek için eğip ekranın köşesinden içeri doğru çekin</string>
    <string name="game_dock_settings_tips">Düğme düzenini ayarlamak için Game Assistant’taki herhangi bir simgeye uzun basın</string>
    <string name="game_hall_game_recommend">“Oyun lobisinde önerilen oyunlar”</string>
    <string name="game_hall_welfare_recommend">“Oyun lobisinde yardım önerisi”</string>
    <string name="game_list_tips">Aşağıdaki oyunlar Shark Space ana sayfasında mevcuttur ve Game Dock’u kullanabilir.</string>
    <string name="game_list_title">Oyun yönetimi</string>
    <string name="game_not_installed">Yüklü değil</string>
    <string name="game_not_installed_describe">İndirdikten sonra %s oynamaya devam edebilirsiniz.</string>
    <string name="gesture_at_least_one">En az bir pozisyon seçin</string>
    <string name="gesture_direction_horizontal">Yatay Ekran Modunda Seslenme Hareket Konumu</string>
    <string name="gesture_direction_vertical">Dikey Ekran Modunda Seslenme Hareket Konumu</string>
    <string name="global_settings">Global Ayar</string>
    <string name="guide_one_content">Game Space, oyunculara oyun indirmeleri, rehber videolar, oyun yapılandırması, oyun yönetimi ve çevre birimi yönetimi gibi eksiksiz bir hizmet yelpazesi sunuyor.</string>
    <string name="guide_one_content_mk">Game space, oyunculara kılavuz videolar, oyun yapılandırması, oyun yönetimi ve çevre birimi yönetimi gibi eksiksiz bir hizmet yelpazesi sunar.</string>
    <string name="guide_one_title">Oyun oyuncuları için tek kaynaktan hizmet</string>
    <string name="guide_three_content">Hem genel ayarlar hem de kişiselleştirilmiş yapılandırmalar basit, açık ve öğrenmesi kolaydır.</string>
    <string name="guide_three_title">Ayarların anlaşılması ve yapılması kolaydır</string>
    <string name="guide_two_content">Dou Di Zhu (Ses), Sanal GamePad modu, Çift Kol modu ve Hız modu gibi yepyeni yenilikçi oyun deneyimleri eğlence doludur</string>
    <string name="guide_two_title">İlginç ve yenilikçi oyun deneyimi</string>
    <string name="handle_about_tip_detail">"- Şu anda bu mod tarafından desteklenen oyunlar: Metal Revolution 
- Çift kol, bu mod açıldıktan sonra tek bir kol olarak tanınır. 
- Kolun omuz tetikleyicileriyle birlikte kullanılması önerilir. 
- Yalnızca Black Shark GamePad 3 desteklenir"</string>
    <string name="handle_mode_about_descript">"İki oyuncu modunda oyuncular oyundaki ekranı paylaşabilir. 
Bu mod iki kolun kullanılmasına olanak tanır. Oyuncular, düellolar veya ortak çalışmalar için kolu ve ekranı paylaşabilir."</string>
    <string name="handle_mode_describe">İki oyuncu modunda oyuncular oyundaki ekranı paylaşabilir</string>
    <string name="handle_mode_setting">Gamepad Ayarları</string>
    <string name="handle_mode_video_describe">Eğitimi tamamlayın ve iki oyunculu savaşların heyecanını yaşayın</string>
    <string name="hang_machine_model">“Kapalı mod”</string>
    <string name="has_been_close">Devre dışı</string>
    <string name="has_been_open">Etkin</string>
    <string name="has_choosed_apps">%d uygulama seçildi</string>
    <string name="hide_icon_title">“Masaüstü oyun simgelerini gizle”</string>
    <string name="home_guide_four_title">Çıkmak için uzun basın</string>
    <string name="home_guide_one_content">Daha fazla oyun özelliği sağlar. Artık geçiş yapmak daha rahat ve sezgisel.</string>
    <string name="home_guide_one_title">Yeni gezinme tasarımı</string>
    <string name="home_guide_three_content">Oyunculara en yeni ve yenilikçi oyun deneyimini sunuyoruz. Black Shark Laboratuvar Ekibi daha fazla güncelleme sunacaktır, bu yüzden bizi takip etmeye devam edin.</string>
    <string name="home_guide_three_title">İnovasyon Atölyesi</string>
    <string name="home_guide_two_content">Operation Center’ın sunduğu yardımcı oyun işlevlerini kapsamlı bir şekilde deneyimleyin ve anında oyunda usta olun.</string>
    <string name="home_guide_two_title">Eğitim Üssü</string>
    <string name="home_page_layout_title">“Ana sayfa düzeni”</string>
    <string name="home_page_other_settings">“Diğer ayarlar”</string>
    <string name="home_tab_order">“Ana sayfa sekmesi sırası”</string>
    <string name="hours_before">saat önce</string>
    <string name="i_know">Anladım</string>
    <string name="intelligent_mode">Akıllı Hızlanma Modu</string>
    <string name="item_manage_game">Oyunları yönet</string>
    <string name="just">Az önce</string>
    <string name="light_pattern_title">Hız Modu</string>
    <string name="light_speed_preference_message">Ramdisk disk hızlandırma teknolojisi ile, uygulamalar doğrudan yüklenir ve RAM belleğinde çalıştırılır, bu da uygulama çalışırken diskten belleğe veri yükleme süresinden tasarruf sağlar ve uygulama okuma ve yazma hızını büyük ölçüde artırır.</string>
    <string name="littlelove_classmate_summary">Xiao Ai’yi sesle uyandırmayı devre dışı bırak</string>
    <string name="load_error">Sayfa yüklenemedi</string>
    <string name="loading">Yükleniyor...</string>
    <string name="local_photo_album">Yerel albüm</string>
    <string name="lock_screen">“Kilit ekranı”</string>
    <string name="long_label_app_manager">Oyunları Yönet</string>
    <string name="long_label_settings">Ayarlar</string>
    <string name="long_press_exit_shark_space">Game Space’ten çıkmak için 1 saniye boyunca basılı tutun</string>
    <string name="manage_game">Oyunlarımı Yönet</string>
    <string name="manage_game_list">Oyun Listesi</string>
    <string name="manage_game_list_tip">Sıralarını özelleştirmek için oyun simgelerine uzun basıp sürükleyin</string>
    <string name="manage_my_game_add_title">Eklendi (%d)</string>
    <string name="manage_my_game_notadd_title">Eklenmedi (%d)</string>
    <string name="manage_my_game_tip">Eklenen oyun veya uygulama Game Space’in ana sayfasında görünür ve Game Assistant kullanılabilir</string>
    <string name="manual_record_back">Manuel Kayıt</string>
    <string name="message_back_to_sharkspace">Geri döndükten sonra mevcut oyun arka plana döndürülür”</string>
    <string name="message_open_sharkspace">Girdikten sonra mevcut oyun arka plana döner”</string>
    <string name="minutes_ago">dakika önce</string>
    <string name="miscontact_range">Yanlış çalışma önleme kapsamı</string>
    <string name="miscontact_tolerance">Yanlış çalışma önleme toleransı</string>
    <string name="mobile_bytes">Mobil veri</string>
    <string name="monitor_hidden_title">Veri görüntülenmiyor</string>
    <string name="monitor_rect_ba">Pil Sıcaklığı</string>
    <string name="monitor_rect_fps">Kare Hızı</string>
    <string name="monitor_rect_ghz">CPU Frekansı</string>
    <string name="monitor_rect_ma">Akım</string>
    <string name="monitor_rect_xo">XO Sıcaklığı</string>
    <string name="monitor_tips">Sırayı ayarlamak veya verilerin bir bölümünü gizlemek için listeye basın ve sürükleyin. Yüzen pencere kapatılmışsa listenin en üstündeki öğe görüntülenmeye devam eder.</string>
    <string name="navigation_gestures_summary">Gezinme düğmelerini ve tam ekran hareketlerini devre dışı bırakın</string>
    <string name="next_step">Sonraki</string>
    <string name="no_activity_found">Bu uygulama bulunamadı</string>
    <string name="no_game_list_introduce">Eklenen oyun veya uygulama Game Space’in ana sayfasında görünür ve Game Assistant’ı kullanabilirsiniz</string>
    <string name="no_permissions_write">Okuma/Yazma izni alınamadı!</string>
    <string name="no_sim_diving_toast">SIM kart yok. Gözlemci modu devre dışı bırakıldı</string>
    <string name="no_storage_dialog_message">Mevcut hız modunda, performans testi gerçekleştirmek için yeterli boş alan yok. Lütfen telefonu yeniden başlatıp tekrar deneyin.</string>
    <string name="normal_mode">Normal Mod</string>
    <string name="notification_center_summary">Durum çubuğundan ve bildirim merkezinden hafifçe dışarıya doğru vurmayı devre dışı bırakın</string>
    <string name="notify_optimize_summary">Etkinleştirildikten sonra, yalnızca metin bildirimi görüntülenir ve oyun sırasında ekrana müdahale en aza indirilir</string>
    <string name="one_day_ago">1 gün önce</string>
    <string name="one_hour">1 saat</string>
    <string name="one_hour_before">1 saat önce</string>
    <string name="one_minute">1 dakika</string>
    <string name="one_minute_ago">1 dakika önce</string>
    <string name="open_diving">AÇIK</string>
    <string name="open_diving_title">Gözlemci modunu etkinleştir</string>
    <string name="open_diving_toast">Gözlemci modu etkinleştiriliyor. Lütfen daha sonra tekrar deneyin</string>
    <string name="other">Diğer</string>
    <string name="palm_rejection_hint">Tam ekran hareketlerinin ve gezinme düğmesinin yanlış çalışma önleme işlevleri gereklidir, diğerleri ise isteğe bağlıdır.</string>
    <string name="palm_rejection_introduce">Oyuna girdikten sonra, Game Assistant’tan Yanlış Dokunuş Önleyici’yi açın. Etkili aralık yukarıdaki seçeneklerle belirlenir.</string>
    <string name="performance_test">Performans Testi</string>
    <string name="performance_test_message">Aşırı hız modu, uygulama verilerinin okuma ve yazma hızını önemli ölçüde iyileştirir ve açıldıktan sonra oyunun başlatma ve çalıştırma hızlandırmasını etkili bir şekilde iyileştirip oyun deneyimini geliştirir. Asıl sonuç, farklı oyunlara ve farklı senaryolara göre değişiklik gösterir.</string>
    <string name="permissions_as_follows">Game Space’in kullanımı sırasında, İnternete bağlanıp iletişim izinlerini okumanız ve aynı anda Game Center, Black Shark Moment ve Black Shark Equipment Box kullanım izinlerini ilişkilendirmeniz gerekir. Tüm izinler aşağıdaki gibidir:</string>
    <string name="permissions_as_follows_mk">“Game Space’in kullanımı sırasında, İnternete bağlanıp iletişim izinlerini okumanız ve aynı anda Black Shark Moment ve Black Shark Equipment Box kullanım izinlerini ilişkilendirmeniz gerekir. Tüm izinler aşağıdaki gibidir:”</string>
    <string name="permissions_as_follows_overseas">Game Space kullanımı sırasında, İnternete bağlanarak iletişim izinlerini okumanız ve aynı zamanda Black Shark Ekipman Kutusu kullanım izinlerini ilişkilendirmeniz gerekir. Tüm izinler şu şekildedir:</string>
    <string name="permissions_end_describe">Yukarıdaki gerekli izinleri vermeyi kabul etmezseniz veya yukarıdaki bilgileri toplamamızı ve kullanmamızı kabul etmezseniz, Game Space, Game Center, Black Shark Moment ve Black Shark Equipment Box’ın normal şekilde çalışması önlenir; uygulamadan çıkmayı seçebilir veya hizmeti sonlandırmak için Sistem Ayarları > İzin Yönetimi kısmında yetkilendirmeyi kapatabilirsiniz.</string>
    <string name="permissions_end_describe_mk">Yukarıdaki gerekli izinleri vermeyi kabul etmezseniz veya yukarıdaki bilgileri toplamamızı ve kullanmamızı kabul etmezseniz, Game Space, Black Shark Moment ve Black Shark Equipment Box’ın normal şekilde çalışması önlenir; uygulamadan çıkmayı seçebilir veya hizmeti sonlandırmak için Sistem Ayarları > İzin Yönetimi kısmında yetkilendirmeyi kapatabilirsiniz.</string>
    <string name="permissions_end_describe_overseas">Yukarıdaki gerekli izinleri kabul etmemeniz veya yukarıdaki bilgileri toplamamızı ve kullanmamızı kabul etmemeniz, Game Space ve Black Shark ekipman kutusunun normal şekilde çalışmamasına neden olur; uygulamadan çıkmayı tercih edebilirsiniz veya hizmeti sonlandırmak için Sistem Ayarları > İzin Yönetimi bölümünden yetkiyi kapatabilirsiniz.</string>
    <string name="permissions_privacy_policy">Gizlilik Politikası.</string>
    <string name="permissions_user_agreement">Kullanıcı Sözleşmesi</string>
    <string name="personality_theme_title">Temalar</string>
    <string name="preference">Tercih Ayarları</string>
    <string name="pressure_to_start_introduce">Ekran baskı sensörüyle Game Space’i başlatın: Telefonun kilidi açıkken ve ekran açıkken ekranın her iki tarafına iki parmağınızla basarak oyu alanına hızlıca girin (oyunlar dışındaki senaryolar için)</string>
    <string name="push_button_start_introduce">Manyetik kaldırma düğmeleriyle Game Space’i başlatın: Telefonun kilidi açıkken ve ekran açıkken (oyunlar dışındaki senaryolar için) sol ve sağ manyetik kaldırma düğmelerine aynı anda yaklaşık 0,5 saniye süreyle basarak anında Game Space’e girin.</string>
    <string name="quick_setting_explain">Aşağıdaki kısa yol ayarları yalnızca oyunlarda etkili olur</string>
    <string name="ramdisk_app_exiting">Hız Modundan Çıkılıyor</string>
    <string name="ramdisk_app_starting">Hız Modu Başlatılıyor</string>
    <string name="ramdisk_flag">Hız</string>
    <string name="read_and_agree_policy">Lütfen okuyun ve kabul edin</string>
    <string name="recommend_key">Önerilen anahtar pozisyonlar</string>
    <string name="recover_default">“sıfırla”</string>
    <string name="reload">Tekrar yükle</string>
    <string name="remove_app">Kaldır</string>
    <string name="remove_app_message">Shark Space’ten kaldırılan bir oyun masa üstünden kaldırılmaz.</string>
    <string name="remove_app_title">%s kaldırılsın mı?</string>
    <string name="remove_dialog_cancel">İptal</string>
    <string name="replace_the_cover">Kapağı Değiştir</string>
    <string name="reset_dialog_title">Gamer Studio’daki tüm ayarları hemen başlangıç ​​durumuna geri yükler. İşlem geri alınamaz.</string>
    <string name="reset_game_dock_summary">Gamer Studio’daki tüm ayarları hemen başlangıç ​​durumuna geri yükler</string>
    <string name="retest">Yeniden test et</string>
    <string name="revert_shark_mode">İşlemi iptal etmek için Shark düğmesini geri alın</string>
    <string name="save">Kaydet</string>
    <string name="screenshots_gestures_summary">[Üç parmağınızla ekran görüntüsü alma] hareketini devre dışı bırakın</string>
    <string name="seconds">S</string>
    <string name="select_cover">Kapak Seç</string>
    <string name="set_the_center">Ayar Merkezi</string>
    <string name="setting_clean_memory">Belleği Sil</string>
    <string name="setting_tab_policy">Gizlilik Politikası</string>
    <string name="setting_tab_protocol">Kullanıcı Sözleşmesi</string>
    <string name="setting_title_policy_protocol">Gizlilik ve Sözleşme</string>
    <string name="settings_app_list_header">Oyunlar ve Uygulamalar Eklenmedi</string>
    <string name="settings_game_list_header">Etkinleştirilmiş oyunlar, Shark Space’in ana sayfasında görüntülenir ve [Game Assistant] kullanılabilir</string>
    <string name="shark_kit_permissions_one">・ Cep telefonu kimlik bilgilerinin alınması: Kimlik bilgileriyle farklı kullanıcıları tanımlamak ve ayırt etmek için kullanılır;</string>
    <string name="shark_kit_permissions_three">・ Konum bilgilerinin alınması: Hızlı cihaz bağlantısı ve çevre birimlerinin bulunması için kullanılır;</string>
    <string name="shark_kit_permissions_two">・ Cep telefonu belleğinin okunması/belleğine yazılması: Oyunların indirilip güncellenmesi ve gerekli verilerin depolanması için kullanılır;</string>
    <string name="shark_space_permissions1">・ Uygulamaların listesinin alınması: Oyunların aranıp eklenmesi için kullanılır;</string>
    <string name="shark_space_permissions2">・ Gelen arama günlüklerinin okunması: Kullanıcılara önemli bilgilerin hatırlatılması için kullanılır;</string>
    <string name="shark_space_permissions3">・ İletişim bilgilerinin okunması: Kullanıcıların geri arama yapmasının sağlanması için kullanılır;</string>
    <string name="shark_space_permissions4">・ Cep telefonu belleğinin okunması/belleğine yazılması: Gerekli verilerin depolanması için kullanılır;</string>
    <string name="shark_time_permissions_one">・ Telefon durumunun ve kimliğinin alınması: Telefonun IMEI numarasının alınması</string>
    <string name="shark_time_permissions_three">・ Cep telefonu belleğinin okunması/belleğine yazılması: Cep telefonu belleğinin okunması/belleğine yazılması</string>
    <string name="shark_time_permissions_two">・ Cihazdaki hesabın bulunması: Oturum açmak için telefon hesabının alınması;</string>
    <string name="shark_time_settings_tips">Kayıt işlevinin etkinleştirilmesi güç tüketimini ve sıcaklığı biraz artırır</string>
    <string name="shark_time_tip">Lütfen oyunu yükleyip açın</string>
    <string name="short_label_app_manager">Oyunları Yönet</string>
    <string name="short_label_settings">Ayarlar</string>
    <string name="software_update_summary">WLAN Kapsamında Otomatik Güncelleme</string>
    <string name="software_update_title">Otomatik Yazılım Güncellemesi</string>
    <string name="space_exclusive_introduce">Shark Space’ten bir oyuna girdiğinizde bu sayfanın işlev durumu etkinleşir:</string>
    <string name="speed_mode_testing">Hız Modu Test Ediliyor...</string>
    <string name="splash_not_tips">Hatırlatma yok</string>
    <string name="splash_privacy_policy">"Temel hizmetlerin sağlanması için Shark Space’i kullanırken bağlantı izni ve kişi okuma izni vermeniz gerekir, kabul ediyor musunuz? "</string>
    <string name="splash_welcome_title">Shark Space’e Hoş Geldiniz</string>
    <string name="start_diving_tip">Dalış Modu etkin</string>
    <string name="start_game_assistant">Game Assistant’ı Etkinleştir</string>
    <string name="start_hour">saat</string>
    <string name="start_last_time">oynandı; bir önceki sefer</string>
    <string name="start_minute">dakika oynadınız</string>
    <string name="start_now">Şimdi girin</string>
    <string name="start_test">Testi Başlat</string>
    <string name="summary_optimization_remind_switch">Kötü ağ veya performansı oyunculara hatırlatabilir ve etkinleştirildikten sonra tek bir tıklama ile oyunculardan bunu optimize etmelerini isteyebilir</string>
    <string name="summary_pressure_to_start">Ekranın sol ve sağ taraflarına aynı anda iki parmağınızla basın</string>
    <string name="summary_push_button_start">Sol ve sağ manyetik kaldırma düğmelerine aynı anda basın</string>
    <string name="tab_title_game_recommend">Oyun Önerileri</string>
    <string name="tab_title_home">Oyun Lobisi</string>
    <string name="tab_title_originality">İnovasyon Atölyesi</string>
    <string name="tab_title_peripheral">Shark Arsenal</string>
    <string name="tab_title_shark_time">Shark Time</string>
    <string name="tablet_mode_off_tip">“Tablet modu kapalı”</string>
    <string name="temporary_effect_summary">Kısa sürede iki kez aynı işlemin gerçekleştirilmesi, işlemi doğrulayabilir</string>
    <string name="test_time">Test süresi: %s</string>
    <string name="testing">Test Ediliyor</string>
    <string name="text_no_apps">Uygulama yok</string>
    <string name="text_no_games">Eklenmiş veya yüklenmiş oyun yok</string>
    <string name="tip_not_get_data">Alınan oyun verisi yok</string>
    <string name="tip_stay_tuned_for">“Takipte kal”</string>
    <string name="tip_video_demo_no_data">Alınan veri yok</string>
    <string name="title_back_to_sharkspace">“Game space’e dönecek mi?”</string>
    <string name="title_basic_setting">Temel Ayarlar</string>
    <string name="title_bluetooth_stereo">Bluetooth Kendinden Uyarlamalı Stereo</string>
    <string name="title_brightness_lock">Oyun parlaklığı kilitlendi</string>
    <string name="title_brightness_lock_hor">Yatay moddaki oyunlar için parlaklık kilitlendi</string>
    <string name="title_brightness_lock_ver">Dikey moddaki oyunlar için parlaklık kilitlendi</string>
    <string name="title_elevator_buttons">Ana Düğme</string>
    <string name="title_evocation_gestures">Seslenme Hareket Konumu</string>
    <string name="title_full_screen_gesture">Tam Ekran Hareketi</string>
    <string name="title_game_dock">Gamer Studio</string>
    <string name="title_littlelove_classmate">Xiao Ai</string>
    <string name="title_monitor_window">Yüzer Pencereyi İzle</string>
    <string name="title_navigation_gestures_key">Gezinme Hareketleri</string>
    <string name="title_notification_center">Bildirim Merkezi</string>
    <string name="title_notification_reject">Kalkan Bildirimi</string>
    <string name="title_open_sharkspace">“Game space’e girilsin mi?”</string>
    <string name="title_palm_rejection">Yanlış çalışmayı önleme</string>
    <string name="title_phone_reject">Aramayı reddet</string>
    <string name="title_players_workshop">Gamer Studio</string>
    <string name="title_pressure_to_start">Ekran baskı sensörüyle başlayın</string>
    <string name="title_push_button_start">Manyetik kaldırma düğmeleriyle başlayın</string>
    <string name="title_quick_setting">Kısa Yol Ayarları</string>
    <string name="title_reset_game_dock">Gamer Studio’yu Sıfırla</string>
    <string name="title_screenshots_gestures">Ekran Görüntüsü Hareketleri</string>
    <string name="title_shark_kit">Shark Arsenal</string>
    <string name="title_shark_setting">Özel Alan</string>
    <string name="title_start_method">Başlangıç ​​Yöntemleri</string>
    <string name="title_temporary_effect">İşlemin Geçici Olarak Doğrulanmasına İzin Ver</string>
    <string name="title_touch_navigation_key">Gezinme Düğmesine Dokunun</string>
    <string name="title_virtual_navigation_key">Sanal Gezinme Düğmesi</string>
    <string name="title_voice_optimize">Oyun Sesi Optimizasyonu</string>
    <string name="title_volume_button">Ses Düğmesi</string>
    <string name="touch_navigation_key_summary">Parmak izi düğmesini ve sol/sağ kontrol düğmelerini devre dışı bırakın</string>
    <string name="uninstall_app">Kaldır</string>
    <string name="uninstall_btn">Kaldır</string>
    <string name="uninstall_game_app">%s öğesini kaldır</string>
    <string name="uninstall_introduce">Kaldırıldıktan sonra tüm veriler silinecektir</string>
    <string name="uninstall_multiple_app">%s uygulamalarını kaldır</string>
    <string name="user_score_text">%d Puan</string>
    <string name="user_score_tips">Puan almak için kaydolun</string>
    <string name="virtual_navigation_key_summary">Sanal gezinme çubuğunun görünmesini devre dışı bırakın</string>
    <string name="voice_optimize_summary">Etkinleştirildiğinde, bir oyun sırasında sesli sohbet başlatıldığında sesli arama kalitesini iyileştirmek için en üstteki konuşmacı geçici olarak devre dışı bırakılır</string>
    <string name="voice_room_game_hall">“Oyun lobisi başladı”</string>
    <string name="volume_button_summary">Yanal ses düğmesini devre dışı bırakın</string>
    <string name="wallpaper_dynamic_label">Dinamik</string>
    <string name="wallpaper_replace_tip">Arka plan başarıyla değiştirildi</string>
    <string name="week_not_start">Bu hafta oynamadınız</string>
    <string name="wide">“Daha geniş”</string>
</resources>
