<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="add_game_options">Tapikin para i-add ang naka-install na mga laro</string>
    <string name="add_game_tips">Maaari mong idagdag ang mga nakaligtaang laro sa listahan ng laro</string>
    <string name="agree_and">at</string>
    <string name="allow">Payagan</string>
    <string name="app_item_game_add">Idagdag</string>
    <string name="app_item_game_manager">Pangasiwaan ang mga Laro</string>
    <string name="audio_permission_tip">Paganahin ang pahintulot ng recording sa Settings -> Pangangasiwa sa Pahintulot</string>
    <string name="back_to_gamekey_to_cancel">Ang pagbalik sa button ng Laro ay magkakansela sa operasyon na ito</string>
    <string name="barrage_title">Mga Abisong Komento na Naka-bullet</string>
    <string name="both_hands_pressing_start">Pindutin ang screen gamit ang dalawang daliri para paganahin</string>
    <string name="brightness_lock_summary">Kapag ang game ay nasa landscape mode, madaling mab-block ng palad ng iyong kamay ang ambient na sensor ng ilaw, na nagdudulot ng madalas na pagbabago ng tingkad ng screen. Nirerekomenda na i-on ang function ng lock sa brightness. Maaari mo ring buksan ang game sa portrait na mode.</string>
    <string name="cancel">Kanselahin</string>
    <string name="cancel_photo_selection">Kinansela ang pagpili ng larawan!</string>
    <string name="check_update_summary">Kasalukuyang bersyon:</string>
    <string name="check_update_title">Tingnan ang Update</string>
    <string name="close_diving_tip">Pinagana ang Mode na Dive</string>
    <string name="close_diving_toast">Hindi Pinagagana ang mode ng Observer. Paki-subukan uli sa susunod</string>
    <string name="confirm">OK</string>
    <string name="control_about">Tungkol sa</string>
    <string name="cover">Cover</string>
    <string name="cover_default">Default</string>
    <string name="cover_gallery">Album</string>
    <string name="days_ago">na araw na nauna</string>
    <string name="dialog_no_sim_confirm">OK</string>
    <string name="dialog_no_sim_message">Ang Dive Mode ay gumagana lang kapag ang SIM card ay ipinasok. Gayunman, maaari mong subukang Tanggihan ang Tawag at mga feature ng Abiso ng Pananggalang.</string>
    <string name="dialog_no_sim_title">Hindi available ang Dive Mode</string>
    <string name="diving_tips">"I-off ang function ng pagtawag at panatilihin lang ang serbisyo ng mobile data para maiwasana ng diskoneksyon dahil sa paparating na tawag, na tinitiyak ang karanasan ng nakakaenggayong karanasan.
Maaari itong awtomatikong i-off pagkatapos lumabas sa Shark mode. I-on ito uli sa susunod na pag-login.”"</string>
    <string name="dock_call_out_sound_title">Mga Sound Effect</string>
    <string name="dock_electronic_revolution">Elektronikong Rebolusyon</string>
    <string name="dock_personalized_settings_summary">Pinasadyang Pagtutugma sa Assistant ng Laro</string>
    <string name="dock_personalized_settings_title">Personalisadong Settings</string>
    <string name="dock_reset_tip">Pagre-reset</string>
    <string name="dock_sound_nothing">Wala</string>
    <string name="done">Tapusin</string>
    <string name="elevator_buttons_introduce">Kapag umalis ka o lumabas sa laro, ang Master button ay awtomatikong uurong kapag tumayo ito.</string>
    <string name="enable_visual_title">Entry ng Visual na Effect</string>
    <string name="ensure">OK</string>
    <string name="enter_animation">Animasyon ng Entry</string>
    <string name="enter_lighting_effects">Entry na Effect ng Ilaw</string>
    <string name="evocation_gestures_ver_summary">I-adjust ang gesture para maiwasan ang maling operasyon</string>
    <string name="exit_game_immediately">I-fold agad kapag lumalabas sa laro</string>
    <string name="exit_game_launcher">Paglabas sa Shark Space</string>
    <string name="exit_game_launcher_and_diving">Nakalabas na mula sa Shark Space at Observer mode</string>
    <string name="exit_game_one_immediately">I-fold pagkatapos ng 1 matapos lumabas sa laro</string>
    <string name="exit_gamelauncher_tips">I-toggle ang Shark Key para lumabas sa Shark Space</string>
    <string name="full_screen_gesture_summary">Huwag paganahin ang mga gesture na full screen</string>
    <string name="g66t_gif_introduce">Itagilid at hatakin papasok sa gilid ng screen</string>
    <string name="game_assistant">Gamer Studio</string>
    <string name="game_assistant_introduce">Itagilid at hatakin papasok sa gilid ng screen para tumawag</string>
    <string name="game_dock_settings_tips">Pindutin nang matagal ang alinmang icon sa Assistant ng Laro para i-adjust ang layout ng button</string>
    <string name="game_list_tips">Ang sumusunod na mga laro ay available sa shark space homepage at maaaring gamitin ang Game Dock.</string>
    <string name="game_list_title">Pangangasiwa ng laro</string>
    <string name="game_not_installed">Hindi na-insall</string>
    <string name="game_not_installed_describe">Maaari kang magpatulo sa paglalaro ng %s pagkatapos mo itong ma-download.</string>
    <string name="gesture_at_least_one">Piliin man lamang ang isang posisyon</string>
    <string name="gesture_direction_horizontal">Posisyon ng Gesture sa Pagtawag sa Pahalang na Mode ng Screen</string>
    <string name="gesture_direction_vertical">Posisyon ng Gesture sa Pagtawag sa Patayong Mode ng Screen</string>
    <string name="global_settings">Pandaigdigang Setting</string>
    <string name="guide_one_content">Ang espasyo ng laro ay nagbibigay sa mga manlalaro ng buong saklaw ng mga serbisyo tulad ng mga pagdownload ng laro, mga gabay na video, pag-configure ng laro, pangangasiwa ng laro at pangangasiwa ng paligid.</string>
    <string name="guide_one_title">Isang hakbang na mga serbisyo para sa mga manlalaro</string>
    <string name="guide_three_content">Ang pandaigdigang settings at personalisadong pag-configure ay parehong simple, malinaw at madaling matutunan.</string>
    <string name="guide_three_title">Ang mga setting ay madaling maintindihan at maisaayos</string>
    <string name="guide_two_content">Ang mga bagong karanasan ng makabagong laro tulad ng Dou Di Zhu (Voice), Virtual GamePad mode, Dual Handle mode, at Speed mode ay puno ng kasiyahan</string>
    <string name="guide_two_title">Interesante at makabagong gameplay</string>
    <string name="handle_about_tip_detail">"- Mga laro na kasalukuyang suportado ng mode na ito: Rebolusyon ng Metal 
- Ang dalawang hawakan ay kinikilala bilang isahang hawakan pagkatapos mong lumabas sa mode na ito. 
- Nirerekomenda na gamitin ang hawakan may kinalaman sa mga trigger ng balikat. 
- Black Shark GamePad 3 lang ang suportado"</string>
    <string name="handle_mode_about_descript">"Sa dalawang manlalarong mode, ang mga manlalaro ay maaaring magbahagi ng screen sa laro. 
 Ang mode na ito ay nagpapahintulot ng dalawang hawakan. Maaaring ibahagi ng mga manlalaro ang hawakan at screen para sa labanan o pagtutulungan."</string>
    <string name="handle_mode_describe">Sa dalawang manlalarong mode, maaaring ibahagi ng mga manlalaro ang screen sa laro</string>
    <string name="handle_mode_setting">Settings ng Gamepad</string>
    <string name="handle_mode_video_describe">Tapusin ang tutorial at masiyahan sa sorpresa ng mga labanan na may dalawang manlalaro</string>
    <string name="has_been_close">Hindi pinagana</string>
    <string name="has_been_open">Pinagana</string>
    <string name="has_choosed_apps">%d na app na napili</string>
    <string name="home_guide_four_title">Pindutin nang matagal para lumabas</string>
    <string name="home_guide_one_content">Pinagagana nito ang mas maraming feature ng laro. Ang paglilipat ngayon ay mas kumbinyente at natural.</string>
    <string name="home_guide_one_title">Bagong disenyo ng nabigasyon</string>
    <string name="home_guide_three_content">Nagbibigay kami sa mga manlaalro ng pinakamahusay na makabagong laro. Ang Team ng Laboratoryo ng Black Shark ay magdadala ng mas maraming update, kaya tumutok.</string>
    <string name="home_guide_three_title">Workshop ng Inobasyon</string>
    <string name="home_guide_two_content">Komprehensibong maranasan ang mga function ng karagdagang laro na hatid ng Operation Center, at sa isang saglit ay maging pinuno ng laro.</string>
    <string name="home_guide_two_title">Base ng Pagsasanay</string>
    <string name="hours_before">na oras na nauna</string>
    <string name="i_know">Nakuha ko</string>
    <string name="just">Ngayon lang</string>
    <string name="light_pattern_title">Mode ng Bilis</string>
    <string name="light_speed_preference_message">Gamit ang teknolohiya ng pagpapabilis ng disk ng Ramdisk, ang mga application ay direktang ini-insall at pinagagana sa memory ng RAM, na maaaring makatipid ng oras ng pag-lo-load ng data mula sa disk patungo sa memory kapag ang application ay gumagana, at lubhang pinaghuhusay ang bilis ng pagbasa at pagsulat ng application.</string>
    <string name="littlelove_classmate_summary">Huwag paganahin ang paggising kay Xiao Ai gamit ang boses</string>
    <string name="load_error">Hindi na-load ang page</string>
    <string name="loading">Nag-lo-load...</string>
    <string name="long_label_app_manager">Pangasiwaan ang mga Laro</string>
    <string name="long_label_settings">Settings</string>
    <string name="long_press_exit_shark_space">Pindutin nang matagal nang 1 segundo para lumabas sa Espasyo ng Laro</string>
    <string name="manage_game">Pangasiwaan ang mga Laro Ko</string>
    <string name="manage_game_list">Listahan ng Laro</string>
    <string name="manage_game_list_tip">Pindutin nang matagal at hilahin ang mga icon ng laro para i-customize ang kanilang order</string>
    <string name="manage_my_game_add_title">Dinagdag (%d)</string>
    <string name="manage_my_game_notadd_title">Hindi Dinagdag (%d)</string>
    <string name="manage_my_game_tip">Ang dinagdag na laro o application ay lilitaw sa homepage ng espasyo ng laro, at ang assistant ng laro ay maaaring gamitin</string>
    <string name="minutes_ago">na minuto na nauna</string>
    <string name="miscontact_range">Saklaw laban sa maling operasyon</string>
    <string name="miscontact_tolerance">Pagkunsinte laban sa maling operasyon</string>
    <string name="mobile_bytes">Mobile data</string>
    <string name="monitor_hidden_title">Hindi pinakikita ang data</string>
    <string name="monitor_rect_ba">Temperatura ng Baterya</string>
    <string name="monitor_rect_fps">Rate ng Frame</string>
    <string name="monitor_rect_ghz">Frequency ng CPU</string>
    <string name="monitor_rect_ma">Kuryente</string>
    <string name="monitor_rect_xo">Temperatura ng XO</string>
    <string name="monitor_tips">Pindutin ang hilahin ang listahan para i-adjust ang pagkakasunod-sunod o itago ang bahagi ng data. Ang item sa ibabaw ng listahan ay pananatiling naka-display kapag ang floating window ay nakatiklop.</string>
    <string name="navigation_gestures_summary">Huwag paganahin ang mga button ng nabigasyon at mga gesture ng full screen</string>
    <string name="next_step">Susunod</string>
    <string name="no_activity_found">Hindi natagpuan ang app na ito</string>
    <string name="no_game_list_introduce">Ang idinagdag na laro ay lilitaw sa homepage ng espasyo ng laro, at maaari mong gamitin ang assistant ng laro</string>
    <string name="no_permissions_write">Ang pahintulot sa Pagbasa/Pagsulat ay hindi nakuha!</string>
    <string name="no_sim_diving_toast">Walang SIM card. Hindi pinagagana ang Observer mode</string>
    <string name="no_storage_dialog_message">Ang kasalukuyang mode ng bilisay walang sapat na libreng espasyo para isagawa ang pagsusuri ng performance. Paki-subukang i-restart ang telepono at subukan uli.</string>
    <string name="normal_mode">Normal na Mode</string>
    <string name="notification_center_summary">Huwag paganahin ang pagpitik ng status bar at center ng abiso</string>
    <string name="notify_optimize_summary">Pagkatapos itong paganahin, abisong text lang ang ipapakita at ang ibabaw ng screen ay liliit sa oras ng laro</string>
    <string name="one_day_ago">1 araw na nauna</string>
    <string name="one_hour">1 oras</string>
    <string name="one_hour_before">1 oras na nauna</string>
    <string name="one_minute">1 minuto</string>
    <string name="one_minute_ago">1 minuto na nauna</string>
    <string name="open_diving">I-ON</string>
    <string name="open_diving_title">Paganahin ang Observer mode</string>
    <string name="open_diving_toast">Pinagagana ang Observer mode. Paki-subukan uli sa susunod</string>
    <string name="other">Iba pa</string>
    <string name="palm_rejection_hint">Ang mga function laban sa maling operasyon ng gesture ng full screen at button ng nabigasyon ay kailangan, habang ang iba ay opsyonal.</string>
    <string name="palm_rejection_introduce">Pagkatapos pumasok sa laro, i-on ang Paghipo Laban sa Pagkakamali mula sa assistant ng game, Ang epektibong saklaw ay tinutukoy ng mga opsyon sa itaas.</string>
    <string name="performance_test">Pagsusuri ng Performance</string>
    <string name="performance_test_message">Malawak na pinaghuhusay ng napakabilis na mode ang bilis ng pagbabasa at pagsulat ng data ng application, at epektibong pinahuhusay ang pagsisimula at bilis ng pagpapagana ng laro pagkatapos itong i-on, at pinagaganda ang karanasan ng laro. Ang aktuwal na kita ay iba-iba sa iba’t ibang laro at iba’t ibang senaryo.”</string>
    <string name="permissions_as_follows">Sa panahon ng paggamit ng espasyo ng laro, kailangan mong kontakin ang Internet at basahin ang pahintulot ng kontak, at kailangan mong iugnay ang mga pahintulot ng paggamit ng Game Center, Black Shark Moment, at Black Shark Equipment Box nang sabay-sabay. Ang lahat ng pahintulot ay ang mga sumusunod:</string>
    <string name="permissions_end_describe">Kung hindi ka sangayon na tawagin ang mga kinakailangang mga pahintulot sa itaas, o hindi ka sang-ayon sa aming koleksyon at gamitin ang impormasyon sa itaas, magdudulot ito ng hindi normal na paggana ng espasyo ng laro, game center, black shark moment, at black shark equipment box, maaari mong piliin na lumabas sa application o magpunta sa Settings ng system>Pangangasiwa ng Pahintulot i-off ang awtorisasyon para wakasan ang serbisyo.</string>
    <string name="permissions_privacy_policy">Patakaran ng Pagkapribado.</string>
    <string name="permissions_user_agreement">Kasunduan ng User</string>
    <string name="preference">Settings ng Pagpipilian</string>
    <string name="pressure_to_start_introduce">Simula ang espasyo ng laro sa pamamagitan ng sensor ng presyur ng screen: Agad pumasok sa espasyo ng laro sa pamamagitan ng pagpindot sa mga gilid ng screen gamit ang dalawang daliri kapag ang telepono ay naka-unlock at ang screen ay naka-on (para sa mga senaryo bukod sa mga laro)</string>
    <string name="push_button_start_introduce">Simulan ang espasyo ng laro sa pamamagitan ng magnetikong button ng paglutang: Agad pumasok sa espasyo ng laro sa pamamagitan ng pagtaas at pagpindot sa kaliwa at kanan na magnetikong mga button ng paglutang nang magkasabay nang mga 0.5 segundo kapag ang telepono ay naka-unlock at ang screen ay naka-on (para sa mga senaryo bukod sa mga laro)</string>
    <string name="quick_setting_explain">Ang sumusunod na mga setting ng shortcut ay magkakaroon lamang ng bisa sa mga laro</string>
    <string name="ramdisk_app_exiting">Paglabas ng Mode ng Bilis</string>
    <string name="ramdisk_app_starting">Mode ng Pagsisimula ng Bilis</string>
    <string name="ramdisk_flag">Bilis</string>
    <string name="read_and_agree_policy">Paki-basahin at sumangayon</string>
    <string name="recommend_key">Nirerekomendang mga pangunahin posisyon</string>
    <string name="reload">I-reload</string>
    <string name="remove_app">Alisin</string>
    <string name="remove_app_message">Ang larong tinanggal mula sa shark space ay hindi na-uninstall mula sa desktop.</string>
    <string name="remove_app_title">Alisin ang %s?</string>
    <string name="remove_dialog_cancel">Kanselahin</string>
    <string name="replace_the_cover">Palitan ang Cover</string>
    <string name="reset_dialog_title">Ibabalik agad ang lahat ng settings sa gamer studio para sa inisyal na status. Hindi na mababago ang operasyon.</string>
    <string name="reset_game_dock_summary">Ibalik agad ang lahat ng settings sa gamer studio para sa inisyal na status</string>
    <string name="retest">Suriin muli</string>
    <string name="revert_shark_mode">Pindutin pabalik ang Shark button para kanselahin ang operasyon</string>
    <string name="save">I-save</string>
    <string name="screenshots_gestures_summary">Huwag paganahin ang gesture ng [na kumukuha ng screenshot gamit ang tatlong daliri]</string>
    <string name="seconds">S</string>
    <string name="select_cover">Piliin ang Cover</string>
    <string name="set_the_center">Setting Center</string>
    <string name="setting_clean_memory">Linisin ang Memory</string>
    <string name="setting_tab_policy">Patakaran ng Pagkapribado</string>
    <string name="setting_tab_protocol">Kasunduan ng User</string>
    <string name="setting_title_policy_protocol">Pagkapribado at Kasunduan</string>
    <string name="settings_app_list_header">Hindi Idinagdag ang Mga Laro at App</string>
    <string name="settings_game_list_header">Ang mga pinaganang laro ay ipapakita sa home page ng shark space, at ang [Game Assistant] ay maaaring gamitin</string>
    <string name="shark_kit_permissions_one">・ Kunin ang impormasyon ng pagkakakilanlan ng mobile phone: Ginamit upang kilalanin at tukuyin ang iba’t ibang user sa pamamagitan ng impormasyon ng pagkakakilanlan;</string>
    <string name="shark_kit_permissions_three">・ Kunin ang lokasyon ng impormasyon: Para sa mabilis na koneksyon ng mga device at paligid na pagtuklas;</string>
    <string name="shark_kit_permissions_two">・ Basahin/isulat ang imbakan ng mobile phone: Para sa pag-download at pag-update ng mga laro, at pag-imbak ng kinakailangang mga imbakan ng data;</string>
    <string name="shark_space_permissions1">・ Kunin ang listahan ng mga app: Ginamit upang hanapin at idagdag ang mga laro;</string>
    <string name="shark_space_permissions2">・ Basahin ang mga paparating na mga log: Ginamit upang ipaalala sa mga user ang mahalagang impormasyon;”</string>
    <string name="shark_space_permissions3">・ Basahin ang kontak ng impormasyon: Ginamit upang paganahin ang mga user upang tumawag din;</string>
    <string name="shark_space_permissions4">・ Basahin/isulat ang imbakan ng mobile phone: Ginamit upang itago ang kinakailangang imbakan ng data;</string>
    <string name="shark_time_permissions_one">・ Kunin ang status ng telepono at pagkakakilanlan: Kunin ang numero ng IMEI ng telepono</string>
    <string name="shark_time_permissions_three">・ Basahin/isulat ang imbakan ng mobile phone: Basahin/isulat ang imbakan ng mobile phone</string>
    <string name="shark_time_permissions_two">・ Hanapin ang account sa device: Kunin ang account ng telepono para mag -log in;</string>
    <string name="shark_time_settings_tips">Ang pagpaapgana ng function ng recording ay bahagyang magpapataas sa pagkunsumo ng power at temperatura</string>
    <string name="shark_time_tip">Paki-install ang laro at i-on ito</string>
    <string name="short_label_app_manager">Pangasiwaan ang mga Laro</string>
    <string name="short_label_settings">Settings</string>
    <string name="software_update_summary">Awtomatikong I-update sa Ilalim ng WLAN</string>
    <string name="software_update_title">Awtomatikong I-update ang Software</string>
    <string name="space_exclusive_introduce">Ang status ng function ng page na ito ay magkakabisa kapag pumasok ka sa laro mula sa shark space:</string>
    <string name="speed_mode_testing">Mode ng Bilis ng Pagsusuri...</string>
    <string name="splash_not_tips">Walang paalala</string>
    <string name="splash_privacy_policy">Kailangan mong kumuha ng pahintulot ng koneksyon at kontakin ang pahintulot ng pagbasa kaapg gumagamit ng shark space para tiyakin ang probisyon ng mga basic na serbisyo, sangayon ka ba?</string>
    <string name="splash_welcome_title">Welcome para Gamitin ang Shark Space</string>
    <string name="start_diving_tip">Pinagana ang Dive Mode</string>
    <string name="start_game_assistant">Paganahin ang Assistant ng Laro</string>
    <string name="start_hour">na oras</string>
    <string name="start_last_time">nilaro; huling beses na nilaro mo</string>
    <string name="start_minute">na minuto</string>
    <string name="start_now">Ilagay ngayon</string>
    <string name="start_test">Simulan ang Pagsusuri</string>
    <string name="summary_pressure_to_start">Pindutin ang kaliwa at kanang gilid ng screen gamit ang dalawang daliri nang magkasabay</string>
    <string name="summary_push_button_start">Pindutin ang kaliwa at kanang magnetikong button ng paglutang nang magkasabay</string>
    <string name="tab_title_game_recommend">Mga Rekomendasyon ng Laro</string>
    <string name="tab_title_home">Lobby ng Laro</string>
    <string name="tab_title_originality">Workshop ng Inobasyon</string>
    <string name="tab_title_peripheral">Shark Arsenal</string>
    <string name="tab_title_shark_time">Shark Time</string>
    <string name="temporary_effect_summary">Ang parehong operasyon nang dalawang beses sa maikling panahon ay magpapatunay dito</string>
    <string name="testing">Pagsusuri</string>
    <string name="text_no_apps">Walang mga app</string>
    <string name="text_no_games">Walang dinagdag o in-install na laro</string>
    <string name="tip_not_get_data">Walang kinuhang data ng laro</string>
    <string name="tip_video_demo_no_data">Walang kinuhang data</string>
    <string name="title_basic_setting">Basic na Settings</string>
    <string name="title_bluetooth_stereo">Bluetooth Stereo na Kusang Umaangkop</string>
    <string name="title_brightness_lock">Naka-lock ang brightness ng laro</string>
    <string name="title_brightness_lock_hor">Naka-lock ang brightness para sa mga laro sa mode na landscape</string>
    <string name="title_brightness_lock_ver">Naka-lock ang brightness para sa mga laro sa mode na portrait</string>
    <string name="title_elevator_buttons">Master na Button</string>
    <string name="title_evocation_gestures">Gesture na Posisyon ng Pagtawag</string>
    <string name="title_full_screen_gesture">Gesture ng Full Screen</string>
    <string name="title_game_dock">Gamer Studio</string>
    <string name="title_monitor_window">Floating Window na Monitor</string>
    <string name="title_navigation_gestures_key">Mga Gesture ng Nabigasyon</string>
    <string name="title_notification_center">Center ng Abiso</string>
    <string name="title_notification_reject">Abiso ng Pananggalang</string>
    <string name="title_palm_rejection">Laban sa maling operasyon</string>
    <string name="title_phone_reject">Tanggihan ang Tawag</string>
    <string name="title_players_workshop">Gamer Studio</string>
    <string name="title_pressure_to_start">Simulan sa pamamagitan ng sensor ng presyur ng screen</string>
    <string name="title_push_button_start">Simulan sa pamamagitan ng mga button ng magnetikong paglutang</string>
    <string name="title_quick_setting">Settings ng Shortcut</string>
    <string name="title_reset_game_dock">I-reset ang Gamer Studio</string>
    <string name="title_screenshots_gestures">Mga Gesture ng Screenshot</string>
    <string name="title_shark_kit">Shark Arsenal</string>
    <string name="title_shark_setting">Pribadong Espasyo</string>
    <string name="title_start_method">Mga Pamamaraan ng Pagsisimula</string>
    <string name="title_temporary_effect">Payagan ang Operasyon upang Pansamantalang Patunayan</string>
    <string name="title_touch_navigation_key">Buton ng Nabigasyong Paghipo</string>
    <string name="title_virtual_navigation_key">Buton ng Virtual na Nabigasyon</string>
    <string name="title_voice_optimize">Pagpapahusay sa Boses ng Laro</string>
    <string name="title_volume_button">Buton ng Volume</string>
    <string name="touch_navigation_key_summary">Huwag paganahin ang mga buton ng fingerprint at mga buton ng kaliwa/kanan na kontrol nito</string>
    <string name="uninstall_app">I-unload</string>
    <string name="uninstall_btn">I-uninstall</string>
    <string name="uninstall_game_app">I-uninstall %s\"</string>
    <string name="uninstall_introduce">Lahat ng data ay buburahin pagkatapos ng pag-uninstall</string>
    <string name="uninstall_multiple_app">Pag-uninstall ng %s na app</string>
    <string name="user_score_text">%d na Puntos</string>
    <string name="user_score_tips">Mag-sign in para tumanggap ng mga puntos</string>
    <string name="virtual_navigation_key_summary">Huwag paganahin ang virtual na bar ng nabigasyon para mag-pop up</string>
    <string name="voice_optimize_summary">Pagkatapos itong paganahin, ang top speaker ay pansamantalang hindi gagana para paghusayin ang kalidad ng voice call kapag ang voice chat ay sinimulan sa oras ng laro</string>
    <string name="volume_button_summary">Huwag paganahin ang patagilid na button ng volume</string>
    <string name="week_not_start">Hindi mo pa nalaro sa linggong ito</string>
</resources>
